# Language ko-KR translations for addons.mozilla.org package.
# Copyright (C) 2009 THE addons.mozilla.org'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the addons.mozilla.org package.
# Made by Seonguk Gong, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-koKR\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-16 11:45-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-20 10:56+0900\n"
"Last-Translator: Seonguk Gong <arbi316@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

# %1$s is the count of files, a number
# %2$s is a status string like _('Public') or _('Incomplete')
#: controllers/components/amo.php:549
#, php-format
msgid "%1$s %2$s file"
msgid_plural "%1$s %2$s files"
msgstr[0] "%1$s개의 %2$s 파일"
msgstr[1] "%1$s개의 %2$s 파일"

# %1$s is a number
# %2$s is an application name  
# %3$s is a number.
# Full example:   50 Firefox users (10% of total)
#: views/compatibility/developers.thtml:65
#, php-format
msgid "%1$s %2$s users (%3$s&#37; of total)"
msgstr "%2$s 사용자 %1$s명 (전체의 %3$s&#37;)"

# The title of the page for viewing an add-on's source.
# %1$s is the name of the add-on
# %2$s is the name of the current application (e.g. Firefox or Thunderbird)
#: views/files/browse.thtml:46
#, php-format
msgid "%1$s :: File Browser :: %2$s Add-ons"
msgstr "%1$s :: 파일 브라우저 :: %2$s 부가 기능"

# %1 is a number.
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:99
#, php-format
msgid "%1$s Add-on"
msgid_plural "%1$s Add-ons"
msgstr[0] "부가 기능 %1$s개"
msgstr[1] "부가 기능 %1$s개"

# %1$s is a number.
#: views/collections/detail.thtml:126
#, php-format
msgid "%1$s Add-on in this Collection"
msgid_plural "%1$s Add-ons in this Collection"
msgstr[0] "부가 기능 %1$s개"
msgstr[1] "부가 기능 %1$s개"

# %1$s is a number
#: views/addons/dictionaries.thtml:92 views/developers/versions_edit.thtml:95
#: views/helpers/localization.php:65
#, php-format
msgid "%1$s KB"
msgstr "%1$s KB"

#: views/statistics/addon.thtml:67 controllers/statistics_controller.php:239
#: controllers/statistics_controller.php:335
#, php-format
msgid "%1$s Statistics"
msgstr "%1$s의 통계"

# %1$s is the add-on name
#: controllers/addons_controller.php:1637
#, php-format
msgid "%1$s Version History"
msgstr "%1$s의 버전 기록"

# %1 is the add-on count, %2 the category name
#: views/addons/browse.thtml:60 views/addons/browse_thumbs.thtml:92
#, php-format
msgid "%1$s add-on"
msgid_plural "%1$s add-ons"
msgstr[0] "\"%2$s\" 부가 기능 %1$s개"
msgstr[1] "\"%2$s\" 부가 기능 %1$s개"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:188
#, php-format
msgid "%1$s added %2$s to group %3$s"
msgstr "%1$s님이 %3$s 그룹에 %2$s을(를) 추가"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:243
#, php-format
msgid "%1$s added addon %2$s to feature list"
msgstr "%1$s님이 특징 목록에 부가 기능 %2$s을(를) 추가"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:257
#, php-format
msgid "%1$s approved review %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 심사를 승인"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:325
#, php-format
msgid "%1$s associated themselves with %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 그룹에 합류"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:307
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify locked group %2$s"
msgstr "%1$s님이 잠겨진 %2$s 그룹의 변경을 시도"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:311
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify translations in %2$s without permission"
msgstr "%1$s님이 권한 없이 %2$s 번역의 수정을 시도"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:152
#, php-format
msgid "%1$s changed a feature for %2$s locale"
msgstr "%1$s님이 %2$s 언어에서 특징 내역을 변경"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a config field, like "awesomeness".
# %3$s is a config value, like "off".
# %4$s is a config value, like "on".
#: controllers/components/audit.php:219
#, php-format
msgid "%1$s changed config '%2$s' from '%3$s' to '%4$s'"
msgstr "%1$s님이 '%2$s'의 설정을 '%3$s'에서 '%4$s'으(로) 변경"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:253
#, php-format
msgid "%1$s changed locales for addon %2$s on feature list"
msgstr "%1$s님이 특징 목록에서 %2$s 부가 기능의 언어를 변경"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
# %3$s is a status, like Public.
#: controllers/components/audit.php:82
#, php-format
msgid "%1$s changed the status of %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s의 상태를 %3$s(으)로 변경"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:292
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown action %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s님이 %3$s에 대한 알 수 없는 행동 %2$s을(를) 실행함"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:233
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown admin action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s님이 ID %3$s에 대한 알 수 없는 관리자 행동 %2$s을(를) 실행함"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:270
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown editor action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s님이 ID %3$s에 대한 알 수 없는 편집자 행동 %2$s을(를) 실행함"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:315
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown security action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s님이 ID %3$s에 대한 알 수 없는 보안 행동 %2$s을(를) 실행함"

# %1$s is an add-on name and version.  Example:  Add-on 3.5
#: controllers/components/stats.php:548
#, php-format
msgid "%1$s created"
msgstr "%1$s 만듬"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:95
#, php-format
msgid "%1$s created application %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 애플리케이션을 생성"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:165
#, php-format
msgid "%1$s created group %2$s"
msgstr "%1s님이 %2$s 그룹을 생성"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:138
#, php-format
msgid "%1$s created platform %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 플랫폼 생성"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:207
#, php-format
msgid "%1$s created response %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 응답 생성"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:121
#, php-format
msgid "%1$s created tag %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 태그 생성"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:108
#, php-format
msgid "%1$s created version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s님이 %3$s의 %2$s 버전을 생성"

# %1$s is the add-on type string
# %2$s is Inactive or Active in a <span>
# %3$s is the addon's public status (Public, In Sandbox, ...) in a <span>
#: views/developers/dashboard.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s currently %2$s and %3$s"
msgstr "%1$s은(는) 현재 %2$s 및 %3$s 상태입니다"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:129
#, php-format
msgid "%1$s deleted category %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s님이 %2$s 분류 삭제 (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:173
#, php-format
msgid "%1$s deleted group %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s님이 %2$s 그룹 삭제 (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:146
#, php-format
msgid "%1$s deleted platform %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s님이 %2$s 플랫폼 삭제 (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:215
#, php-format
msgid "%1$s deleted response %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s님이 %2$s 응답 삭제 (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:262 controllers/components/audit.php:265
#, php-format
msgid "%1$s deleted review %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 심사를 삭제"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:111
#, php-format
msgid "%1$s deleted version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s님이 %3$s의 %2$s 버전을 삭제"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:80
#, php-format
msgid "%1$s download this week"
msgid_plural "%1$s downloads this week"
msgstr[0] "이번 주 다운로드 %1$s회"
msgstr[1] "이번 주 다운로드 %1$s회"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
#: controllers/components/audit.php:229
#, php-format
msgid "%1$s edited %2$s's user information"
msgstr "%1$s님이 %2$s님의 사용자 정보 편집"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:98
#, php-format
msgid "%1$s edited application %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 애플리케이션을 편집"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:124
#, php-format
msgid "%1$s edited category %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 분류 편집"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:168
#, php-format
msgid "%1$s edited group %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 그룹 편집"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:141
#, php-format
msgid "%1$s edited platform %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 플랫폼 편집"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:210
#, php-format
msgid "%1$s edited response %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 응답 편집"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:45
#, php-format
msgid "%1$s error"
msgid_plural "%1$s errors"
msgstr[0] "오류 %1$s개"
msgstr[1] "오류 %1$s개"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a part of the admin, like 'Site Config'
#: controllers/components/audit.php:300
#, php-format
msgid "%1$s failed to re-authenticate to access %2$s."
msgstr "%1$s님이 %2$s의 접근을 위한 재인증에 실패했습니다."

# %1$s is the add-on name
# %2$s is the collection name, linked to the collection's page
#: views/addons/display.thtml:70 views/pages/js_constants.js.thtml:101
#, php-format
msgid "%1$s has been added to the %2$s collection."
msgstr "%1$s이(가) %2$s 모음집에 추가되었습니다."

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:60
#, php-format
msgid "%1$s has been added to your favorite collections."
msgstr "%1$s이(가) 선호 모음집 목록에 추가되었습니다."

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:78
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from your favorite collections."
msgstr "%1$s이(가) 선호 모음집 목록에서 삭제되었습니다."

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/developers.php:603
#: controllers/components/developers.php:615
#: controllers/components/validation.php:324
#: controllers/components/validation.php:336
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s"
msgstr "%s은 %s에 대한 유효한 버전이 아닙니다."

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/developers.php:606
#: controllers/components/validation.php:327
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s: minimum versions cannot contain *"
msgstr ""
"%s은 %s에 대한 유효한 버전이 아닙니다: 최소 버전은 *를 포함할 수 없습니다."

# %1 is the add-on name, %2 is the platform
#: views/pages/js_constants.js.thtml:66
#, php-format
msgid "%1$s is not available for %2$s."
msgstr "%1$s은 %2$s에 사용할 수 없습니다."

#: views/statistics/addon.thtml:185 views/statistics/rss/summary.thtml:54
#, php-format
msgid "%1$s on %2$s"
msgstr "%1$s , 날짜: %2$s"

# %1$s is a number.  This is referring to the total number of passing tests.
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s pass"
msgid_plural "%1$s pass"
msgstr[0] "통과 %1$s개"
msgstr[1] "통과 %1$s개"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:86
#, php-format
msgid "%1$s recalculated the hash for file %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 파일의 해시를 재계산"

# %1$s is an application name and version.  Example:  Firefox 3.5
#: controllers/components/stats.php:529
#, php-format
msgid "%1$s released"
msgstr "%1$s 출시"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:197
#, php-format
msgid "%1$s removed %2$s from group %3$s"
msgstr "%1$s님이 %3$s 그룹에서 %2$s님 삭제"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:248
#, php-format
msgid "%1$s removed addon %2$s from feature list"
msgstr "%1$s님이 특징 목록에서 부가 기능 %2$s을(를) 제거"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:156
#, php-format
msgid "%1$s removed feature %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 기능을 제거"

# %1$s is a number
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:132
#: views/elements/addon_listitem.thtml:112
#: views/elements/amo2009/reviews.thtml:58 views/elements/feature.thtml:99
#, php-format
msgid "%1$s review"
msgid_plural "%1$s reviews"
msgstr[0] "평가 %1$s개"
msgstr[1] "평가 %1$s개"

# %1$s is a date
# %2$s is a date
#: views/editors/performance_table.thtml:124
#, php-format
msgid "%1$s to %2$s"
msgstr "%1$s부터 %2$s까지"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:278
#, php-format
msgid "%1$s updated application translations for %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 번역판 애플리케이션 갱신"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:289
#, php-format
msgid "%1$s updated blog post translations for %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 번역판 블로그 게시물 갱신"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:282
#, php-format
msgid "%1$s updated categories for %2$s"
msgstr ""

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:286
#, php-format
msgid "%1$s updated platform translations for %2$s"
msgstr "%1$s님이 %2$s 번역판 플랫폼 갱신"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:57
#, php-format
msgid "%1$s warning"
msgid_plural "%1$s warnings"
msgstr[0] "경고 %1$s개"
msgstr[1] "경고 %1$s개"

# This is the password reset email
# %1 is the pw reset URL, %2 is the application
#: views/users/email/pwreset_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"%2$s Add-ons Password Reset\\n\\nA request was received to reset the "
"password for this account on addons.mozilla.org. To change this password "
"please click on the following link, or paste it into your browser's location "
"bar:\\n\\n%1$s\\n\\nIf you did not request this email there is no need for "
"further action.\\n\\nThanks,\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"%2$s 부가 기능 비밀번호 초기화\n"
"\n"
"addons.mozilla.org 계정의 비밀번호 초기화 요청을 받았습니다. 아래 링크를 클"
"릭 하거나 복사 후 주소창에 붙여넣기 하면 비밀번호를 변경할 수 있습니다:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"메일을 신청하지 않았는데도 메일이 온거라면 아무것도 할 필요가 없습니다.\n"
"\n"
"감사합니다.\n"
"-- %2$s 부가 기능 관리자"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
msgid "%A, %B %e, %Y"
msgstr "%Y년 %B %e일 %A"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/addon.thtml:165 views/statistics/addon.thtml:176
#: views/statistics/rss/summary.thtml:41 views/statistics/rss/summary.thtml:48
msgid "%A, %b. %e"
msgstr "%B %e일 %A"

# date format string as used in PHP's strftime():
# http://php.net/strftime
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:121 views/addons/display.thtml:159
#: views/addons/display.thtml:307 views/addons/rss/versions.thtml:42
#: views/collections/detail.thtml:118 views/collections/edit.thtml:324
#: views/developers/dashboard.thtml:65 views/developers/versions.thtml:69
#: views/developers/versions_edit.thtml:208
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57 views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/elements/addon_listitem.thtml:124
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:54
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:53
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:117
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:102
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:119
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:108
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:92
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#: views/elements/feature.thtml:106 views/reviews/add.thtml:63
#: views/reviews/delete.thtml:54 views/reviews/display.thtml:74
#: views/reviews/display.thtml:159 views/search/rss/index.thtml:5
#: views/statistics/index.thtml:108 views/users/info.thtml:108
#: controllers/collections_controller.php:1070
#: controllers/statistics_controller.php:144
#: controllers/statistics_controller.php:297
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y년 %B %e일"

# date and time format string (strftime)
# http://php.net/strftime
#: views/addons/display.thtml:158 views/admin/addons_status.thtml:57
#: views/developers/discuss.thtml:51 views/developers/discuss.thtml:61
#: views/editors/review.thtml:369 views/elements/addon_version_detail.thtml:53
#: views/users/edit.thtml:202
msgid "%B %e, %Y, %I:%M %p"
msgstr "%Y년 %B %e일 %I:%M %p"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/addon.thtml:185 views/statistics/rss/summary.thtml:54
#, php-format
msgid "%b. %e"
msgstr "%B %e일"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/addon.thtml:156 views/statistics/rss/summary.thtml:40
msgid "%b. %e, %Y"
msgstr "%Y년 %B %e일"

# %s is the name of the add-on and the add-on section.  Example:
#   Some Add-on :: Firefox Add-ons
# This should not be concatenated in the code and should be fixed.
#: controllers/addons_controller.php:259 controllers/addons_controller.php:389
#: controllers/addons_controller.php:1584 controllers/tags_controller.php:381
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "%s Add-ons"
msgstr "%s 부가 기능"

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:61
#, php-format
msgid "%s Categories"
msgstr "%s 부문"

# %1$s is the name of the collection
#: controllers/collections_controller.php:409
#, php-format
msgid "%s Collection"
msgstr "%s 모음집"

# %1 is the app name
#: views/editors/queue.thtml:137
#, php-format
msgid "%s Compatibility"
msgstr "%s 호환성"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/previews.thtml:44
#, php-format
msgid "%s Preview Manager"
msgstr "%s 미리보기 관리자"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_status.thtml:43
#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:43
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:43
#, php-format
msgid "%s Status"
msgstr "%s 상태"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1856
#, php-format
msgid "%s days"
msgstr "%s일"

#: views/developers/versions_delete.thtml:53
#, php-format
msgid "%s file"
msgid_plural "%s files"
msgstr[0] "파일 %s개"
msgstr[1] "파일 %s개"

#: controllers/statistics_controller.php:313
#, php-format
msgid "%s found in range"
msgstr "조건 내 %s 조회"

# %s is a percentage, like '+22.33%'.  It sits next to another number, so
# the implied meaning is 'percentage change' from the previous stat point.
#: views/statistics/addon.thtml:209 views/statistics/rss/summary.thtml:62
#, php-format
msgid "%s from last week"
msgstr "지난 주 대비 %s"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1864
#, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "%s시간"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1872
#, php-format
msgid "%s minutes"
msgstr "%s분"

# %s is a comma separated list of platforms.  Example:  Windows, OS X
#: controllers/editors_controller.php:1439
#: controllers/editors_controller.php:1442
#, php-format
msgid "%s only"
msgstr "%s 만 지원"

# %s is the name of the add-on
#: views/addons/policy.thtml:61
#, php-format
msgid ""
"%s requires that you accept the following End-User License Agreement before "
"installation can proceed:"
msgstr ""
"%s의 설치를 진행하기 위해선 아래의 최종 사용자 라이센스에 동의를 필요로 합니"
"다:"

# %s is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:50
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "결과 %s개"
msgstr[1] "결과 %s개"

#: views/developers/versions_delete.thtml:52
#, php-format
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] "평가 %s 개"
msgstr[1] "평가 %s 개"

#: views/editors/review.thtml:51
msgid "&laquo; prev"
msgstr "&laquo; 이전"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:385
msgid "(New Thread)"
msgstr "(새 글타래)"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:380
msgid "(Reply)"
msgstr "(답글)"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:441
msgid "(Subscribe)"
msgstr "(구독)"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:132
msgid "(US Dollars.  Example: 3.99)"
msgstr "(US 달러임.  예: 3.99)"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:442
msgid "(Unsubscribe)"
msgstr "(구독 해제)"

#: controllers/components/developers.php:1200
msgid "(auto-detect)"
msgstr "(자동 탐지)"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  There is a list of
# directories and files on the page.  Clicking this link will toggle between an
# expanded or a collapsed list.  This string should be kept short.
#: views/files/browse.thtml:68
msgid "+/-"
msgstr "+/-"

# Placeholder for the empty option in a <select>.
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:69
msgid "----------------"
msgstr "----------------"

#: controllers/editors_controller.php:1860
msgid "1 day"
msgstr "1일"

#: controllers/editors_controller.php:1868
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

#: controllers/editors_controller.php:1876
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

# %1$s is a URL
#: views/collections/detail.thtml:90
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Log in</a> to add this collection to your favorites."
msgstr ""
"선호 목록에 이 모음집을 추가하려면 <a href=\"%1$s\">로그인</a>하시기 바랍니"
"다."

# %1 is the login URL for the link tag
# %2 is the link to an explanatory page.
#: views/elements/amo2009/install.thtml:334 views/elements/install.thtml:255
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">Log in</a> to install this experimental add-on. <a href=\"%2"
"$s\">Why</a>?"
msgstr ""
"시험용 부가 기능을 설치하려면 <a href=\"%1$s\">로그인</a>해야 합니다. <a "
"href=\"%2$s\">왜죠</a>?"

# %1 is the URL to the registration page
# %2 is the URL to the login page
#: views/layouts/amo2009.thtml:278
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\">계정 등록</a> 또는 <a href=\"%2$s\">로그인</a> 하기"

# %1$s is a URL
# %2$s is a URL
#: views/addons/display.thtml:496
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a> to add tags"
msgstr ""
"태그를 추가하려면 <a href=\"%1$s\">계정 등록</a> 또는 <a href=\"%2$s\">로그인"
"</a>하세요."

# %1 is the review guidelines link
#: views/addons/display.thtml:358
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Review Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">평가 가이드라인</a>"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:69
msgid ""
"<a href=\"http://getfirefox.com\">Upgrade Firefox</a> to use this add-on"
msgstr ""
"이 부가 기능을 사용하려면 <a href=\"http://getfirefox.com\">Firefox를 업그레"
"이드</a>해야 합니다."

# %s is a number
#: views/developers/dashboard.thtml:79
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:45
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Active Daily Users"
msgstr "일일 사용자 <em>%s</em>명"

# %s is a number
#: views/developers/dashboard.thtml:75
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:41
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Total Downloads"
msgstr "총 다운로드 <em>%s</em>회"

# %s is a number
#: views/developers/dashboard.thtml:77
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:43
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Weekly Downloads"
msgstr "주간 다운로드 <em>%s</em>회"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:361 views/elements/install.thtml:112
msgid ""
"<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla "
"Sunbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install button, "
"and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>파일을 다운로드해 하드 디스크에 저장합니다.</li><li>Mozilla Sunbird에"
"서 도구 메뉴의 부가 기능 메뉴를 엽니다.</li><li>설치 버튼을 누르고, 다운로드 "
"받은 파일 위치로 이동해 선택합니다. 그리고 \"확인\" 버튼을 누릅니다.</li></"
"ol>"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:358 views/elements/install.thtml:106
msgid ""
"<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla "
"Thunderbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install "
"button, and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>파일을 다운로드해 하드 디스크에 저장합니다.</li><li>Mozilla "
"Thunderbird에서 도구 메뉴의 부가 기능 메뉴를 엽니다.</li><li>설치 버튼을 누르"
"고, 다운로드 받은 파일 위치로 이동해 선택합니다. 그리고 \"확인\" 버튼을 누릅"
"니다.</li></ol>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:163
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>You don't have any favorite collections yet.</strong></p> "
"<p>Collections you mark as favorites can be quickly accessed from this page, "
"and will appear in the <a href='%1$s'>Add-on Collector</a> if you've "
"installed it.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>아직 선호 모음집이 없습니다.</strong></p> <p>선호 목록에 추가한 모"
"음집은 이 페이지에서 빠르게 접근할 수 있으며, <a href='%1$s'>부가 기능 수집기"
"</a>를 설치할 경우 수집기에 표시될 것입니다.</p>"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:63
msgid ""
"<p>Contributions provide a way for users to support your add-on financially. "
"With contributions, you can:</p><ul><li>Ask users for donations on your add-"
"on's listing.</li><li>Offer users the ability to contribute using a credit "
"card or PayPal account.</li><li>Deposit contributions in a <a href='https://"
"www.paypal.com/' target='_blank'>PayPal account</a> of your choice.</li></"
"ul><p>Ready to get started? Click below to start asking for contributions.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>기부금 제도는 당신의 부가 기능을 재정적으로 지원해주려는 사용자를 위해 마"
"련되었습니다. 기부금 제도에서 가능한 것들:</p><ul><li>부가 기능 목록에서 사용"
"자들에게 기부금 요청하기.</li><li>신용 카드 또는 PayPal 계좌로 기부 제안이 가"
"능</li><li>선택한 <a href='https://www.paypal.com/' target='_blank'>PayPal 계"
"좌</a>에서 기부금 예치</li></ul><p>시작할 준비가 되었나요? 아래의 기부금 요"
"청 시작 버튼을 클릭하세요.</p>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:78
msgid ""
"<p>Introduce yourself to your users with a Developer Profile.</"
"p><ul><li>Explain why you created this add-on.</li><li>Tell your users "
"what's next.</li><li>Build more awareness of your efforts.</li></ul><p>Ready "
"to create your Developer Profile? Click the button below to begin.</p>"
msgstr ""
"<p>개발자 프로필로 사용자에게 자신을 소개해보세요.</p><ul><li>이 부가 기능을 "
"만든 이유를 설명해 보세요.</li><li>다음엔 어떤 것을 할지도 말해봅시다.</"
"li><li>당신이 들인 노력을 사람들이 좀 더 인식하게 만드세요.</li></ul><p> 개발"
"자 프로필을 만들 준비가 되셨나요? 시작하려면 아래 버튼을 클릭하세요.</p>"

# %1 is the URL of the support section, %2 for the review guidelines
#: views/reviews/add.thtml:53
#, php-format
msgid ""
"<p>Keep these tips in mind:</p><ul><li>Write like you're telling a friend "
"about your experience with the add-on.  Give specifics and helpful details, "
"such as what features you liked and/or disliked, how easy to use it is, and "
"any disadvantages it has.  Avoid generic language such as calling it \"Great"
"\" or \"Bad\" unless you can give reasons why you believe this is so.</"
"li><li>Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email "
"address available to add-on developers and they may need to contact you to "
"help resolve your issue. See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to "
"find out where to get assistance for this add-on.</li><li>Please keep "
"reviews clean, avoid the use of improper language and do not post any "
"personal information.</li></ul><p>Please read the <a href=\"%2$s\">Review "
"Guidelines</a> for more detail about user add-on reviews.</p>"
msgstr ""
"<p>꼭 알아두세요:</p><ul><li>친구에게 부가 기능 사용기를 말하는 것 처럼 적어"
"주세요.  어떤 기능을 좋은지 좋아하지 않는지, 사용하기 편한지, 불편한 점 같은 "
"명확하고 도움이 될만한 자세한 정보를 제공해 주시기 바랍니다. \"굉장하다!\", "
"\"나쁘다\" 같은 일상적인 단어 보다는 왜 그렇게 생각하는지 이유를 적어 주세요."
"</li><li>부가 기능 이용 중 발생한 버그는 여기에 적으면 안됩니다. 저희는 부가 "
"기능 개발자가 여러분의 이메일 주소를 사용할 수 있도록 제공하지 않는데, 개발자"
"는 문제 해결을 돕기 위해 당신의 연락처를 요구할 수도 있기 때문입니다. <a "
"href=\"%1$s\">기술 지원 항목</a>에서 이 부가 기능의 기술 지원처를 찾을 수 있"
"습니다.</li><li>건전한 평가를 만들어주세요. 부적절한 언어 사용을 자제하시고 "
"어떤 개인 정보도 올리지 마세요.</li></ul><p>보다 자세한 사항은 <a href=\"%2$s"
"\">평가 가이드라인</a>을 읽어주시기 바랍니다.</p>"

#: views/users/register.thtml:50
#, php-format
msgid ""
"<p>Registration on AMO is <strong>not required</strong> if you simply want "
"to download and install public add-ons.</p><p>You only need to register if:</"
"p><ul><li>You want to submit reviews for add-ons</li><li>You want to keep "
"track of your favorite add-on collections or create one yourself</li><li>You "
"are an add-on developer and want to upload your add-on for hosting on AMO</"
"li></ul><p>Upon successful registration, you will be sent a confirmation "
"email to the address you provided. Please follow the instructions there to "
"confirm your account.</p><p>If you like, you can read our <a href='%1$s' "
"title='Legal Notices'>Legal Notices</a> and <a href='%2$s' title='Privacy "
"Policy'>Privacy Policy</a>.</p>"
msgstr ""
"<p>단순히 공개 부가 기능을 다운 및 설치 하는데 있어 AMO의 등록을 <strong>필요"
"로 하지는 않습니다.</strong></p><p>이럴 경우 등록이 필요합니다:</p><ul><li>부"
"가 기능에 대한 평가를 올리고 싶을 때</li><li>부가 기능 개발자로 여러분의 부"
"가 기능을 AMO에 업로드 하길 원할 때</li></ul><p>성공적으로 등록되면, 입력한 "
"주소로 확인 이메일이 전송될 것입니다. 계정 확인 절차가 있는 안내문을 따라주십"
"시오.</p><p>원할 경우, 저희의 <a href='%1$s' title='법적 공지'>법적 공지</a>"
"와 <a href='%2$s' title='개인 정보 보호 정책'>개인 정보 보호 정책</a>을 읽을 "
"수 있습니다.</p>"

#: views/developers/uploader.thtml:67
msgid ""
"<p>Thanks for your interest in submitting your add-on to Mozilla Add-ons. "
"Hosting your add-on on Mozilla Add-ons is the easiest way to handle "
"distribution of your add-on. Here's what you'll get:</p><ul><li>Each add-on "
"will have a public display page with information you provide, such as a "
"brief summary of the add-on's functionality, an optional longer description, "
"and a showcase of preview screenshots of your add-on.</li><li>Your add-on "
"will appear in search and browse listings across the site, and even in the "
"Add-ons Manager of Firefox 3.</li><li>We'll take care of hosting all of your "
"downloads and providing automatic updates to users when you upload a new "
"version.</li><li>You'll have access to a statistics dashboard with detailed "
"information about your user base.</li></ul><p>Add-ons hosted on the site "
"must be reviewed by a Mozilla Add-ons Editor before they will have all of "
"the features listed above. If you're ready to start the process and have "
"your add-on package ready for upload, just click on Get Started below!</p>"
msgstr ""
"<p>Mozilla 부가 기능에 부가 기능을 올려주셔서 감사합니다. Mozilla 부가 기능"
"에 여러분의 부가 기능을 호스팅 하는 것은 부가 기능을 퍼뜨리는 가장 쉬운 길입"
"니다. 알아둬야 할 사항:</p><ul><li>각 부가 기능은 당신이 제공하는 정보로 채워"
"지는 공개 표시 페이지를 가지게 됩니다. 이 페이지엔 부가 기능의 기능 요약, 기"
"능에 대한 보다 긴 설명, 해당 부가 기능의 미리보기 스크린샷 등과 같은 항목이 "
"있습니다.</li><li>여러분의 부가 기능은 검색 및 사이트 탐색, Firefox 3 부가 기"
"능 관리자에까지 노출될 것 입니다.</li><li>저희는 여러분의 모든 저작물을 호스"
"팅하고 당신이 새 버전을 업로드 할 땐 사용자에게 자동 업데이트를 제공할 것입니"
"다.</li><li>여러분의 사용자군에 대한 자세한 정보가 있는 통계 대시보드에 접속"
"해 보시기 바랍니다.</li></ul><p>사이트에 올려진 부가 기능은 위에 나열된 기능"
"들이 제공되기 전에 Mozilla 부가 기능 편집자에 의해 먼저 심사를 받게 됩니다. "
"업로드를 통해 당신만의 부가 기능 패키지 제작 절차를 수행할 준비가 되어 있다"
"면, 아래의 시작하기를 클릭하세요!</p>"

# %1$s is a URL.
# %2$s is a full <a href>.
#: views/collections/detail.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"<p>You can view your new collection below. If you'd like to set a collection "
"nickname, upload an icon, or change additional settings, please visit the <a "
"href=\"%1$s\">Manage Collections</a> page.</p><p>Your collection can be "
"accessed at this location: %2$s</p>"
msgstr ""
"<p>아래에서 당신의 새 모음집을 볼 수 있습니다. 모음집 닉네임 설정, 아이콘 업"
"로드, 추가 설정 변경을 원한다면 <a href='%1$s'>모음집 관리</a>페이지를 방문"
"해 보세요.</p><p>모음집은 이곳에서 볼 수 있습니다: %2$s</p>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:148
#, php-format
msgid ""
"<p>You haven't created any collections yet. Collections are easy to create "
"and fill with your favorite add-ons.  <a href='%1$s'>Try it out</a>!</p>"
msgstr ""
"<p>아직 제작한 모음집이 없습니다. 제작은 물론 자기가 좋아하는 부가 기능 추가"
"도 매우 쉽습니다.  <a href='%1$s'>한번 시도해 보세요</a>!</p>"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:159
#, php-format
msgid ""
"<p>Your add-on listing has been successfully created. The basic information "
"obtained from your uploaded file has been stored, but there's a lot more to "
"your listing that can be customized.</p><p>Your add-on is currently marked "
"as <strong>Incomplete</strong>. In order to complete your add-on, you'll "
"need to make sure it has an accurate name, summary, and description, as well "
"as at least one selected category. You can edit your add-on's information "
"using the link below and check the status of your add-on at any time on the "
"<a %s>status page</a>."
msgstr ""
"<p>부가 기능 목록이 성공적으로 작성되었습니다. 업로드 된 파일에서 추출된 기"
"본 정보가 저장되었지만, 그 이상으로 목록을 커스터마이징할 수 있는 것이 많이 "
"있습니다.</p><p>여러분의 부가 기능은 현재 <strong>미완성</strong> 상태로 표시"
"되어 있습니다. 부가 기능을 완성하려면, 정확한 이름, 요약, 설명, 최소 한개 이"
"상의 분류 선택 등이 갖추어져 있는지 확인을 필요로 합니다. 부가 기능 정보가 사"
"용하는 아래의 링크를 편집할 수 있으며 <a %s>상태 페이지</a>에서 언제든 부가 "
"기능의 상태를 점검할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:46
msgid ""
"<span>A nomination message is required.</span><br />Please fill in the text "
"box with the requested information and try again."
msgstr ""
"<span>공개 심사 후보로 등록시 메세지가 필요합니다.</span><br />요구되는 정보"
"를 글 상자에 입력하신 후 다시 시도해 주세요."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:50
#: views/developers/addon_status.thtml:49
#: views/developers/versions_edit.thtml:50
msgid ""
"<span>One or more of your changes couldn't be saved.</span><br />Please look "
"for the errors below. The rest of your changes were successfully saved."
msgstr ""
"<span>변경사항 중 한개 이상의 사항이 저장되지 않았습니다.</span><br />아래 오"
"류를 검토해 주세요. 그 외의 변경사항은 성공적으로 저장되었습니다."

#: views/elements/developers/rolecheck.thtml:42
msgid ""
"<span>You do not have sufficient privileges to make changes on this page.</"
"span><br />Contact the Add-on Owner if you need to make changes."
msgstr ""
"<span>이 페이지를 변경할 충분한 권한이 없습니다.</span><br />변경이 필요하다"
"면 부가 기능 소유자와 연락하시기 바랍니다."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:46
#: views/developers/addon_status.thtml:46
#: views/developers/versions_edit.thtml:47
msgid ""
"<span>Your changes have been saved.</span><br />Please note that some "
"changes may take several hours to appear in all areas of the website."
msgstr ""
"<span>변경사항이 저장되었습니다.</span><br />일부 변경 사항은 웹사이트의 모"
"든 영역에 나오기까지 얼마간의 시간이 소요될 수 도 있음을 양지해 주시기 바랍니"
"다."

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length
#: views/editors/review.thtml:48
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue"
msgstr "대기열 %2$s 중 <strong>%1$s번</strong>"

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length.  Both numbers
#: views/editors/review.thtml:46
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue (filtered)"
msgstr "대기열 %2$s 중 <strong>%1$s번</strong> (걸러짐)"

# %1$s is the number of addons downloaded
#: views/addons/home.thtml:57
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on downloaded</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons downloaded</span>"
msgstr[0] ""
"<span>다운로드된 부가 기능</span> <strong>%1$s</strong><span>개</span>"
msgstr[1] ""
"<span>다운로드된 부가 기능</span> <strong>%1$s</strong><span>개</span>"

# %1$s is the number of addons in use
#: views/addons/home.thtml:63
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on in use</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons in use</span>"
msgstr[0] ""
"<span>사용중인 부가 기능</span> <strong>%1$s</strong><span>개</span>"
msgstr[1] ""
"<span>사용중인 부가 기능</span> <strong>%1$s</strong><span>개</span>"

# %1$s is the count of addons in a collection
#: views/addons/home.thtml:164
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:51
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> add-on"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> add-ons"
msgstr[0] "부가 기능 <strong>%1$s</strong>개"
msgstr[1] "부가 기능 <strong>%1$s</strong>개"

# %1$s is the count of subscribers for a collection
#: views/addons/home.thtml:168 views/collections/detail.thtml:96
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:58
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> subscriber"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> subscriber"
msgstr[0] "구독자 <strong>%1$s</strong>명"
msgstr[1] "구독자 <strong>%1$s</strong>명"

#: views/collections/detail.thtml:113
#, php-format
msgid "<strong>Created by:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>제작:</strong> %1$s"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:89
msgid ""
"<strong>Developer</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, "
"except for adding and removing other authors."
msgstr ""
"<strong>제작자</strong> - 다른 제작자를 추가 및 삭제하는 것을 제외한 부가 기"
"능 나열 작업의 모든 것을 조정할 수 있습니다."

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:70
msgid "<strong>Easy to install</strong> and keep up-to-date."
msgstr "<strong>쉽게 설치</strong>할 수 있으며 항상 최신버전을 유지시켜줍니다."

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:60
msgid ""
"<strong>Over 5000 free extras</strong> that let you customize and extend "
"Firefox to meet your needs."
msgstr ""
"<strong>5000개 이상의 뛰어난 무료 부가 기능</strong>을 통해 원하는 대로 "
"Firefox를 커스터마이징하고 확장할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:88
msgid ""
"<strong>Owner</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, "
"including adding and removing other authors."
msgstr ""
"<strong>소유자</strong> - 다른 제작자의 추가 및 삭제를 포함한 부가 기능 나열 "
"작업의 모든 것을 조정할 수 있습니다."

#: views/collections/detail.thtml:117
msgid "<strong>Updated:</strong>"
msgstr "<strong>업데이트:</strong>"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:90
msgid ""
"<strong>Viewer</strong> - Can view add-on developer listing and statistics, "
"but can't make any changes."
msgstr ""
"<strong>구경꾼</strong> - 부가 기능 제작자 목록 및 상태를 볼 수 있지만, 어떠"
"한 변경도 할 수 없습니다."

#: views/developers/versions_edit.thtml:164
msgid ""
"<strong>You have unsaved changes.</strong> Compatibility will not be deleted "
"until you click Update Version below."
msgstr ""
"<strong>변경사항을 저장하지 않았습니다.</strong> 호환성은 아래의 버전 업데이"
"트를 클릭하기 전에는 삭제되지 않을 것입니다."

#: views/developers/versions_edit.thtml:113
msgid ""
"<strong>You have unsaved changes.</strong> Files will not be deleted until "
"you click Update Version below."
msgstr ""
"<strong>변경사항을 저장하지 않았습니다.</strong> 파일은 아래의 버전 업데이트"
"를 클릭하기 전에는 삭제되지 않을 것입니다."

# %1 is the add-on name, %2 is the add-on's version number currently being reviewed by an editor
#: views/developers/discuss.thtml:46
#, php-format
msgid ""
"A Mozilla Add-ons Editor requested further information from you regarding "
"version %2$s of your add-on %1$s."
msgstr ""
"Mozilla 부가 기능 편집자가 당신의 부가 기능 %1$s의 %2$s 버전에 관한 더 많은 "
"정보를 당신에게 요청했습니다."

#: views/users/edit.thtml:99 views/users/register.thtml:81
msgid "A first name, last name or nickname is required."
msgstr "이름, 성, 닉네임이 필요합니다."

# %1 is the user's email address, %2 is the current app
#: views/users/activatefirst.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"A link to activate your user account was sent by email to your address %1$s. "
"You have to click it before you can log into %2$s Add-ons."
msgstr ""
"이메일 주소 %1$s에 계정 활성화 링크를 보냈습니다. %2$s 부가 기능에 로그인 하"
"기 전에 링크를 먼저 클릭해야 합니다."

#: controllers/developers_controller.php:1857
msgid ""
"A new section is added to your add-on's page and Developer Profile "
"requesting a contribution from your users."
msgstr ""
"당신의 부가 기능 페이지에 새 항목이 추가되어 개발자 프로필에서 사용"
"자에게 기부금을 요청하게 됩니다."

# %1$s is the name of the file
#: controllers/components/developers.php:692
#, php-format
msgid ""
"A version of that add-on already exists. To replace it, you must delete the "
"file %1$s first."
msgstr ""
"이 부가 기능의 버전이 이미 있습니다. 교체하려면, 먼저 %1$s 파일부터 삭제해야 "
"합니다."

#: controllers/editors_controller.php:520
msgctxt "editors_syntax_about"
msgid "About"
msgstr "소개"

# Link text for the AMO About page.
#: views/elements/footer.thtml:72 views/layouts/amo2009.thtml:353
msgctxt "footer_a_about"
msgid "About"
msgstr "소개"

#: views/users/info.thtml:57
msgid "About Me"
msgstr "내 소개"

#: views/collections/detail.thtml:109
msgid "About This Collection"
msgstr "모음집 정보"

#: views/admin/users_edit.thtml:131 views/users/edit.thtml:149
msgid "About me"
msgstr "내 소개"

#: views/addons/policy.thtml:72
msgid "Accept and Download"
msgstr "동의 및 다운로드"

#: views/addons/policy.thtml:74
msgid "Accept and Install"
msgstr "동의 및 설치"

#: views/errors/error401.thtml:50 controllers/collections_controller.php:455
#: controllers/collections_controller.php:513
#: controllers/collections_controller.php:521
#: controllers/collections_controller.php:991
#: controllers/collections_controller.php:1056
#: controllers/collections_controller.php:1100
#: controllers/components/amo.php:642 controllers/components/amo.php:643
#: controllers/components/amo.php:644 controllers/components/simple_acl.php:81
#: controllers/components/simple_acl.php:82
#: controllers/components/simple_acl.php:83
#: controllers/editors_controller.php:1228
#: controllers/reviews_controller.php:354
#: controllers/reviews_controller.php:486
msgid "Access Denied"
msgstr "이 항목을 채워야 합니다."

#: views/editors/review.thtml:322
msgctxt "editors_review_th_action"
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: views/editors/performance_table.thtml:72 views/editors/reviewlog.thtml:58
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_action"
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:100
msgctxt "editors_reviews_header_action"
msgid "Action"
msgstr "처리"

#: views/developers/dashboard.thtml:68
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: controllers/statistics_controller.php:307
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "일일 사용자 수"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:45 views/statistics/rss/summary.thtml:46
msgctxt "statistics_summary_updatepings_heading"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "일일 사용자 통계"

#: views/statistics/addon.thtml:103 views/statistics/addon.thtml:161
msgctxt "statistics_plot_legend_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "일간 사용자"

#: views/developers/addon_status.thtml:168
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-0\">Active</span>"
msgstr "활성화 상태: <span class=\"inactive-0\">활성</span>"

#: views/developers/addon_status.thtml:164
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>"
msgstr "활성화 상태: <span class=\"inactive-1\">비활성</span>"

#: views/editors/performance_charts.thtml:45
msgid "Activity By Month"
msgstr "월별 활동량"

#: views/addons/display.thtml:490 views/developers/addon_edit_tags.thtml:67
msgctxt "tags_add_tag_button"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: views/collections/edit.thtml:211 views/collections/edit.thtml:233
msgctxt "collections_edit_formfield_users_submit"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: views/editors/featured.thtml:126
msgctxt "editors_featured_add_feature_submit"
msgid "Add"
msgstr "추가"

# %1 is the add-on name, %2 is the app name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:202
#: views/elements/amo2009/install.thtml:217
#: views/elements/amo2009/install.thtml:272
#: views/elements/amo2009/install.thtml:325 views/elements/install.thtml:150
#: views/elements/install.thtml:165 views/elements/install.thtml:202
#: views/elements/install.thtml:246
#, php-format
msgid "Add %1$s to %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s 설치"

#: views/developers/previews.thtml:120
msgid "Add Another Preview"
msgstr "다른 미리보기 추가"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:96
msgid "Add Author"
msgstr "제작자 추가"

# %1$s is the add-on name, %2$s is the version number.
#: views/developers/uploader.thtml:57
#, php-format
msgid "Add File to %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s로 파일 추가"

#: controllers/groups_controller.php:71
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: views/elements/translationbox.thtml:122
msgid "Add Locale"
msgstr "언어 추가"

#: views/elements/translationbox.thtml:123
msgid "Add Locale to All"
msgstr "모든 항목에 언어 추가"

#: views/developers/versions_edit.thtml:165
msgid "Add New Application"
msgstr "새 애플리케이션 추가"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:72
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:81
msgid "Add New Author"
msgstr "새 제작자 추가"

#: views/developers/versions_edit.thtml:114
msgid "Add New File"
msgstr "새 파일 추가"

#: views/developers/previews.thtml:115 views/developers/previews.thtml:124
msgid "Add New Preview"
msgstr "새 미리보기 추가"

#: views/developers/versions.thtml:93
msgid "Add New Version"
msgstr "새 버전 추가"

#: controllers/statistics_controller.php:323
msgid "Add Plot"
msgstr "조건 추가"

#: views/previews/add.thtml:43
msgctxt "devcp_previews_header_add"
msgid "Add Preview"
msgstr "미리보기 추가"

#: controllers/previews_controller.php:103
#: controllers/previews_controller.php:104
msgctxt "devcp_preview_add_pagetitle"
msgid "Add Preview"
msgstr "미리보기 추가"

#: views/developers/uploader.thtml:171
msgid "Add Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트 추가"

#: views/developers/discuss.thtml:67
msgid "Add Reply"
msgstr "댓글 달기"

#: views/elements/translationbox.thtml:85
msgid "Add Translation"
msgstr "번역판 추가"

#: views/reviews/display.thtml:220
msgid "Add a review"
msgstr "평가 추가"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Add a review for %s"
msgstr "%s에 대해 평가 달기"

#: views/addons/display.thtml:484 views/developers/addon_edit_tags.thtml:54
msgid "Add a tag"
msgstr "태그 추가"

#: views/developers/addon_edit.thtml:53
msgid ""
"Add and modify translations for your add-on's summary, description, end-user "
"license, and privacy policy."
msgstr ""
"부가 기능의 요약, 설명, 최종 사용자 라이센스, 개인 정보 보호 정책 등의 번역판"
"을 추가 및 조정합니다."

#: controllers/statistics_controller.php:324
msgid "Add another plot to this graph"
msgstr "현재 그래프에 다른 조건 추가"

#: views/editors/featured.thtml:120 views/editors/featured.thtml:121
msgid "Add feature"
msgstr "상세 기능 추가"

#: views/developers/addon_edit.thtml:47
msgid "Add or remove users that can manage this add-on."
msgstr "이 부가 기능을 관리할 사용자를 추가 또는 삭제합니다."

#: views/collections/edit.thtml:263
msgid "Add publisher comment"
msgstr "발행자 코멘트 추가"

#: views/developers/addon_edit.thtml:51
msgid "Add tags to your add-on."
msgstr "부가 기능에 태그를 추가합니다."

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
# %2$s is an optional string used to specify a platform.  Example:  (Windows)
#: views/elements/amo2009/install.thtml:139 views/elements/install.thtml:75
#, php-format
msgid "Add to %1$s %2$s"
msgstr "%s %s에 설치"

#: views/collections/edit.thtml:250
msgid "Add to Collection"
msgstr "모음집에 추가"

#: controllers/addons_controller.php:91
msgid "Add to Delicious"
msgstr "Delicious에 추가"

#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:53
#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:68
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:64
msgid "Add to Favorites"
msgstr "선호 모음집에 추가"

#: views/addons/display.thtml:529
msgid "Add to a collection:"
msgstr "모음집에 추가하기:"

#: views/admin/flagged_queue.thtml:53 views/editors/featured.thtml:63
#: views/editors/queue.thtml:115
msgctxt "editors_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "부가 기능"

#: views/editors/performance_table.thtml:69 views/editors/reviewlog.thtml:56
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "부가 기능"

#: views/users/edit.thtml:192
msgctxt "user_notifications_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "부가 기능"

#: views/statistics/index.thtml:58
msgid "Add-on Collections"
msgstr "부가 기능 모음집"

#: controllers/pages_controller.php:117
msgctxt "page_title_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "부가 기능 수집기"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:60
msgctxt "collections_index_header_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "부가 기능 수집기"

#: controllers/pages_controller.php:120
msgid "Add-on Collector FAQ"
msgstr "부가 기능 수집기 FAQ"

#: controllers/pages_controller.php:123
msgid "Add-on Collector Features"
msgstr "부가 기능 수집기 특징"

#: views/pages/collector_faq.thtml:61 views/pages/collector_features.thtml:67
msgid "Add-on Collector Home"
msgstr "부가 기능 수집기 홈"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:45
#: views/pages/collector.thtml:69 views/pages/collector_firstrun.thtml:116
msgid "Add-on Collector Logo"
msgstr "부가 기능 수집기 로고"

#: views/users/edit.thtml:176
msgid "Add-on Compatibility (strongly recommended)"
msgstr "부가 기능 호환성 (강력히 권장됨)"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:49
#: controllers/compatibility_controller.php:72
msgid "Add-on Compatibility Center"
msgstr "부가 기능 호환성 센터"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:62
#: views/compatibility/dashboard.thtml:100 views/compatibility/report.thtml:43
msgctxt "compatibility_dashboard_report"
msgid "Add-on Compatibility Report"
msgstr "부가 기능 호환성 보고"

#: views/developers/addon_status.thtml:97
msgid "Add-on Completion Criteria"
msgstr "부가 기능 완료 기준"

#: views/developers/uploader.thtml:157
msgid "Add-on Created!"
msgstr "부가 기능 생성됨!"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:85
msgid "Add-on Description"
msgstr "부가 기능 설명"

#: views/developers/addon_status.thtml:101
msgid "Add-on Description required"
msgstr "부가 기능 설명 필요"

#: views/developers/uploader.thtml:127
msgid "Add-on File: "
msgstr "부가 기능 파일: "

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:166
msgid "Add-on Flags"
msgstr "부가 기능 상징"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:173
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:197
msgid "Add-on GUID"
msgstr "부가 기능 GUID"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:135
msgid "Add-on Homepage"
msgstr "부가 기능의 홈페이지"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:104
msgid "Add-on Icon"
msgstr "부가 기능 아이콘"

#: views/addons/display.thtml:140
msgid "Add-on Information"
msgstr "부가 기능 정보"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:78
msgctxt "devcp_edit_properties_transbox_name_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "부가 기능 이름"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:45
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:45
msgctxt "list_sortby_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "부가 기능 이름"

#: views/developers/addon_status.thtml:99
msgid "Add-on Name required"
msgstr "부가 기능 이름 필요"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:55
msgid "Add-on Nomination"
msgstr "부가 기능 공개 심사 후보 등록"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Add-on Policy"
msgstr "부가 기능 정책"

#: views/statistics/index.thtml:55
msgid "Add-on Reviews"
msgstr "부가 기능 평가"

#: controllers/components/stats.php:428
msgctxt "statistics_longnames_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "부가 기능 상태"

#: controllers/statistics_controller.php:310
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "부가 기능 상태"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:133
#: views/compatibility/developers.thtml:55
msgid "Add-on Status Check Results"
msgstr "부가 기능 상태 확인 결과"

# %s is the (localized) add-on status string in a span, e.g. "Disabled"
#: views/developers/dashboard.thtml:99
#, php-format
msgctxt "devcp_dashboard_disabled_status"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "부가 기능 상태: %s"

# %s is the status in a span, e.g. "<span>_('Public')</span>".
#: views/developers/addon_status.thtml:58
#, php-format
msgctxt "devcp_addon_status_header"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "부가 기능 상태: %s"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:77
msgid "Add-on Summary"
msgstr "부가 기능 요약"

#: views/developers/addon_status.thtml:100
msgid "Add-on Summary required"
msgstr "Add-on Summary required"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:186
msgid "Add-on Type"
msgstr "부가 기능 유형"

#: views/editors/queue.thtml:72
msgid "Add-on Types"
msgstr "부가 기능 종류"

#: controllers/components/stats.php:426
msgctxt "statistics_longnames_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "부가 기능 버전"

#: controllers/statistics_controller.php:308
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "버전"

#: controllers/collections_controller.php:1061
msgid "Add-on already exists!"
msgstr "자기가 만든 부가 기능에 평가를 올릴 수 없습니다."

#: controllers/api_controller.php:427
msgid "Add-on feed not found."
msgstr "부가 기능 피드가 없습니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:120
msgid "Add-on is not marked as pre-release."
msgstr "부가 기능이 사전 공개로 표시되지 않습니다."

#: views/collections/add.thtml:94 views/collections/edit.thtml:249
msgid "Add-on name:"
msgstr "부가 기능 이름:"

#: controllers/addons_controller.php:133 controllers/addons_controller.php:249
#: controllers/addons_controller.php:315
#: controllers/addons_controller.php:1548
#: controllers/addons_controller.php:1605 controllers/api_controller.php:124
#: controllers/api_controller.php:762
#: controllers/collections_controller.php:1064
#: controllers/collections_controller.php:1097
#: controllers/developers_controller.php:201
#: controllers/developers_controller.php:597
#: controllers/developers_controller.php:1147
#: controllers/developers_controller.php:1764
#: controllers/downloads_controller.php:95
#: controllers/downloads_controller.php:102
#: controllers/downloads_controller.php:164
#: controllers/editors_controller.php:286
#: controllers/previews_controller.php:115
#: controllers/previews_controller.php:206
#: controllers/previews_controller.php:307
#: controllers/reviews_controller.php:78
#: controllers/reviews_controller.php:241
#: controllers/reviews_controller.php:333
#: controllers/reviews_controller.php:341
#: controllers/statistics_controller.php:190
msgid "Add-on not found!"
msgstr "검색 결과가 없습니다!"

#: views/editors/queue.thtml:51
msgid "Add-on or Author Email"
msgstr "부가 기능 또는 제작자 이메일"

#: views/statistics/addon.thtml:41
msgid ""
"Add-on statistics are currently in the process of being updated. Recent data "
"may be incomplete as our scripts work to update this information. Please "
"check back in a few minutes."
msgstr ""
"부가 기능 통계 기능은 업데이트 중입니다. 작업 중 최근 데이터는 정확지 않을 "
"수 있습니다. 몇 분 후에 다시 확인해 주시기 바랍니다. "

#: views/elements/header.thtml:62 views/elements/header.thtml:99
msgctxt "header_main_header"
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: views/collections/edit.thtml:111
msgctxt "collections_edit_tabheader_addons"
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:218
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</"
"strong>"
msgstr ""
"<img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</strong> 부가 기능"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:224
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> "
"<strong>SeaMonkey</strong>"
msgstr ""
"<strong>SeaMonkey</strong> <img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> 부가 기능"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:230
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Sunbird</"
"strong>"
msgstr ""
"<strong>Sunbird</strong> <img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> 부가 기능"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:236
#, php-format
msgid ""
"Add-ons <em>for</em> <img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> "
"<strong>Thunderbird</strong>"
msgstr ""
"<strong>Thunderbird</strong> <img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> 부가 기"
"능"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/layouts/amo2009.thtml:242
#, php-format
msgid "Add-ons <img alt=\"Add-ons\" src=\"%1$s\" />"
msgstr "부가 기능 <img alt=\"Add-ons\" src=\"%1$s\" />"

#: views/statistics/index.thtml:93 controllers/statistics_controller.php:127
msgid "Add-ons Created"
msgstr "제작된 부가 기능"

# The title for a user if they are a developer
#: views/users/info.thtml:62
msgid "Add-ons Developer"
msgstr "부가 기능 개발자"

#: views/statistics/index.thtml:46 views/statistics/index.thtml:91
#: controllers/statistics_controller.php:125
msgctxt "statistics_addons_downloaded"
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "다운로드된 부가 기능"

#: views/statistics/index.thtml:49 views/statistics/index.thtml:92
#: controllers/statistics_controller.php:126
msgid "Add-ons In Use"
msgstr "사용중인 부가 기능"

#: controllers/pages_controller.php:101
msgid "Add-ons Policy"
msgstr "부가 기능 정책"

#: views/statistics/index.thtml:94 controllers/statistics_controller.php:128
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "업데이트된 부가 기능"

#: controllers/addons_controller.php:1177
msgid "Add-ons by Name"
msgstr "부가 기능 이름순"

#: controllers/addons_controller.php:1176
msgid "Add-ons by Rating"
msgstr "별점"

#: controllers/components/developers.php:535
#: controllers/components/validation.php:256
msgid ""
"Add-ons cannot use an external updateURL. Please remove this from install."
"rdf and try again."
msgstr ""
"부가 기능에 외부 updateURL을 사용해서는 안됩니다. install.rdf에서 지운 후 다"
"시 시도하세요."

#: controllers/components/developers.php:540
#: controllers/components/validation.php:261
msgid ""
"Add-ons cannot use an updateKey. Please remove this from install.rdf and try "
"again."
msgstr ""
"부가 기능에서 updateKey를 사용할 수 없습니다. install.rdf에서 삭제해 주십시"
"오."

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with a beta version or release candidate of %1$s"
msgstr "%1$s 베타 버전, 또는 발표 후보 버전과 호환되는 부가 기능"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with an alpha version of %1$s"
msgstr "%1$s 알파 버전과 호환되는 부가 기능"

#: controllers/addons_controller.php:294 controllers/addons_controller.php:535
#: controllers/addons_controller.php:832
#: controllers/addons_controller.php:1036
#: controllers/addons_controller.php:1262
#: controllers/addons_controller.php:1405
#: controllers/addons_controller.php:1454
#: controllers/search_controller.php:235 controllers/tags_controller.php:372
#, php-format
msgid ""
"Add-ons extend %1$s, letting you personalize your browsing experience.  Take "
"a look around and make %1$s your own."
msgstr ""
"부가 기능은 %1$s를 확장하여 좀 더 멋진 나만의 웹 브라우징을 도와 줍니다.다양"
"한 부가 기능을 통해 %1$s를 나만의 것으로 바꾸어 보세요!"

# %1$s is the application the user is browsing.  Examples:  Thunderbird, Firefox,
# Sunbird
#: views/pages/collector.thtml:46 views/pages/collector_faq.thtml:49
#: views/pages/collector_features.thtml:54
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:42 views/users/info.thtml:50
#: controllers/addons_controller.php:219 controllers/addons_controller.php:265
#: controllers/addons_controller.php:389 controllers/addons_controller.php:480
#: controllers/addons_controller.php:510 controllers/addons_controller.php:828
#: controllers/addons_controller.php:1039
#: controllers/addons_controller.php:1184
#: controllers/addons_controller.php:1199
#: controllers/addons_controller.php:1260
#: controllers/addons_controller.php:1280
#: controllers/addons_controller.php:1403
#: controllers/addons_controller.php:1516
#: controllers/addons_controller.php:1523
#: controllers/addons_controller.php:1584
#: controllers/addons_controller.php:1640
#: controllers/addons_controller.php:1645
#: controllers/collections_controller.php:57
#: controllers/collections_controller.php:99
#: controllers/collections_controller.php:188
#: controllers/collections_controller.php:207
#: controllers/collections_controller.php:382
#: controllers/collections_controller.php:421
#: controllers/collections_controller.php:483
#: controllers/collections_controller.php:555
#: controllers/collections_controller.php:847
#: controllers/compatibility_controller.php:72
#: controllers/components/amo.php:642 controllers/components/simple_acl.php:81
#: controllers/developers_controller.php:89
#: controllers/editors_controller.php:64 controllers/groups_controller.php:65
#: controllers/groups_controller.php:71 controllers/groups_controller.php:89
#: controllers/groups_controller.php:111
#: controllers/localizers_controller.php:73
#: controllers/pages_controller.php:138 controllers/previews_controller.php:67
#: controllers/reviews_controller.php:205
#: controllers/reviews_controller.php:252
#: controllers/reviews_controller.php:347
#: controllers/reviews_controller.php:426
#: controllers/search_controller.php:199 controllers/search_controller.php:298
#: controllers/search_controller.php:302
#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:293
#: controllers/tags_controller.php:381 controllers/users_controller.php:96
#: controllers/users_controller.php:229 controllers/users_controller.php:336
#: controllers/users_controller.php:422 controllers/users_controller.php:788
#: controllers/users_controller.php:791 controllers/users_controller.php:804
#: controllers/versions_controller.php:63
#, php-format
msgid "Add-ons for %1$s"
msgstr "Firefox 부가 기능"

#: views/elements/header.thtml:87
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 부가 기능"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
#, php-format
msgid "Add-ons not compatible with any version of %1$s"
msgstr "%1$s 의 모든 버전과 호환되지 않는 부가 기능"

#: views/pages/appversions.thtml:80
msgid ""
"Add-ons submitted to Mozilla Add-ons must have an install.rdf file with at "
"least one of the below applications supported. Only the versions listed "
"below are allowed for these applications."
msgstr ""
"Mozilla 부가 기능 사이트에 제출된 부가 기능은 아래 애플리케이션 중 하나를 지"
"원하는 install.rdf 파일을 포함해야 합니다. 아래의 버전만 사용 가능합니다."

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
#, php-format
msgid "Add-ons up-to-date with the latest builds of %1$s"
msgstr "%1$s 최신 빌드로 변경된 부가 기능"

# %1$s is the date the add-on was added to the collection
# %1$s is the name of the user who added the add-on to the collection
#: views/collections/edit.thtml:260
#, php-format
msgid "Added %1$s by %2$s"
msgstr "%2$s님이 %1$s을(를) 추가함"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#, php-format
msgid "Added %s"
msgstr "%s 추가됨"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:62
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "선호 목록에 추가중&hellip;"

#: views/editors/queue.thtml:158
msgid "Additional Information"
msgstr "기타 정보"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:205
msgid "Additional Locale Info"
msgstr "부가 언어 정보"

#: views/addons/searchengines.thtml:83
msgid "Additional Resources"
msgstr "부가 정보"

#: views/compatibility/developers.thtml:66
msgid "Adjust maxVersion without uploading"
msgstr "새로 업로드하지 않고 설치 가능한 최대 버전 수정"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/versions_edit.thtml:121
#, php-format
msgid ""
"Adjusting application information here will allow users to install your add-"
"on even if the install.rdf in the package indicates that the add-on is "
"incompatible. <a %s>List of supported applications</a>"
msgstr ""
"이곳의 애플리케이션 정보 수정은 부가 기능은 물론 패키지 내 install.rdf 파일"
"이 호환되지 않는다고 나오는 부가 기능까지 설치하려는 사용자를 허용하게 됩니"
"다. <a %s>지원 애플리케이션 목록</a>"

#: views/editors/queue.thtml:84
msgid "Admin Flag"
msgstr "관리자 표시"

#: views/editors/performance_table.thtml:92
#: views/editors/performance_table.thtml:103 views/editors/reviewlog.thtml:77
#: views/editors/reviewlog.thtml:88
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:74
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:85
msgctxt "editors_review_history_nominated_adminreview"
msgid "Admin Review"
msgstr "심사 관리"

#: views/editors/queue.thtml:177
msgctxt "editors_flag_admin_review"
msgid "Admin Review"
msgstr "관리자 심사"

#: views/editors/review.thtml:119
msgctxt "editors_review_admin_flag"
msgid "Admin Review"
msgstr "관리자 심사"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:181
msgid "Admin Settings"
msgstr "관리자 설정"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:75
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:68
msgctxt "devcp_myaddons_admincp_link"
msgid "Admin Tools"
msgstr "관리자 제어판"

#: views/elements/header.thtml:154 views/layouts/amo2009.thtml:292
msgctxt "sidebar_navlink_admin_tools"
msgid "Admin Tools"
msgstr "관리 도구"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264 views/elements/search.thtml:239
msgctxt "advanced_search_form"
msgid "Advanced"
msgstr "고급 검색"

#: views/collections/edit.thtml:97 views/collections/edit.thtml:113
msgctxt "collections_edit_tabheader_advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "고급 설정"

#: views/collections/edit.thtml:279
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: views/editors/queue.thtml:66
msgid "Age of Submission (days)"
msgstr "제출된 자료 기간 (일)"

#: views/developers/uploader.thtml:102
msgid "Agree and continue"
msgstr "동의 및 계속"

#: views/developers/uploader.thtml:128
msgctxt "devcp_uploader_platformtype_all"
msgid "All"
msgstr "전부"

#: views/search/index.thtml:200
msgctxt "search_refine_all_categories_link"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: config/language.php:367
msgid "All Locales"
msgstr "모든 언어"

#: views/addons/searchengines.thtml:76
msgid "All Search Engines"
msgstr "전체 검색 엔진"

#: views/addons/themes_landing.thtml:70
msgid "All Themes"
msgstr "테마 전체 보기"

#: views/search/index.thtml:154
msgid "All Versions"
msgstr "모든 버전"

#: controllers/editors_controller.php:137
msgid ""
"All review queues are currently disabled. Please check back at a later time."
msgstr "현재 심사 대기열이 중단 되었습니다. 다시 확인 바랍니다."

#: views/elements/footer.thtml:67 views/layouts/amo2009.thtml:348
msgid "All rights reserved."
msgstr "All rights reserved."

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:112
msgid "All tests passed."
msgstr "모든 테스트 통과됨."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:162
msgid "Allow online source viewing"
msgstr "온라인 소스 검토 허용"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
msgid "Alpha Versions"
msgstr "알파 버전"

# %1$s is a URL
#: views/pages/js_constants.js.thtml:70
#, php-format
msgid "An <a href=\"%1$s\">older version</a> may work"
msgstr "<a href=\"%1$s\">구버전</a> 사용하기"

# %1 is the new email address
#: views/users/edit.thtml:68
#, php-format
msgid ""
"An email has been sent to %1$s to confirm your new email address. For the "
"change to take effect, you need to click on the link provided in this email. "
"Until then, you can keep logging in with your current email address."
msgstr ""
"새 이메일 주소를 확인하기 위해 %1$s로 확인 이메일을 보냈습니다. 변경 사항을 "
"완료 하려면 전송된 메일에 들어있는 확인 링크를 클릭해야 합니다. 그 전까진, 로"
"그인 할때 현재 이메일 주소를 사용해야 합니다."

# %1 is the user's email address
#: views/users/register_complete.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"An email has been sent to your address %1$s to confirm your account. Before "
"you can log in, you have to activate your account by clicking on the link "
"provided in this email."
msgstr ""
"이메일 정보가 정확한지 %1$s로 확인 이메일을 보냈습니다. 로그인 전에 메일을 확"
"인하고 제공된 링크를 클릭해 계정을 먼저 활성화 시켜야 합니다."

# %s is the name of a file
#: controllers/components/developers.php:684
#: controllers/components/developers.php:696
#: controllers/components/developers.php:701
#: controllers/components/developers.php:761
#: controllers/components/developers.php:772
#: controllers/components/developers.php:777
#, php-format
msgid "An error occurred moving %s."
msgstr "%s을 이동하는 중 오류가 발생했습니다."

#: views/collections/subscribe.thtml:70
msgid ""
"An error occurred trying to add a favorite collection. Is this collection "
"already a favorite?"
msgstr ""
"선호 목록 추가에 오류가 발생했습니다. 이 모음집이 선호 목록에 이미 있지 않습"
"니까?"

#: views/collections/subscribe.thtml:84
msgid ""
"An error occurred trying to remove a favorite collection. Was this "
"collection not a favorite?"
msgstr ""
"선호 모음집을 삭제할 때 오류가 발생했습니다. 이 모음집이 선호 목록에 없었던 "
"것은 아닌가요?"

# %1 is a link to the amo-admins mailing list
#: views/users/delete.thtml:81
#, php-format
msgid ""
"An unknown error occured deleting your account. Please contact %1$s with the "
"issue and we will delete it for you. We apologize for the inconvenience."
msgstr ""
"계정을 삭제하는 과정에서 알 수 없는 오류가 발생했습니다. %1$s로 이 문제를 연"
"락하면 저희가 대신 삭제할 것입니다. 불편을 끼쳐 죄송합니다."

#: views/elements/amo2009/search.thtml:97
#: views/elements/amo2009/search.thtml:110
#: views/elements/amo2009/search.thtml:282 views/elements/search.thtml:96
#: views/elements/search.thtml:109 views/elements/search.thtml:254
msgctxt "advanced_search_form_any_type"
msgid "Any"
msgstr "모든 종류"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:94
msgid ""
"Any information end users may want to know that isn't necessarily applicable "
"to the add-on summary or description. Common uses include listing known "
"major bugs, information on how to report bugs, anticipated release date of a "
"new version, etc."
msgstr ""
"최종 사용자가 알고 싶어하는 모든 정보가 부가 기능 요약 또는 설명에 적합한 것"
"은 아닙니다. 보통 알려진 중요 버그, 버그 제보를 하는 방법에 대한 정보, 새 버"
"전이 나올 예상 날짜 등을 넣어 사용하고 있습니다."

#: views/elements/amo2009/search.thtml:126 views/elements/search.thtml:125
msgid "Any time"
msgstr "모든 시간"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgid "Anyone can view this add-on's statistics"
msgstr "누구나 통계를 볼수 있음"

#: controllers/components/stats.php:434
msgid "App"
msgstr "앱"

#: views/editors/review.thtml:419
msgid ""
"Append {.syntax} to the opening line of code block ~ tildes, where syntax is "
"one of: html, css, javascript, diff, or sql."
msgstr ""
"~ 물결 표시로 시작되는 코드 블럭의 첫 행에 {.syntax}를 덧붙이며, 구문의 종류"
"는 다음과 같습니다: html, css, javascript, diff, sql"

#: views/editors/performance_table.thtml:70
msgctxt "editorcp_performance_column_application"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:224 views/elements/search.thtml:212
msgctxt "advanced_search_form_application"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: controllers/statistics_controller.php:309
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_application"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: views/editors/queue.thtml:56
msgctxt "editors_queue_filter_label_application"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: controllers/components/stats.php:427
msgctxt "statistics_longnames_application"
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: controllers/pages_controller.php:90
msgid "Application Versions"
msgstr "애플리케이션 버전"

#: views/editors/review.thtml:224
msgid "Applications:"
msgstr "애플리케이션:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:203
msgid "Approval Information"
msgstr "승인된 정보"

#: views/developers/versions_edit.thtml:212
msgid "Approval Notes"
msgstr "승인된 노트"

#: controllers/editors_controller.php:1801
msgid "Approved reviews"
msgstr "승인된 심사"

#: views/editors/performance_table.thtml:97 views/editors/reviewlog.thtml:82
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:79
msgid "Approved/Public"
msgstr "승인/공개"

#: views/developers/versions_edit.thtml:100
msgid "Are you <b>sure</b> you wish to permanently delete this file?"
msgstr "<b>정말</b> 이 파일을 완전히 삭제하시겠습니까?"

#: views/developers/versions_edit.thtml:153
msgid ""
"Are you <b>sure</b> you wish to remove compatibility with this application?"
msgstr "<b>정말</b> 이 애플리케이션의 호환성을 삭제하시겠습니까?"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:88
msgid "Are you <strong>sure</strong> you wish to remove this author?"
msgstr "<strong>정말</strong> 이 제작자를 삭제하시겠습니까?"

#: views/users/register.thtml:105
msgid "Are you human?"
msgstr "스팸 차단용 기능"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:49
#, php-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete version %s?"
msgstr "정말 %s 버전을 완전히 삭제하시겠습니까?"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to delete this preview?"
msgstr "이 미리보기를 삭제하시겠습니까?"

#: views/reviews/delete.thtml:62
msgid "Are you sure you wish to delete this review?"
msgstr "현재 평가를 삭제하시겠습니까?"

#: views/elements/translationbox.thtml:132
msgid "Are you sure you wish to delete this translation?"
msgstr "정말 이 번역판을 삭제하시겠습니까?"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid "Are you sure you wish to make this add-on public?"
msgstr "정말 이 부가 기능을 공개화 하시겠습니까?"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on active?"
msgstr "이 부가 기능을 정말 활성 상태로 표시하시겠습니까?"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on inactive?"
msgstr "정말 이 부가 기능을 비활성 상태로 만드시겠습니까?"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid "Are you sure you wish to move this add-on to the sandbox?"
msgstr "정말 이 부가 기능을 샌드박스로 옮기시겠습니까?"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: views/editors/queue.thtml:107 views/editors/queue.thtml:123
#: views/editors/queue.thtml:150
msgid "Ascending sort"
msgstr "오름차순"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:143
#, php-format
msgid ""
"Ask after users start downloading this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr ""
"사용자가 이 부가 기능을 다운로드한 다음에 요청하기 (<a href=\"%1$s\">예제</"
"a>)"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:144
#, php-format
msgid ""
"Ask before users can download this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr ""
"사용자가 이 부가 기능을 다운로드하기 전에 요청하기 (<a href=\"%1$s\">예제</"
"a>)"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:121
msgid "Asking for Contributions"
msgstr "기부금 요청"

#: views/collections/edit.thtml:281
msgid "Associated Application"
msgstr "연계 애플리케이션"

#: views/developers/addon_status.thtml:102
msgid "At least one category selected"
msgstr "1개 이상의 분류가 선택됨"

#: views/developers/addon_status.thtml:119
msgid "At least one preview image required for extensions and themes."
msgstr "확장 기능과 테마에 최소 1개 이상의 미리보기 이미지가 필요합니다."

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:62
msgid "Author"
msgstr "제작자"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:83
msgid "Author Account Email:"
msgstr "제작자 계정 이메일 :"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:46
msgid "Authors"
msgstr "제작자"

#: views/editors/review.thtml:66
msgid "Authors:"
msgstr "제작자:"

# A collection of add-ons that is automatically built for a user.  They are "automatically published" to this collection.
#: controllers/collections_controller.php:598
msgid "Auto-publisher"
msgstr "자동 발행기"

#: views/developers/addon_status.thtml:152
#: views/developers/addon_status.thtml:173
msgid "Available Actions"
msgstr "실행할 수 있는 동작"

#: views/statistics/addon.thtml:199 views/statistics/rss/summary.thtml:60
msgid "Average Daily Active Users"
msgstr "평균 일일 사용자 통계"

#: views/statistics/addon.thtml:196 views/statistics/rss/summary.thtml:42
msgid "Average Daily Downloads"
msgstr "평균 일일 다운로드 수"

#: views/statistics/addon.thtml:207 views/statistics/rss/summary.thtml:61
msgid "Average Daily Users this Week"
msgstr "이번 주의 평균 일일 사용자 수"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:104
msgid "Average rating for their Add-ons"
msgstr "이 개발자가 만든 부가 기능의 평균 별점"

#: config/bootstrap.php:287
msgid "BSD License"
msgstr "BSD License"

# %1 is the add-on name
#: views/addons/policy.thtml:106 views/addons/versions.thtml:130
#: views/reviews/add.thtml:114 views/reviews/display.thtml:214
#: views/reviews/flag.thtml:61 views/reviews/review_added.thtml:57
#, php-format
msgid "Back to %1$s..."
msgstr "%1$s(으)로 돌아가기."

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:77
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:70
msgctxt "devcp_myaddons_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "첫화면으로 돌아가기"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:63
msgctxt "editorcp_menu_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "메인으로"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:45
msgctxt "compatibility_dashboard_main_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "초기 화면으로 이동"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:52
msgid "Back to Top"
msgstr "처음으로 돌아가기"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's main page
#: views/files/browse.thtml:65
msgid "Back to add-on"
msgstr "부가 기능으로 돌아가기"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's review page (it only appears if the add-on is being
# reviewed)
#: views/files/browse.thtml:64
msgid "Back to review"
msgstr "평가로 돌아가기"

# %1 is the add-on name
#: views/reviews/add.thtml:113 views/reviews/flag.thtml:60
#: views/reviews/review_added.thtml:56
msgid "Back to the reviews..."
msgstr "평가 화면으로 돌아가기..."

#: views/addons/versions.thtml:62
msgid "Be Careful With Old Versions"
msgstr "구버전을 주의하세요"

# %1$s is the name of an application and a version.  Example: Firefox 3.0
# %2$s is the name of an application.  Example: Firefox
#: views/compatibility/dashboard.thtml:50
#, php-format
msgid ""
"Be prepared for the release of %1$s with the tools and information available "
"for the %2$s Add-ons community found below."
msgstr ""
"아래에 있는 %2$s 부가 기능 커뮤니티의 각종 도구와 정보로 %1$s의 출시에 대비하"
"세요."

#: views/addons/developers.thtml:29
msgid ""
"Before downloading this add-on, please consider supporting the development "
"of this add-on by making a small contribution."
msgstr ""
"이 부가 기능을 다운로드 하기 전에, 소액 기부를 통한 부가 기능 개발 지원을 "
"고려해 보세요."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:69
msgid "Before you begin, you must create a developer profile."
msgstr "시작하기 전에, 먼저 개발자 프로필을 생성해야 합니다."

#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
msgid "Beta Versions"
msgstr "베타 버전"

#: views/editors/review.thtml:414 controllers/editors_controller.php:508
msgid "Block Quote"
msgstr "인용구 블럭:"

# Link text to the AMO blog.
#: views/elements/footer.thtml:74 views/layouts/amo2009.thtml:355
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: views/editors/review.thtml:408 controllers/editors_controller.php:504
msgid "Bold"
msgstr "진하게:"

#: views/collections/add.thtml:74 views/collections/edit.thtml:141
msgid "Briefly describe your collection and the kind of add-ons in it"
msgstr "모음집에 대한 설명 및 들어있는 부가 기능들에 대해 간단히 입력하세요"

# %1 is the name of the theme category (eg. Modern)
# %2 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:824
#, php-format
msgid "Browse %1$s Themes :: %2$s Add-ons"
msgstr "%1$s 테마 둘러보기 :: %2$s 부가 기능"

# %s is the name of the category
#: controllers/addons_controller.php:1181
#, php-format
msgid "Browse %s"
msgstr "%s 둘러보기"

#: views/addons/home.thtml:101
msgid "Browse Add-ons"
msgstr "부가 기능 둘러보기"

#: views/addons/searchengines.thtml:72
msgid "Browse Search Engines"
msgstr "검색 엔진 둘러보기"

#: views/addons/browse_thumbs.thtml:87 views/addons/themes_landing.thtml:67
msgid "Browse Themes"
msgstr "테마 둘러보기"

# %1 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:822
#: controllers/addons_controller.php:1452
#, php-format
msgid "Browse all Themes :: %1$s Add-ons"
msgstr "모든 테마 둘러보기 :: %1$s 부가 기능"

# %1 is the link to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
#, php-format
msgid "Browse through more search engines at %1$s"
msgstr "%1$s에서 검색 엔진 찾기"

#: views/editors/review.thtml:422
msgid "Button Modifier Keys"
msgstr "버튼 조정자 키"

#: views/addons/plugins.thtml:63 views/addons/plugins.thtml:73
#: views/addons/plugins.thtml:83 views/addons/plugins.thtml:93
#: views/addons/plugins.thtml:103 views/addons/plugins.thtml:116
#: views/addons/plugins.thtml:126
msgid "By"
msgstr "제작: "

#: views/users/delete.thtml:97
msgid ""
"By clicking \"delete\" your account is going to be <strong>permanently "
"removed</strong>. That means:"
msgstr ""
"\"삭제\"를 클릭하면 계정이 <strong>영원히 삭제</strong>됩니다. 이 뜻은:"

#: views/collections/add.thtml:81 views/collections/edit.thtml:190
msgid ""
"By default, collections appear in the public Collection Directory and are "
"discoverable by anyone. If you want to restrict your collection to be "
"viewable only by people who are given a special link, choose that option "
"below."
msgstr ""
"기본적으로, 모음집은 공개 모음집 목록에 표시되며 누구나 찾아볼 수 있습니다. "
"자신의 모음집을 별도의 링크가 주어진 사람만 볼 수 있도록 제한하길 원한다면, "
"아래의 옵션을 선택하세요."

#: views/statistics/settings.thtml:49
msgid ""
"By default, only you and Mozilla can access the information in your "
"dashboard. You can open this up to the public so that anyone can view your "
"add-on's data."
msgstr ""
"기본적으로, 자신과 Mozilla만 자신의 대시 보드의 정보를 볼 수 있습니다. 이를 "
"공개로 오픈해서 모두가 자신의 부가 기능 자료를 볼 수 있도록 설정할 수 있습니"
"다."

#: controllers/editors_controller.php:512
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: controllers/statistics_controller.php:347
msgid "CSV data not found"
msgstr "CSV 데이터가 없습니다"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:90
msgctxt "devcp_js_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/collections/edit.thtml:170
msgctxt "collections_edit_icon_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/developers/versions.thtml:77
msgctxt "devcp_versions_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/editors/review.thtml:395
msgctxt "editors_review_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/developers/versions_delete.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_delete_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/developers/versions_edit.thtml:102
#: views/developers/versions_edit.thtml:155
msgctxt "devcp_versions_edit_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/elements/translationbox.thtml:124
#: views/elements/translationbox.thtml:135
msgctxt "devcp_transbox_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: views/addons/policy.thtml:103
msgid "Cancel Installation"
msgstr "설치 취소"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:62
msgid "Cancel and return"
msgstr "취소하고 돌아가기"

#: views/elements/amo2009/categories.thtml:42
#: views/elements/categories.thtml:50
msgctxt "categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:47
msgctxt "devcp_editbox_categories"
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: views/search/index.thtml:192
msgctxt "search_filter_categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: views/editors/review.thtml:80
msgid "Categories:"
msgstr "분류:"

#: views/editors/performance_table.thtml:71
msgid "Category"
msgstr "분류"

# %s is the category number (1, 2, 3).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:67
#, php-format
msgid "Category %s"
msgstr "분류 %s"

#: views/editors/performance_charts.thtml:48
msgid "Category Breakdown"
msgstr "분류 메뉴 고장"

#: views/users/edit.thtml:228
msgid "Change Email Address"
msgstr "이메일 주소 변경"

#: views/users/edit.thtml:89
msgid "Change Password or Email"
msgstr "비밀번호 또는 이메일 변경"

#: views/statistics/addon.thtml:255
msgid "Change Settings"
msgstr "설정 변경"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:62
msgctxt "devcp_editbox_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "상태 변경"

#: views/developers/dashboard.thtml:67
msgctxt "devcp_dashboard_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "상태 변경"

#: views/statistics/addon.thtml:181 views/statistics/rss/summary.thtml:52
msgid "Change from previous count"
msgstr "이전 조회수 변경"

#: views/users/edit.thtml:212
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: views/developers/addon_edit.thtml:55
msgid "Change your add-on's name, homepage, icon, and other flags."
msgstr "부가 기능 이름, 홈페이지, 아이콘과 다른 상징 등을 변경합니다."

# %1$s is <span>17</span>, %2$s is 42.
#: views/elements/translationbox.thtml:101
#, php-format
msgid "Characters used: %1$s / %2$s"
msgstr "글자 수: %1$s / %2$s"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:61
msgid "Charts"
msgstr "도표"

#: views/collections/edit.thtml:153
msgid "Check Availability"
msgstr "사용가능 검사"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:124
msgid "Check Status of My Add-ons"
msgstr "내 부가 기능 상태 확인"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:70
msgid "Check out Add-on Collector"
msgstr "부가 기능 수집기 알아보기"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:299 views/collections/edit.thtml:300
#, php-format
msgid "Check the box, then click on \"%1$s\" to delete this collection."
msgstr "박스에 체크한 후, \"%1$s\"를 클릭해서 이 모음집을 삭제하세요."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:98
msgid "Checking account email..."
msgstr "계정 이메일 확인 중..."

#: views/elements/amo2009/categories.thtml:41
#: views/elements/categories.thtml:50
msgid "Choose a category"
msgstr "분류 선택"

#: views/collections/add.thtml:91
msgid "Choose your first add-ons"
msgstr "처음에 넣을 부가 기능을 선택하세요"

#: views/editors/queue.thtml:90
msgid "Clear"
msgstr "제거"

#: views/developers/previews.thtml:121
msgid "Click Update Previews below to upload."
msgstr "아래의 미리보기 업데이트 버튼을 클릭해 업로드 해 주세요."

#: views/reviews/flag.thtml:54 views/users/delete.thtml:53
#: views/users/delete.thtml:119 views/users/emailchange.thtml:51
msgid "Click here to return to the front page."
msgstr "첫화면으로 가려면 여기를 누르세요."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "Click the Update Authors button below to save."
msgstr "저장하려면 아래의 제작자 업데이트 버튼을 누릅니다."

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:102
#, php-format
msgid ""
"Click the Update Previews button below to save this image. (<a %s>Cancel?</"
"a>)"
msgstr ""
"이 이미지를 저장하려면 아래의 미리보기 업데이트 버튼을 클릭해 주세요. (<a %s>"
"취소?</a>)"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185 views/elements/search.thtml:183
#: views/elements/search_mini.thtml:49
msgid "Click to enter search terms"
msgstr "검색어를 입력해 주세요!"

#: views/collections/subscribe.thtml:91
msgctxt "collections_subscribe_button_close"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: views/statistics/addon.thtml:75
msgctxt "statistics_help_close_link"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: views/editors/review.thtml:398
msgctxt "editors_review_help_close"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: views/editors/review.thtml:416 controllers/editors_controller.php:509
msgid "Code Block"
msgstr "코드 블럭:"

#: controllers/statistics_controller.php:325
msgid "Collapse Graph"
msgstr "그래프 축소"

#: views/collections/add.thtml:73 views/collections/edit.thtml:140
msgid "Collection Description"
msgstr "모음집 설명"

#: views/collections/add.thtml:66 views/collections/edit.thtml:126
msgid "Collection Name"
msgstr "모음집 이름"

#: views/collections/edit.thtml:148
msgid "Collection Nickname"
msgstr "모음집 닉네임"

#: views/search/collections.thtml:51
msgctxt "search_collections_header"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "모음집 검색 결과"

#: controllers/search_controller.php:298
msgctxt "search_collections_pagetitle"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "모음집 검색 결과"

#: views/collections/edit.thtml:288
msgid "Collection Type"
msgstr "모음집 종류"

#: controllers/collections_controller.php:368
#: controllers/collections_controller.php:504
msgid "Collection not found!"
msgstr "모음집이 없습니다!"

#: views/collections/listing.thtml:52
msgctxt "collections_index_header_collections"
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: views/pages/collector.thtml:47 views/pages/collector_faq.thtml:50
#: views/pages/collector_features.thtml:55
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:43
#: controllers/collections_controller.php:189
#: controllers/collections_controller.php:208
#: controllers/collections_controller.php:422
#: controllers/collections_controller.php:484
#: controllers/collections_controller.php:556
#: controllers/search_controller.php:303
msgctxt "collections_breadcrumb"
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: views/addons/home.thtml:142 views/elements/amo2009/categories.thtml:65
msgctxt "addons_home_collections"
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: views/users/edit.thtml:87 views/users/edit.thtml:157
msgctxt "user_tab_collections"
msgid "Collections"
msgstr "모음집"

#: views/statistics/index.thtml:97 controllers/statistics_controller.php:131
msgid "Collections Created"
msgstr "제작된 모음집"

#: views/addons/home.thtml:145
msgid ""
"Collections are a way for you to categorize, mix, match and mingle add-ons.  "
"Subscribe to collections created by other users or create your own."
msgstr ""
"모음집은 부가 기능을 분류 및 조합하는 기능입니다.  다른 사용자나 자신이 만든 "
"모음집을 구독하세요."

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:48
msgid "Collections are groups of related add-ons assembled for easy sharing."
msgstr ""
"모음집이란 부가 기능의 쉬운 공유를 위해 유사한 부가 기능끼리 모아놓은 것입니"
"다."

# %1$s is an add-on's name
#: controllers/collections_controller.php:185
#, php-format
msgid "Collections containing %1$s"
msgstr "%1$s을(를) 모음집에 담는중"

# This just shows an example of tags.  The important thing in the example is to show
# that tags can be separated with commas and have spaces in them
#: views/addons/display.thtml:492 views/developers/addon_edit_tags.thtml:69
msgid ""
"Comma-separated, minimum of 2 characters.  Example: <span class=\"example"
"\">ocean, sail boat, water</span>"
msgstr ""
"각 태그는 콤마로 구분하며, 최소 2글자 이상 입력해야 합니다.  예: <span class="
"\"example\">바다, 선박, 해양</span>"

#: views/editors/review.thtml:400 controllers/editors_controller.php:517
msgid "Comment Help"
msgstr "코멘트 도움말"

#: controllers/components/editors.php:349
msgid "Comment body is required"
msgstr "코멘트 본문이 있어야 합니다"

#: controllers/editors_controller.php:1251
msgid "Comment does not start a thread"
msgstr "코멘트는 글타래를 시작하지 않습니다"

#: controllers/components/editors.php:346
msgid "Comment subject is required"
msgstr "코멘트 제목이 있어야 합니다"

#: controllers/editors_controller.php:336
msgid "Comment successfully posted"
msgstr "코멘트가 성공적으로 올라갔습니다"

#: views/editors/review.thtml:323
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

# %1$s is the comment count
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:53
#, php-format
msgid "Comments (%1$s)"
msgid_plural "Comments (%1$s)"
msgstr[0] "코멘트 (%1$s)"
msgstr[1] "코멘트 (%1$s)"

#: views/editors/review.thtml:206
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: models/test_case.php:74 models/test_case.php:102
msgid "Common Library Checksum Tests"
msgstr "일반 라이브러리 체크섬 테스트"

# %1$s is the application name.  Example: Firefox, Thunderbird, Sunbird
#: controllers/addons_controller.php:1281
#, php-format
msgid "Common Plugins for %1$s"
msgstr "%1$s용 플러그인"

#: controllers/statistics_controller.php:303
msgid "Compare by: Week"
msgstr "주별로 비교하기"

#: views/editors/review.thtml:149
msgid "Compare with public version"
msgstr "공개 버전 비교"

#: views/editors/review.thtml:93
msgid "Compatibility:"
msgstr "호환성:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:120
msgid "Compatible Applications"
msgstr "호환되는 애플리케이션"

# This is the header for a list of links
#: views/search/index.thtml:147
msgid "Compatible with"
msgstr "호환 목록: "

#: views/developers/addon_status.thtml:135
msgid "Complete Add-on"
msgstr "부가 기능 완료하기"

#: views/developers/addon_status.thtml:136
msgid "Complete your add-on and move to the Sandbox"
msgstr "부가 기능을 완료하고 샌드박스로 옮깁니다"

#: models/test_case.php:77 models/test_case.php:105
msgid "Conduit Toolbar Check"
msgstr "툴바 연결 검사"

#: views/users/delete.thtml:106
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀 번호 확인"

#: views/users/delete.thtml:95
msgid "Confirm account deletion"
msgstr "계정 삭제 확인"

#: views/users/edit.thtml:224 views/users/pwreset.thtml:77
#: views/users/register.thtml:73
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: views/users/register_complete.thtml:47
msgid "Congratulations! Your user account was successfully created."
msgstr "축하합니다! 계정 등록이 완료 되었습니다."

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:64
msgid "Contribute"
msgstr "기부하기"

# %1 is a number like 32 or 47.99.
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:102
#, php-format
msgid "Contribute $%1$s"
msgstr "$%1$s에 기부하기"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:109
msgid "Contribute a Different Amount"
msgstr "다른 액수로 기부하기"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:103
msgid "Contribution Account"
msgstr "기부금 계좌"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:163
#, php-format
msgid "Contribution for %1$s"
msgstr "%1$s에 기부하기"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:58
msgid "Contributions"
msgstr "기부금"

#: views/elements/footer.thtml:67 views/layouts/amo2009.thtml:348
msgid "Copyright"
msgstr "Copyright"

#: controllers/components/developers.php:381
msgid "Could not move file"
msgstr "이동할 수 없음"

#: views/collections/add.thtml:93 views/collections/add.thtml:104
msgid "Create Collection"
msgstr "모음집 제작"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:114
msgid "Create Developer Profile"
msgstr "개발자 프로필 만들기"

#: views/collections/add.thtml:48
msgctxt "collections_add_header"
msgid "Create a Collection"
msgstr "모음집 제작"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:52
msgctxt "collections_index_a_create"
msgid "Create a Collection"
msgstr "모음집 제작하기"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:77
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:80
msgctxt "devcp_edit_profile_button_create"
msgid "Create a Developer Profile"
msgstr "개발자 프로필 만들기"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:71
msgid "Create a Developer Profile First"
msgstr "개발자 프로필 먼저 작성하기"

#: views/developers/addon_edit.thtml:61
msgid ""
"Create or update a profile of yourself and your work in making this add-on."
msgstr "프로필 및 부가 기능 개발 작업을 생성 또는 갱신합니다."

#: views/developers/versions.thtml:59
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

# "Me" in this context is the user shown on the User Info page
#: views/users/info.thtml:126
msgid "Created by Me"
msgstr "나의 저작물"

#: controllers/pages_controller.php:92
msgctxt "page_title_credits"
msgid "Credits"
msgstr "공헌자"

#: views/elements/footer.thtml:71 views/layouts/amo2009.thtml:352
msgctxt "footer_credits"
msgid "Credits"
msgstr "공헌자"

#: views/editors/review.thtml:424
msgid "Ctrl + Click"
msgstr "Ctrl + Click"

#: views/editors/review.thtml:428
msgid "Ctrl + Shift + Click:"
msgstr "Ctrl + Shift + Click:"

#: views/collections/edit.thtml:253 views/collections/edit.thtml:258
msgid "Current Add-ons:"
msgstr "현재 부가 기능:"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:58
msgid "Current Authors"
msgstr "현재 제작자"

#: views/elements/categories.thtml:73 views/elements/categories.thtml:82
msgid "Current Category"
msgstr "현재 분류"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:109
msgid "Current Icon"
msgstr "현재 아이콘"

#: controllers/statistics_controller.php:312
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: models/license.php:66
msgid "Custom License"
msgstr "커스텀 라이센스"

# %1$s is an addon id, like 32.
# %2$s is a version number, like 3.5.
#: controllers/components/developers.php:1250
#, php-format
msgid "Custom license for add-on %1$s v%2$s"
msgstr "부가 기능 %1$s v%2$s의 커스텀 라이센스"

#: views/statistics/addon.thtml:99
msgid "Daily Downloads"
msgstr "일간 다운로드"

#: controllers/statistics_controller.php:336
#, php-format
msgid "Daily summary of statistics for %1$s"
msgstr "일간 통계 요약: %1$s"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:52
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: views/statistics/settings.thtml:48
msgid "Dashboard Access"
msgstr "대시보드 접근"

#: views/statistics/addon.thtml:59
msgid "Dashboard Home"
msgstr "대시보드 홈페이지"

#: views/editors/review.thtml:320
msgctxt "editors_review_th_date"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: views/editors/performance_table.thtml:68 views/editors/reviewlog.thtml:55
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_date"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:46
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:46
#: views/statistics/index.thtml:90
msgctxt "list_sortby_date"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: controllers/collections_controller.php:311
msgid "Date Added"
msgstr "등록일"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:84
msgid "Default Locale"
msgstr "기본 언어"

#: views/developers/previews.thtml:93
msgid "Default Preview"
msgstr "기본 미리보기"

#: views/reviews/display.thtml:77 views/reviews/display.thtml:160
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: views/collections/edit.thtml:96 views/collections/edit.thtml:294
#: views/collections/edit.thtml:296 views/collections/edit.thtml:299
msgctxt "collections_edit_formfield_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "모음집 삭제"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:98
msgctxt "collections_edit_submit_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "모음집 삭제"

#: views/developers/versions_edit.thtml:98
#: views/developers/versions_edit.thtml:101
msgctxt "devcp_versions_edit_a_delete"
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"

#: controllers/groups_controller.php:111
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

#: views/collections/edit.thtml:174 views/collections/edit.thtml:179
msgid "Delete Icon"
msgstr "아이콘 삭제"

#: views/elements/translationbox.thtml:134
msgid "Delete It"
msgstr "삭제하기"

#: views/developers/previews.thtml:96
msgctxt "devcp_previews_a_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "미리보기 삭제"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgctxt "devcp_previews_submit_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "미리보기 삭제"

#: views/reviews/delete.thtml:48
msgid "Delete Review"
msgstr "평가 삭제"

#: controllers/users_controller.php:804
msgid "Delete User Account"
msgstr "사용자 계정 삭제"

# %1 is the user's email address
#: views/users/delete.thtml:88
#, php-format
msgid "Delete User Account %1$s"
msgstr "사용자 계정 %1$s 삭제"

#: views/developers/versions_delete.thtml:56
msgctxt "devcp_versions_delete_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "버전 삭제"

#: views/developers/versions.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "버전 삭제"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:48
#, php-format
msgid "Delete Version %s?"
msgstr "%s 버전을 삭제하시겠습니까?"

#: views/users/delete.thtml:116
msgid "Delete my user account now"
msgstr "지금 내 사용자 계정 삭제하기"

#: views/collections/edit.thtml:266
msgid "Delete publisher comment"
msgstr "발행자 코멘트 삭제"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:106
msgid "Delete review"
msgstr "심사 삭제"

#: views/users/edit.thtml:244
msgid "Delete user account"
msgstr "사용자 계정 삭제"

#: views/helpers/addons_html.php:192
msgid "Deleted User"
msgstr "삭제된 사용자"

#: controllers/editors_controller.php:1802
msgid "Deleted reviews"
msgstr "삭제된 심사"

#: views/collections/edit.thtml:295
msgid "Deleting your collection will permanently erase it."
msgstr "모음집은 삭제하면 되돌릴 수 없습니다."

#: views/editors/performance_table.thtml:100 views/editors/reviewlog.thtml:85
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:82
msgid "Denied/Sandbox"
msgstr "거부/샌드박스"

#: views/editors/queue.thtml:111 views/editors/queue.thtml:127
#: views/editors/queue.thtml:146
msgid "Descending sort"
msgstr "내림차순"

#: views/editors/review.thtml:267
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:50
msgid "Descriptions"
msgstr "설명"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:47
msgid "Detailed Info"
msgstr "상세 정보"

#: views/addons/display.thtml:362
msgid "Detailed review"
msgstr "자세한 평가"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:60
msgid "Details"
msgstr "세부 내역"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:85
msgctxt "devcp_js_option_developer"
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: views/addons/display.thtml:166
msgid "Developer"
msgid_plural "Developers"
msgstr[0] "개발자"
msgstr[1] "개발자"

#: views/elements/developers/additem.thtml:53
#: controllers/pages_controller.php:115
msgid "Developer Agreement"
msgstr "개발자 동의서"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:93
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_comments_name"
msgid "Developer Comments"
msgstr "개발자 코멘트"

#: views/addons/display.thtml:282
msgctxt "addons_display_developer_comments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "개발자 코멘트"

#: views/editors/review.thtml:291
msgctxt "editors_review_header_devcomments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "개발자 코멘트"

#: views/developers/dashboard.thtml:43
msgid "Developer Dashboard"
msgstr "개발자 대시보드"

#: controllers/pages_controller.php:113
msgid "Developer FAQ"
msgstr "개발자 FAQ"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:60
msgid "Developer Information"
msgstr "개발자 정보"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:54
msgid "Developer Profile"
msgstr "개발자 프로필"

#: views/reviews/display.thtml:156
msgid "Developer Reply:"
msgstr "개발자 답변:"

#: views/elements/header.thtml:146 views/layouts/amo2009.thtml:286
msgctxt "sidebar_navlink_developer_tools"
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발 도구"

#: controllers/developers_controller.php:89
#: controllers/developers_controller.php:99
#: controllers/developers_controller.php:102
#: controllers/previews_controller.php:67
#: controllers/previews_controller.php:79
#: controllers/previews_controller.php:82
msgctxt "devcp_pagetitle"
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 제어판"

#: views/statistics/addon.thtml:58
msgctxt "statistics_addon_developertools_link"
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 도구"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:67
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:48
msgctxt "devcp_myaddons_title"
msgid "Developer Tools"
msgstr "개발자 도구"

#: views/reviews/add.thtml:57
msgid "Developer reply to:"
msgstr "개발자 답변:"

#: views/pages/credits.thtml:103
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:100
msgid "Dictionaries"
msgstr "사전"

#: views/addons/dictionaries.thtml:63 controllers/addons_controller.php:1402
#: controllers/components/amo.php:721
msgctxt "langtools_header_dicts_and_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "맞춤법 사전 및 언어팩"

#: views/elements/addon_categories.thtml:52
msgctxt "nav_category_dicts_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "언어팩 및 맞춤법 사전 목록"

#: views/addons/dictionaries.thtml:69
msgctxt "langtools_tableheader_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "맞춤법 사전"

#: views/elements/pitch.thtml:50 views/elements/pitch.thtml:55
msgctxt "sidebar_pitch_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "맞춤법 사전"

#: models/addontype.php:79
msgctxt "general_addontype_dict"
msgid "Dictionary"
msgstr "사전"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:73
msgid "Dictionary-specific"
msgstr "사전 전용"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:74
msgid "Dictionary-specific security"
msgstr "사전 전용: 보안"

#: controllers/editors_controller.php:514
msgid "Diff / Patch"
msgstr "Diff / Patch"

#: controllers/addons_controller.php:79
msgid "Digg this!"
msgstr "Digg로 퍼가기"

#: controllers/components/amo.php:201 controllers/components/amo.php:229
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: views/users/edit.thtml:164
msgid "Display my favorite collections in my user profile"
msgstr "내 사용자 프로필에 내 선호 모음집 표시"

#: views/users/edit.thtml:160
msgid "Display the collections I have created in my user profile"
msgstr "내 사용자 프로필에 내가 제작한 모음집 표시"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:163
msgid "Do not allow online source viewing"
msgstr "온라인 소스 검토 허용 안함"

#: views/reviews/add.thtml:89 views/reviews/add.thtml:90
msgid "Don't like it"
msgstr "나쁨"

#: views/collections/subscribe.thtml:96
msgid "Don't show me this message again."
msgstr "이 메세지를 다시는 표시하지 않습니다."

# %1$s is the add-on name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:211 views/elements/install.thtml:159
#, php-format
msgid "Download %1$s"
msgstr "%1$s 다운로드"

#: views/addons/dictionaries.thtml:47
msgid "Download Dictionary"
msgstr "맞춤법 사전 다운로드"

#: views/addons/dictionaries.thtml:48
msgid "Download Language Pack"
msgstr "언어팩 다운로드"

# This is the text that appears on buttons to download add-ons.
# %$1s is an optional string that only appears if the add-on is only available for
# a certain platform.  Examples:  (Windows)  or  (Linux)
# Note that the parentheses are included in the string. :(
#: views/addons/plugins.thtml:66 views/addons/plugins.thtml:76
#: views/addons/plugins.thtml:86 views/addons/plugins.thtml:96
#: views/addons/plugins.thtml:119 views/elements/amo2009/install.thtml:137
#: views/elements/amo2009/install.thtml:233
#: views/elements/amo2009/install.thtml:246
#: views/elements/amo2009/install.thtml:284
#: views/elements/amo2009/install.thtml:327
#: views/elements/amo2009/install.thtml:339 views/elements/install.thtml:73
#: views/elements/install.thtml:181 views/elements/install.thtml:205
#: views/elements/install.thtml:248 views/elements/install.thtml:260
#, php-format
msgid "Download Now %s"
msgstr "다운로드 %s"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:49
msgid "Download the Add-on Collector:"
msgstr "부가 기능 수집기 다운로드:"

#: controllers/statistics_controller.php:306
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드 횟수"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:39
msgctxt "statistics_summary_downloads_heading"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드 통계"

#: views/addons/display.thtml:185 views/elements/addon_list_options.thtml:47
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:47
msgctxt "list_sortby_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드 횟수"

#: views/statistics/addon.thtml:203 views/statistics/rss/summary.thtml:43
msgid "Downloads in the last 7 days"
msgstr "최근 주간 다운로드 수"

#: views/editors/review.thtml:279
msgid "EULA"
msgstr "EULA"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_edit.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:69
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:43
#: views/developers/versions.thtml:43
#: views/developers/versions_delete.thtml:43
#: views/developers/versions_edit.thtml:44
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "%s 편집"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:43
msgctxt "devcp_editbox_edit_addon"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "부가 기능 편집"

#: views/developers/dashboard.thtml:64
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:42
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:50
msgctxt "devcp_actionbar_link_edit"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "부가 기능 편집"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:51
msgid "Edit Add-on Descriptions"
msgstr "부가 기능 설명 편집"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:53
msgid "Edit Add-on Properties"
msgstr "부가 기능 속성 편집"

#: controllers/groups_controller.php:89
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

#: views/editors/review.thtml:164
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 편집"

#: views/developers/uploader.thtml:160
msgid "Edit My Add-on"
msgstr "내 부가기능 편집"

#: controllers/previews_controller.php:194
#: controllers/previews_controller.php:195
msgctxt "devcp_preview_edit_pagetitle"
msgid "Edit Preview"
msgstr "미리보기 편집"

#: views/previews/edit.thtml:43 views/previews/edit.thtml:54
msgctxt "devcp_previews_header_edit"
msgid "Edit Preview"
msgstr "미리보기 편집"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Edit Review for %s"
msgstr "%s 평가 편집"

#: views/collections/edit.thtml:265
msgid "Edit publisher comment"
msgstr "발행자 코멘트 편집"

#: views/users/edit.thtml:79
#, php-format
msgid "Edit user profile for %s"
msgstr "%s 사용자 프로필 편집"

#: views/reviews/display.thtml:218
msgid "Edit your review"
msgstr "평가 편집"

#: views/editors/reviewlog.thtml:57
msgid "Editor"
msgstr "편집자"

#: views/editors/review.thtml:165 views/editors/review.thtml:359
msgctxt "editors_review_a_comments"
msgid "Editor Comments"
msgstr "편집자 코멘트"

#: views/users/edit.thtml:185
msgid "Editor Review Discussions"
msgstr "편집자 심사에 대한 토론실"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:55
msgctxt "editorcp_menu_summary_link"
msgid "Editor Summary"
msgstr "편집자 요약"

#: views/editors/summary.thtml:42
msgctxt "editorcp_summary_page_heading"
msgid "Editor Summary"
msgstr "편집자 요약 정보"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:52
msgctxt "editorcp_menu_title"
msgid "Editor Tools"
msgstr "편집자 도구"

#: controllers/editors_controller.php:64 controllers/editors_controller.php:77
#: controllers/editors_controller.php:81
msgctxt "editors_pagetitle"
msgid "Editor Tools"
msgstr "편집자 제어판"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:72
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:65
msgctxt "devcp_myaddons_editorcp_link"
msgid "Editor Tools"
msgstr "편집자 제어판"

#: views/elements/header.thtml:148 views/layouts/amo2009.thtml:288
msgctxt "sidebar_navlink_editor_tools"
msgid "Editor Tools"
msgstr "관리 도구"

# A collection that has been chosen by an Editor as notable or exceptional
#: controllers/collections_controller.php:599
msgid "Editor's Pick"
msgstr "편집자의 선택"

#: controllers/collections_controller.php:109
msgid "Editor's Picks"
msgstr "편집자의 선택"

#: views/pages/credits.thtml:115
msgid "Editors"
msgstr "편집자"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Editors' Guide"
msgstr "편집 가이드"

#: controllers/developers_controller.php:557
msgid ""
"Either the XML is invalid or required fields are missing.  Please <a href="
"\"https://developer.mozilla.org/en/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"
"\">read the documentation</a>, verify your add-on, and try again."
msgstr ""
"XML이 올바르지 않거나 요구되는 항목이 빠져 있습니다.  <a href=\"https://"
"developer.mozilla.org/en/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox\">문서를 읽"
"고</a>, 부가 기능을 점검 후 다시 시도해 보시기 바랍니다."

#: views/users/edit.thtml:230 views/users/login.thtml:84
#: views/users/pwreset.thtml:52 views/users/register.thtml:63
msgctxt "user_form_email"
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:86
msgctxt "addon_developer_th_email"
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: views/editors/review.thtml:417
msgid "Enclose code with three or more ~ tilde characters on separate lines."
msgstr "각 라인마다 3개 이상의 ~ 물결 문자를 표시해 코드를 넣습니다."

#: views/editors/review.thtml:405
msgid "End a line with two or more spaces."
msgstr "공백 두개 이상으로 행을 마칩니다."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:102
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "최종 사용자 라이센스 동의서"

#: views/collections/edit.thtml:215 views/collections/edit.thtml:237
msgid ""
"Enter a comma-separated list of e-mail addresses of Firefox Add-ons accounts"
msgstr "Firefox 부가 기능 계정의 이메일 주소를 콤마로 구분해 입력하세요."

#: views/collections/edit.thtml:210 views/collections/edit.thtml:232
msgid "Enter the e-mail address of a Firefox Add-ons account:"
msgstr "Firefox 부가 기능 계정의 이메일 주소를 입력하세요:"

#: views/elements/recaptcha.thtml:77
msgid "Enter your answer here:"
msgstr "여기에 답을 입력해주세요:"

#: controllers/collections_controller.php:1088
msgid "Error deleting add-on!"
msgstr "부가 기능 삭제 오류!"

#: controllers/reviews_controller.php:558
msgid "Error flagging this review!"
msgstr "평가 표시작업 오류!"

#: controllers/collections_controller.php:1074
msgid "Error saving add-on!"
msgstr "부가 기능 저장 오류!"

#: controllers/collections_controller.php:1103
msgid "Error saving comment!"
msgstr "코멘트 저장 오류!"

#: views/users/emailchange.thtml:50
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:60
msgctxt "editorcp_menu_eventlog_link"
msgid "Event Log"
msgstr "이벤트 로그"

#: views/admin/logs.thtml:43 views/editors/logs.thtml:42
#: controllers/editors_controller.php:1751
msgctxt "editorcp_logs_page_heading"
msgid "Event Log"
msgstr "이벤트 로그"

#: views/collections/add.thtml:83 views/collections/edit.thtml:192
msgid "Everyone can view my collection in the directory"
msgstr "누구나 목록에서 내 모음집을 볼 수 있음"

#: controllers/components/developers.php:54
#: controllers/components/developers.php:55
msgid "Exceeds maximum upload size"
msgstr "최대 업로드 파일 크기 초과"

#: controllers/statistics_controller.php:326
msgid "Expand Graph"
msgstr "그래프 확장"

# There is a list of directories and files on the page.  Clicking this will show the
# contents of all the directories (normally you would click on each one to see the
# contents)
#: views/files/browse.thtml:67
msgid "Expand all"
msgstr "모두 보기"

#: models/addontype.php:75
msgid "Extension"
msgstr "확장 기능"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:71
msgid "Extension-specific"
msgstr "확장 기능 전용"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:72
msgid "Extension-specific security"
msgstr "확장 기능 전용: 보안"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:98
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: controllers/editors_controller.php:1458
msgid "External Software"
msgstr "외부 소프트웨어"

# Link text to the Frequently Asked Questions page.
#: views/elements/footer.thtml:73 views/layouts/amo2009.thtml:354
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: views/editors/featured.thtml:49 controllers/editors_controller.php:1591
#: controllers/editors_controller.php:1607
msgid "Failed to add feature."
msgstr "상세 기능 추가를 할 수 없습니다."

#: views/editors/featured.thtml:50 controllers/editors_controller.php:1598
#: controllers/editors_controller.php:1627
#: controllers/editors_controller.php:1645
msgid "Failed to edit feature."
msgstr "상세 기능을 편집할 수 없습니다."

#: views/editors/featured.thtml:52 controllers/editors_controller.php:1665
msgid "Failed to remove feature."
msgstr "상세 기능를 지울 수 없습니다."

#: controllers/components/editors.php:361
msgid "Failed to save comment"
msgstr "코멘트 저장에 실패했습니다"

#: views/users/delete.thtml:50
msgid "Farewell!"
msgstr "안녕히!"

#: controllers/pages_controller.php:94
msgid "Fashion your Firefox FAQ"
msgstr "당신의 맞춤형 Firefox FAQ"

# A heading
#: views/users/info.thtml:122
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: controllers/addons_controller.php:542
msgctxt "rss_featuredaddons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "주요 부가 기능"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:59
msgctxt "devcp_editorsqueue_featured"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "추천 부가 기능"

#: controllers/editors_controller.php:1674
#: controllers/editors_controller.php:1676
msgctxt "editors_featured_addons_pagetitle"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "부가 기능 상세 정보"

#: views/elements/pitch.thtml:72
msgctxt "sidebar_pitch_featured_addons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "추천 항목"

#: config/bootstrap.php:262
msgid "Fennec"
msgstr "Fennec"

#: views/developers/versions_edit.thtml:78
msgid "File"
msgstr "파일"

# %1$s is the file id, e.g. 18723.
# %2$s is the platform name, e.g. ALL or Windows.
# %3$s is the _('date) created.
# %4$s is the status, e.g. "In Sandbox" or "Public".
# %5$s is the _('date') status was changed.
#: views/developers/versions_edit.thtml:208
#, php-format
msgid "File %1$s (%2$s) created on %3$s and changed to %4$s on %5$s"
msgstr "파일 %1$s (%2$s)은 %3$s에 생성되었고 %4$s 상태로 %5$s에 변경되었습니다"

# %1$s is a filename, e.g. "foo.txt"
# %2$s is the extension, e.g. ".txt"
# %3$s is a list of valid extensions, like ".png, .jpg, .gif"
#: controllers/developers_controller.php:1696
#, php-format
msgid "File %1$s has an invalid extension (%2$s). Allowed extensions: %3$s"
msgstr ""
"%1$s 파일이 잘못된 확장자를 가지고 있습니다. (%2$s) 허용된 확장자: %3$s"

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1729
#, php-format
msgid "File %s could not be saved to the database. Please try again."
msgstr ""
"%s 파일을 데이터베이스에 저장할 수 없습니다. 다시 시도해 보시기 바랍니다."

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1726
#, php-format
msgid "File %s was uploaded successfully. You can add a caption below."
msgstr ""
"%s 파일이 성공적으로 업로드 되었습니다. 아래에 설명을 추가할 수 있습니다."

#: views/developers/uploader.thtml:176
msgid "File Added!"
msgstr "파일 추가됨!"

#: views/developers/versions_edit.thtml:74
msgid "File Information"
msgstr "파일 정보"

#: models/test_case.php:78 models/test_case.php:82 models/test_case.php:87
#: models/test_case.php:106 models/test_case.php:110 models/test_case.php:115
msgctxt "test_case_name_dictionary_general_verifyFileLayout"
msgid "File Layout Check"
msgstr "파일 래이아웃 검사"

#: models/test_case.php:69 models/test_case.php:79 models/test_case.php:83
#: models/test_case.php:97 models/test_case.php:107 models/test_case.php:111
msgctxt "test_case_name_all_general_verifyFileTypes"
msgid "File Type Verification"
msgstr "파일 형식 검증"

# %s is a filename
#: controllers/editors_controller.php:553
#, php-format
msgid "File error: %s does not exist."
msgstr "파일 오류: %s는 존재하지 않습니다."

#: controllers/editors_controller.php:535 controllers/files_controller.php:75
#: controllers/files_controller.php:106 controllers/files_controller.php:109
#: controllers/files_controller.php:240 controllers/files_controller.php:253
#: controllers/files_controller.php:262 controllers/files_controller.php:281
msgid "File not found!"
msgstr "파일 없음!"

#: views/editors/review.thtml:128
msgid "Files:"
msgstr "파일:"

#: views/editors/performance_charts.thtml:65
#: views/editors/performance_table.thtml:52 views/editors/reviewlog.thtml:49
msgctxt "editorcp_reviewlog_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: views/admin/logs.thtml:91 views/editors/logs.thtml:56
msgctxt "editorcp_logs_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: views/editors/queue.thtml:89
msgctxt "editors_queue_submit_filter"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: views/editors/queue.thtml:46
msgid "Filter Queue"
msgstr "필터 대기"

#: views/admin/logs.thtml:50 views/editors/logs.thtml:50
msgid "Filter by type/action"
msgstr "필터(type/action)"

#: views/elements/app_chooser.thtml:47 views/layouts/amo2009.thtml:255
msgid "Find add-ons for other applications"
msgstr "다른 애플리케이션용 부가 기능을 찾아보세요"

#: config/bootstrap.php:258
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: views/admin/users_edit.thtml:76 views/users/edit.thtml:96
#: views/users/register.thtml:78
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: views/editors/queue.thtml:157
msgid "Flags"
msgstr "표시"

#: views/editors/review.thtml:115
msgid "Flags:"
msgstr "표시:"

# %s is a URL
#: views/pages/credits.thtml:142
#, php-format
msgid "For information on contributing, please see our %s."
msgstr "기부자 정보를 더 보시려면 %s를 참고하세요."

#: controllers/pages_controller.php:111
msgctxt "page_title_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

# Full text for the FAQ abbreviation.
#: views/elements/footer.thtml:73 views/layouts/amo2009.thtml:354
#: views/pages/collector_features.thtml:72
msgctxt "footer_abbr_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: views/users/edit.thtml:174
msgid ""
"From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and "
"add-on events. Please select the topics you are interested in below:"
msgstr ""
"종종 Mozilla에선 앞으로 있을 공개 버전 출시와 부가 기능 이벤트에 대한 이메일"
"을 보내 드립니다. 아래에서 흥미가 있는 주제를 선택해 보세요:"

#: config/bootstrap.php:282
msgid "GNU General Public License, version 2.0"
msgstr "GNU General Public License, version 2.0"

#: config/bootstrap.php:283
msgid "GNU General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU General Public License, version 3.0"

#: config/bootstrap.php:284
msgid "GNU Lesser General Public License, version 2.1"
msgstr "GNU Lesser General Public License, version 2.1"

#: config/bootstrap.php:285
msgid "GNU Lesser General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU Lesser General Public License, version 3.0"

#: views/pages/appversions.thtml:87
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:68
msgid "General"
msgstr "일반"

#: models/test_case.php:67 models/test_case.php:95
msgid "General Verification Tests"
msgstr "일반 검증 테스트"

#: models/test_case.php:76 models/test_case.php:104
msgid "Geolocation Check"
msgstr "지리적 검사"

#: views/developers/uploader.thtml:68
msgctxt "devcp_uploader_a_start"
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: views/developers/dashboard.thtml:113
msgctxt "devcp_dashboard_start"
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: controllers/statistics_controller.php:329
msgid "Get a Comma Separated Values file of this data"
msgstr "쉼표 분리된 데이터 형식으로 보기"

#: views/collections/add.thtml:67 views/collections/edit.thtml:127
msgid ""
"Give your collection a descriptive name, such as \"Dave's Favorite Travel "
"Add-ons\""
msgstr ""
"\"데이브가 좋아하는 여행 관련 부가 기능\" 같은 알기 쉬운 이름으로 지어주세요."

#: views/addons/display.thtml:459 views/tags/display.thtml:83
msgctxt "addons_author_addons_submit"
msgid "Go"
msgstr "확인"

#: views/collections/detail.thtml:139
#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:55
#: views/search/index.thtml:129
msgctxt "collections_index_button_go"
msgid "Go"
msgstr "실행"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:109
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:113
msgctxt "addons_options_submit"
msgid "Go"
msgstr "전송"

#: views/elements/footer.thtml:61 views/layouts/amo2009.thtml:343
msgctxt "footer_lang_form_lang_submit_go"
msgid "Go"
msgstr "이동"

#: views/editors/featured.thtml:54 views/editors/featured.thtml:107
msgctxt "editors_featured_edit_feature_submit"
msgid "Go"
msgstr "전송"

#: controllers/groups_controller.php:65
msgid "Group Admin"
msgstr "그룹 관리자"

#: controllers/statistics_controller.php:132
#: controllers/statistics_controller.php:301
msgid "Group by: Day"
msgstr "날짜로 그룹짓기"

#: controllers/statistics_controller.php:134
#: controllers/statistics_controller.php:304
msgid "Group by: Month"
msgstr "월별로 그룹짓기"

#: controllers/statistics_controller.php:133
#: controllers/statistics_controller.php:302
msgid "Group by: Week"
msgstr "주별로 그룹짓기"

#: controllers/editors_controller.php:511
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: views/reviews/add.thtml:87 views/reviews/add.thtml:88
msgid "Hate it"
msgstr "매우 나쁨"

#: views/statistics/addon.thtml:60
msgctxt "statistics_help_link"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgctxt "devcp_transbox_alt_help"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

# title attribute for a javascript link that pops up a help dialog.
#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgid "Help (does not leave page)"
msgstr "도움말 (이 페이지를 나가지 마세요)"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Helpful Links"
msgstr "유용한 링크"

#: controllers/statistics_controller.php:320
#, php-format
msgid "Hide %s Events"
msgstr "%s 이벤트 숨기기"

#: views/editors/reviewlog.thtml:94
msgid "Hide Comments"
msgstr "코멘트 숨김"

#: controllers/statistics_controller.php:317
msgid "Hide Firefox Events"
msgstr "Firefox 이벤트 숨기기"

#: views/elements/translationbox.thtml:147
msgid "Hide Help"
msgstr "도움말 숨기기"

#: controllers/statistics_controller.php:314
msgid "Hide Total Count"
msgstr "총 횟수 숨기기"

#: views/admin/users_edit.thtml:91 views/users/edit.thtml:125
#: views/users/register.thtml:94
msgid "Hide email address"
msgstr "이메일 주소 감추기"

#: views/addons/display.thtml:174
msgctxt "addons_display_header_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:80
msgctxt "addon_developer_th_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:91
msgid "Hover over a category to see its description."
msgstr "설명을 보려면 마우스 커서를 올려 보세요."

#: views/developers/uploader.thtml:66
msgid "How does it all work?"
msgstr "어떤 일을 합니까?"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:360 views/elements/install.thtml:111
msgid "How to Install in Sunbird"
msgstr "Sunbird 설치 방법"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:357 views/elements/install.thtml:105
msgid "How to Install in Thunderbird"
msgstr "Thunderbird 설치 방법"

#: views/elements/pitch.thtml:61
msgid "I am looking for a:"
msgstr "찾기:"

#: views/users/login.thtml:110
msgid "I don't have an account."
msgstr "계정이 없습니다."

#: views/users/login.thtml:111
msgid "I forgot my password."
msgstr "비밀번호가 기억나지 않습니다."

#: views/users/delete.thtml:113
msgid "I understand that this step cannot be undone."
msgstr "이 단계는 되돌릴 수 없다는 것을 확인했습니다."

#: views/developers/uploader.thtml:161
msgid "I'll complete my add-on later."
msgstr "나중에 부가 기능을 완료하겠습니다."

#: views/collections/edit.thtml:162
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

# %s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:119
#, php-format
msgid "Icon will be deleted on save. <a %s>Cancel?</a>"
msgstr "저장된 아이콘을 삭제합니다. <a %s>취소하겠습니까?</a>"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:169
#, php-format
msgid "Icon will be removed when \"%1$s\" is clicked below"
msgstr "아래 \"%1$s\"을 클릭하면 아이콘이 삭제됩니다."

#: views/elements/translationbox.thtml:146
msgid ""
"If a user browses the site and a translation isn't available in their own "
"language, it will fall back to your add-on's Default Locale, specified in "
"the Edit Add-on Properties area. If you don't have any translations, just "
"enter what you can into your Default Locale, which should be a language you "
"speak."
msgstr ""
"사용자가 사이트를 탐색하는데 자국 언어로 된 번역판이 없다면, 부가 기능 편집"
"시 등록 정보 부분에 나와있는 부가 기능의 기본 언어로 대체될 것입니다. 아무런 "
"번역판도 준비되어있지 않다면, 모국어인 당신의 기본 언어로 입력해 주세요."

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to an audio captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:67
#, php-format
msgid ""
"If this is hard to read, you can <a href=\"%1$s\">try different words</a> or "
"<a href=\"%2$s\">listen to something</a> instead."
msgstr ""
"이 문장을 읽기 어렵다면, <a href=\"%1$s\">다른 단어로 재시도</a>하거나 <a hre"
"f=\"%2$s\">음성 듣기</a>로 대신 할 수 있습니다."

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to a text captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:73
#, php-format
msgid ""
"If this is hard to understand, you can <a href=\"%1$s\">listen to something "
"else</a> or <a href=\"%2$s\"> switch back to text</a>."
msgstr ""
"이 음성을 알아듣기 어렵다면, <a href=\"%1$s\">다른 음성 듣기</a> 및 <a href="
"\"%2$s\">텍스트로 전환</a>할 수 있습니다."

# %1$s is the text on the "create collection" button
#: views/collections/add.thtml:92
#, php-format
msgid ""
"If you already know which add-ons you want to add to your collection, just "
"start typing their names below. If you'd rather wait and do this later, just "
"click %1$s now."
msgstr ""
"모음집에 추가할 부가 기능 이름을 알고 있다면, 아래에 이름을 입력하기만 하면 "
"됩니다. 나중에 하고 싶다면, 생략하고 바로 %1$s 버튼을 클릭하세요."

#: views/collections/edit.thtml:158
msgid "If you choose a nickname, it must be unique."
msgstr "닉네임 선택시, 중복되는 닉네임은 선택할 수 없습니다."

# %1 is the link to the "resend confirmation code" page
#: views/users/activatefirst.thtml:51
#, php-format
msgid ""
"If you did not receive the confirmation email, make sure your email service "
"did not mark it as \"junk mail\" or \"spam\". If you need to, you can have "
"us %1$s to your email address mentioned above."
msgstr ""
"만약 확인 이메일을 받지 못하셨다면 메일이 \"스팸 메일함\"에 있는 지 확인해 주"
"세요. 필요하다면, 입력해놓은 당신의 이메일 주소로 %1$s 할 수 있습니다."

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:92
#, php-format
msgid ""
"If you have a specific problem we may help you with, please do not delete "
"your account now, but contact us at %1$s and we will do our best to assist "
"you in solving it."
msgstr ""
"특정 문제가 있다면 저희가 도울 수 있으니, 바로 계정을 삭제하지 마세요. 대신 %"
"1$s로 저희에게 연락을 하면 최선을 다해 문제 해결을 도와드리겠습니다."

# %1$s is a URL
# %2$s is an application and version.  Example:  Firefox 3.0
#: views/compatibility/dashboard.thtml:126
#, php-format
msgid ""
"If you have add-ons hosted on Mozilla Add-ons, <a href=\"%1$s\">please log "
"in</a> to analyze the status of your add-ons for %2$s."
msgstr ""
"Mozilla 부가 기능에 올린 부가 기능을 가지고 있다면, <a href=\"%1$s\">로그인</"
"a>해서 %2$s에 대한 자신의 부가 기능의 상태를 검토해 보시기 바랍니다."

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:64
#, php-format
msgid "If you have additional questions, please contact %1$s for assistance."
msgstr "추가 문의사항이 있다면, %1$s에 연락해 도움을 받으시기 바랍니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:145
msgid ""
"If you have an email address for support inquiries, enter it here. Adding "
"other translations is not necessary unless you have different email "
"addresses for different languages."
msgstr ""
"버그 신고용 이메일 주소가 있으면 이곳에 입력해 주세요. 다른 언어 사용자를 위"
"한 이메일 주소가 있다면 역시 추가해 주세요."

#: views/editors/review.thtml:201
msgid ""
"If you have concerns about this add-on's security, copyright issues, or "
"other concerns that an administrator should look into, enter your comments "
"in the area below. They will be sent to administrators, not the author."
msgstr ""
"이 부가 기능에서 보안, 저작권 문제 등과 같은 우려가 있을 경우 관리자에게 상"
"급 심사를 요청할 수 있습니다. 아래에서 코멘트를 입력하면 개발자 대신 관리자"
"에게 전달됩니다."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:112
msgid ""
"If your add-on has a privacy policy, enter its text here. Your add-on's "
"display page will display a link to the policy."
msgstr ""
"부가 기능이 개인 정보 보호 정책을 가지고 있다면, 아래에 내용을 입력해 주시기 "
"바랍니다. 부가 기능 표시 페이지는 정책에 대한 링크를 표시하게 될 것입니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:154
msgid ""
"If your add-on has a support website or forum, enter its address here. "
"Adding other translations is not necessary unless your website is localized "
"into other languages."
msgstr ""
"사용자 지원을 위한 웹사이트나 포럼이 있다면 이곳에 주소를 입력해 주세요. 그밖"
"에 다른 언어용 웹사이트가 있다면 추가해 주세요."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:103
msgid ""
"If your add-on has an End-User License Agreement (EULA), please enter its "
"text below. If set below, users will be required to agree to this before "
"installing your add-on. Please note that a EULA is not the same as a code "
"license such as GPL or MPL."
msgstr ""
"부가 기능이 최종 사용자 라이센스 동의서(EULA)를 가지고 있다면, 아래에 내용을 "
"입력해 주시기 바랍니다. 라이센스를 설정하면, 사용자가 여러분의 부가 기능을 설"
"치하기 전에 라이센스의 동의를 요구하게 될 것입니다. EULA는 GPL이나 MPL 같은 "
"코드 라이센스와 같지 않다는 것을 양지하시기 바랍니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:136
msgid ""
"If your add-on has another homepage, enter its address here. Adding other "
"translations is not necessary unless your website is localized into other "
"languages."
msgstr ""
"다른 홈페이지가 있으면 이곳에 주소를 입력해 주세요. 그밖에 다른 언어용 웹사이"
"트가 있다면 역시 추가해 주세요."

# %s is a full <a> tag
#: views/pages/appversions.thtml:93
#, php-format
msgid ""
"If your supported application does not require an install.rdf file, you "
"still must include one with the required properties as specified <a href=\"%s"
"\">here</a>."
msgstr ""
"지원하는 애플리케이션이 install.rdf 파일을 필요로하지 않으면, <a href=\""
"%s\">여기</a>에 명시된 요구 항목을 반드시 포함하고 있어야 합니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:74
msgid "Ignore version check"
msgstr "버전 확인 무시"

#: views/addons/display.thtml:243
msgid "Image Gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:80 controllers/components/amo.php:193
#: controllers/components/amo.php:225
msgid "In Sandbox"
msgstr "연습장"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:81 controllers/components/amo.php:195
#: controllers/components/amo.php:226
msgid "In Sandbox; Pending Review"
msgstr "샌드박스에 있음; 심사 계류중"

#: controllers/components/amo.php:197 controllers/components/amo.php:227
msgid "In Sandbox; Public Nomination"
msgstr "샌드박스에 있음; 공개 심사 후보"

# A heading
#: views/users/info.thtml:73
msgid "In a little more detail&hellip;"
msgstr "좀 더 자세하게"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:67
msgid "In reply to:"
msgstr "응답 주소:"

#: views/developers/dashboard.thtml:68
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: models/reviews_moderation_flag.php:67
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "부적절한 언어/대화체"

#: controllers/components/amo.php:191 controllers/components/amo.php:224
msgid "Incomplete Version"
msgstr "미완료 버전"

#: controllers/components/developers.php:56
msgid "Incomplete transfer"
msgstr "이전 불완전"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:90
msgid "Information Request"
msgstr "정보 요청"

#: views/developers/versions_edit.thtml:183
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and "
"other useful information specific to this release/version. This information "
"will also be available to users updating the add-on in the Firefox 3 Add-ons "
"Manager interface."
msgstr ""
"이 릴리즈에 대한 변경사항, 새 기능, 알려진 버그, 그밖에 이 릴리즈/버전에 대"
"한 유용한 정보입니다. 이 정보는 Firefox 3 부가 기능 관리자로 부가 기능을 업데"
"이트 하는 사용자에게도 사용될 것입니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:85
msgid ""
"Information about your add-on is displayed on this website in the default "
"locale unless you override it with a locale-specific translation."
msgstr ""
"부가 기능의 기본 언어는 현재 사용중인 주 언어로 됩니다. 당신의 부가 기능 설명"
"의 번역판이 사용자가 선택한 언어에 없다면, 기본 언어로 대체될 것입니다."

#: views/compatibility/dashboard.thtml:53
#: views/compatibility/dashboard.thtml:110
#: views/compatibility/developers.thtml:43
msgid "Information for Add-on Developers"
msgstr "부가 기능 개발자 정보"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:54
#: views/compatibility/dashboard.thtml:144 views/compatibility/users.thtml:42
msgid "Information for Add-on Users"
msgstr "부가 기능 사용자를 위한 정보"

#: views/editors/review.thtml:427
msgid "Insert markup and retain selection plus added markup."
msgstr "마크업을 넣고 선택문에도 마크업을 더한 상태로 남겨놓습니다."

#: views/editors/review.thtml:425
msgid "Insert markup and retain selection."
msgstr "마크업을 넣고 선택문을 유지합니다."

#: views/editors/review.thtml:429
msgid ""
"Insert markup on every line of selection instead of once on the whole "
"selection."
msgstr ""
"전체 선택문에 마크업이 한개만 들어가는 것 대신에 선택문의 매 줄마다 마크업을 "
"넣게 됩니다."

#: views/addons/dictionaries.thtml:44
msgid "Install Dictionary"
msgstr "맞춤법 사전 설치"

#: views/addons/dictionaries.thtml:45
msgid "Install Language Pack"
msgstr "언어팩 설치"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:691
#, php-format
msgid "Install.js contains a function missing from the whitelist: %s"
msgstr "Install.js는 화이트리스트에서 빠져있는 기능을 포함하고 있습니다: %s"

#: views/admin/users_edit.thtml:132 views/users/edit.thtml:150
msgid ""
"Introduce yourself to the community, if you like! This text will appear "
"publicly on your user info page. Line breaks will be preserved, but no HTML "
"is allowed."
msgstr ""
"자기 소개 하는걸 좋아한다면, 커뮤니티에 자신을 소개해 보세요! 아래 문구"
"가 당신의 사용자 정보 페이지에 공개적으로 표시됩니다. 줄 바꿈은 보존되지만, "
"HTML은 허용되지 않습니다."

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:45
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: controllers/developers_controller.php:1798
msgid "Invalid add-on type"
msgstr "부가 기능 종류를 선택하세요."

#: views/users/register.thtml:109
msgid "Invalid captcha, please try again!"
msgstr "코드가 잘못되었습니다. 다시 해보세요!"

#: controllers/editors_controller.php:1244
msgid "Invalid comment"
msgstr "올바르지 않은 코멘트"

#: controllers/users_controller.php:208 controllers/users_controller.php:282
#: controllers/users_controller.php:651 controllers/users_controller.php:663
#: controllers/users_controller.php:669 controllers/users_controller.php:692
#: controllers/users_controller.php:709
msgid "Invalid confirmation code!"
msgstr "유효하지 않는 확인 코드!"

#: controllers/groups_controller.php:92 controllers/groups_controller.php:113
msgid "Invalid id for Group"
msgstr "잘못된 그룹 id"

#: views/reviews/display.thtml:42
msgid ""
"Is this review inappropriate, inaccurate or spam? Click here to flag it for "
"editor review."
msgstr ""
"현재 평가가 부적절하거나 스팸입니까? 그렇다면 편집자 심사 요청을 하시기 바랍"
"니다."

#: views/collections/add.thtml:50
msgid ""
"It's easy to create your own collection of add-ons by filling in a few "
"fields below."
msgstr "아래 몇가지 항목을 기입하여 자신만의 모음집을 쉽게 만들 수 있습니다."

#: views/editors/review.thtml:406 controllers/editors_controller.php:505
msgid "Italics"
msgstr "이탤릭체:"

#: views/editors/review.thtml:161 views/editors/review.thtml:313
msgctxt "editors_review_a_item_history"
msgid "Item History"
msgstr "항목 히스토리"

#: views/editors/review.thtml:163
msgid "Item Homepage"
msgstr "항목 홈페이지"

#: views/editors/review.thtml:160
msgid "Item Overview"
msgstr "항목 개요"

#: models/test_case.php:70 models/test_case.php:98
msgid "JavaScript Namespace Pollution Tests"
msgstr "JavaScript Namespace Pollution 테스트"

#: views/addons/searchengines.thtml:51
msgid ""
"JavaScript is required to install plugins, but it looks like you have it "
"disabled.  Please enable JavaScript before trying to install any of the "
"search plugins below."
msgstr ""
"플러그인을 설치하려면 자바스크립트가 필요하지만, 자바스크립트 사용 설정"
"이 꺼져있는 것 같습니다.  아래의 검색 플러그인을 설치하기에 앞서 자바스"
"크립트를 켜주시기 바랍니다."

#: views/statistics/addon.thtml:127 views/statistics/index.thtml:79
msgid "JavaScript is required to view the Statistics Dashboard graphs."
msgstr "통계 대시보드를 보려면 자바스크립트가 켜져 있어야 합니다."

#: controllers/editors_controller.php:513
msgid "Javascript / XUL"
msgstr "Javascript / XUL"

#: views/addons/home.thtml:112
msgid "Just Added"
msgstr "신규"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:144 views/elements/search.thtml:142
#: views/search/index.thtml:115
msgid "Keyword Match"
msgstr "검색어와 일치"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:70
msgid "L10n"
msgstr "L10n"

#: models/test_case.php:75 models/test_case.php:103
msgid "L10n Completeness Check"
msgstr "L10n 완전 검사"

# %s is an English string from an external validation program.  (An error)
#: controllers/components/validation.php:601
#, php-format
msgid "L10n test returned an error: %s"
msgstr "L10n 테스트가 오류 반환: %s"

#: views/addons/dictionaries.thtml:68
msgid "Language"
msgstr "언어별"

#: views/addons/dictionaries.thtml:70
msgid "Language Pack"
msgstr "언어팩"

#: models/addontype.php:85
msgid "Language Pack (Add-on)"
msgstr "언어팩(부가 기능)"

#: models/addontype.php:83
msgid "Language Pack (Application)"
msgstr "언어팩(애플리케이션)"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:75
msgid "Language Pack-specific"
msgstr "언어팩 전용"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:76
msgid "Language Pack-specific security"
msgstr "언어팩 전용: 보안"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:103
msgid "Language Packs (Add-on)"
msgstr "언어팩(부가기능)"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:102
msgid "Language Packs (Application)"
msgstr "언어팩(애플리케이션)"

#: views/statistics/addon.thtml:175 views/statistics/rss/summary.thtml:41
msgid "Last Day Count"
msgstr "어제 조회수"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:258 views/elements/search.thtml:225
msgid "Last Updated"
msgstr "최신 업데이트"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/developers/dashboard.thtml:65
#, php-format
msgid "Last edited on %s"
msgstr "마지막 편집 %s"

#: views/admin/users_edit.thtml:81 views/users/edit.thtml:102
#: views/users/register.thtml:84
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

#: views/developers/dashboard.thtml:85
msgid "Latest Version:"
msgstr "최신 버전:"

#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:99
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: views/addons/searchengines.thtml:88
#, php-format
msgid ""
"Learn how to <a href=\"%1$s\">make your own</a> at the <a href=\"%2$s"
"\">Mozilla Developer Center</a>."
msgstr ""

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:124
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:126
#: views/elements/feature.thtml:122
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 보기"

# %1 is the add-on name
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:125
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:127
#: views/elements/feature.thtml:123
#, php-format
msgid "Learn more about %1$s"
msgstr "%1$s 자세히 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:99
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:102
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:90
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:92
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:86
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:92
#: views/elements/feature.thtml:94
msgid "Learn more about this add-on"
msgstr "상세 정보 보기"

# %1$s is an add-on name.
#: views/addons/display.thtml:423
#, php-format
msgid "Learn why %1$s was created and find out what's next for this add-on."
msgstr ""
"%1$s이(가) 왜 제작되었으며 이 부가 기능의 향후 계획은 어떻게 되는지 알아봅니"
"다."

#: views/elements/footer.thtml:70 views/layouts/amo2009.thtml:351
msgid "Legal Notices"
msgstr "법적 공지"

#: views/editors/performance_charts.thtml:75
msgid "Legend"
msgstr "범례"

# %1 is the URL for the Experimental Add-ons section of the FAQ page
#: views/elements/amo2009/install.thtml:310 views/elements/install.thtml:232
#, php-format
msgid ""
"Let me install this experimental add-on. <a href=\"%1$s\">What's this?</a>"
msgstr ""
"이 시험용 부가 기능의 설치를 허가해 주세요. <a href=\"%1$s\">이게 뭐지요?</a>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:95
msgid ""
"Let your users know why you created an add-on.  Whether it was an idea while "
"in line at the grocery store or the solution to one of life's great "
"problems, share your story."
msgstr ""
"사용자에게 부가 기능을 만든 이유를 알려주세요.  슈퍼에서 물건 사다가 떠오른 "
"아이디어나 살면서 맞닥뜨리는 여러 문제들의 해결책도 좋습니다. 여러분의 이야기"
"를 공유해 보세요."

#: views/developers/versions_edit.thtml:189
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: views/reviews/add.thtml:91 views/reviews/add.thtml:92
msgid "Like it"
msgstr "보통"

# %1$s is the HTML collection name link.
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:110
#, php-format
msgid "Like these? Find more add-ons in the %1$s collection."
msgstr "마음에 드시나요? %1$s 모음집에서 관련 부가 기능을 더 찾아보세요."

#: views/editors/review.thtml:404
msgid "Line Break"
msgstr "행 끝내기"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:93
msgid "List as author in public display pages"
msgstr "제작자를 기준으로 공용 표시 페이지 나열"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:87
msgid "List as author in public listings"
msgstr "공개 목록을 제작자로 나열"

#: views/addons/dictionaries.thtml:65
msgid "List of language packs and dictionaries."
msgstr "언어팩 및 맞춤법 사전 목록"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:64
msgid "Listed"
msgstr "나열됨"

# Shown on the screen only for a moment
#: views/elements/developers/testresults.thtml:48
msgid "Loading Results ..."
msgstr "결과를 불러오는 중 ..."

#: views/compatibility/dashboard.thtml:103
msgid "Loading data..."
msgstr "데이터 불러오는 중..."

#: views/elements/developers/localebox.thtml:44
msgid "Localized Fields"
msgstr "번역 항목"

#: views/pages/credits.thtml:109
msgid "Localizers"
msgstr "번역자"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:68
msgctxt "addon_developer_th_location"
msgid "Location"
msgstr "지역"

#: views/admin/users_edit.thtml:99 views/users/edit.thtml:112
msgctxt "user_form_location"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: views/statistics/addon.thtml:250
msgid "Locked"
msgstr "처리 중단됨"

#: views/users/login.thtml:48
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:50
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:72 views/elements/header.thtml:159
msgctxt "header_navlink_login"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: views/users/login.thtml:96
msgctxt "user_form_submit_login"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: views/elements/header.thtml:156 views/layouts/amo2009.thtml:314
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

# This is a header for additional help options
#: views/users/login.thtml:108
msgid "Login Problems?"
msgstr "로그인에 문제가 있나요?"

#: views/addons/plugins.thtml:137
msgid "Looking for a plugin not listed here?"
msgstr "찾으시는 플러그인이 없습니까?"

#: views/reviews/add.thtml:95 views/reviews/add.thtml:96
msgid "Love it"
msgstr "좋음"

#: config/bootstrap.php:286
msgid "MIT/X11 License"
msgstr "MIT/X11 License"

#: views/developers/addon_status.thtml:177
msgid "Make Active"
msgstr "활성화 시키기"

#: views/developers/addon_status.thtml:181
msgid "Make Inactive"
msgstr "비활성화 시키기"

#: views/developers/addon_status.thtml:147
msgid "Make Public"
msgstr "공개하기"

#: views/previews/add.thtml:59 views/previews/edit.thtml:50
msgid "Make this the default preview image"
msgstr "이것을 기본 미리보기 이미지로 설정"

#: views/developers/addon_status.thtml:148
msgid "Make your add-on Public again."
msgstr "부가 기능을 공개합니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:178
msgid ""
"Make your add-on active for it to show up in public listings and enable the "
"update check service."
msgstr ""
"부가 기능을 활성화 시키면 공개 목록에 부가 기능이 표시되며, 업데이트 확인 서"
"비스를 사용할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:182
msgid ""
"Make your add-on inactive to hide it from all public listings and disable "
"the update check service."
msgstr ""
"부가 기능을 비활성화시키면, 공개 목록에서 부가 기능이 숨겨지며 업데이트 확인 "
"서비스를 사용할 수 없습니다."

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid ""
"Making this add-on public will make it available for anyone to download and "
"will begin offering updates to existing users."
msgstr ""
"이 부가 기능의 공개화로 누구에게나 다운로드를 가능하게 만들고 사용자들에게 업"
"데이트 제공을 시작하게 될 것입니다."

#: controllers/previews_controller.php:184
#: controllers/previews_controller.php:251
msgid ""
"Making this the default preview will remove default status from the current "
"default preview."
msgstr ""
"이것을 기본 미리보기로 설정하면 이전 미리보기는 자동으로 기본 상태가 해제됩"
"니다."

# %1$s is the name of the collection
#: views/collections/edit.thtml:68
#, php-format
msgid "Manage %1$s"
msgstr "%1$s 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:46
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_authors"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "부가 기능 제작자 관리"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:50
msgctxt "devcp_edit_authors_header_manage"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "부가 기능 제작자 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:48
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_categories"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "부가 기능 분류 관리"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:49
msgctxt "devcp_edit_categories_header_manage"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "부가 기능 분류 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:52
msgid "Manage Add-on Descriptions"
msgstr "부가 기능 설명 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:54
msgid "Manage Add-on Properties"
msgstr "부가 기능 속성 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:50
msgid "Manage Add-on Tags"
msgstr "부가 기능 태그 관리"

#: views/collections/detail.thtml:104
msgid "Manage Collection"
msgstr "모음집 관리"

#: views/collections/edit.thtml:246
msgid "Manage Collection Contents"
msgstr "모음집 콘텐트 관리"

#: views/collections/edit.thtml:186
msgid "Manage Collection Permissions"
msgstr "모음집 권한 설정 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:63
msgid "Manage Contributions"
msgstr "기부금 관리"

#: views/developers/addon_edit.thtml:57
msgid "Manage Developer Profile"
msgstr "개발자 프로필 관리"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:49
msgid "Manage Tags"
msgstr "태그 관리"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_edit.thtml:53
#, php-format
msgid "Manage Version %s"
msgstr "%s 버전 관리"

#: views/developers/versions.thtml:49
msgid "Manage Versions and Files"
msgstr "버전 및 파일 관리"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid ""
"Marking this add-on active will cause it to show up in public areas "
"appropriate for its status, including search and browse listings. It will be "
"downloadable from the website and could be returned in client update checks, "
"depending on its status. You will be able to return here and disable it "
"again at your convenience."
msgstr ""
"이 부가 기능을 활성 상태로 표시하면 검색 및 목록 탐색을 포함한 적절한 공개 영"
"역에 표시될 것입니다. 웹사이트에서 다운로드가 가능해지며 클라이언트 상의 업데"
"이트 검사가 가능해집니다. 필요하다면 다시 이곳에서 비활성 상태로 만들 수 있습"
"니다."

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid ""
"Marking this add-on inactive will prevent it from showing up in any public "
"areas, including search and browse listings. It will not be downloadable "
"from the website and will not be returned in client update checks. You will "
"be able to return here and re-enable it at your convenience."
msgstr ""
"이 부가 기능을 비활성 상태로 표시하면 검색 및 목록 탐색을 포함한 공개 영역에 "
"표시되지 않습니다. 웹사이트에서 다운로드를 할 수 없으며 클라이언트 상의 업데"
"이트 검사도 불가능합니다. 필요하다면 다시 이곳에서 활성 상태로 만들 수 있습니"
"다."

# %s is a string.  Example: /test.*pattern/
#: controllers/components/validation.php:1054
#, php-format
msgid "Matched Pattern: \"%s\""
msgstr "일치하는 패턴: \"%s\""

#: views/editors/queue.thtml:61
msgid "Max. Version"
msgstr "최대 버전"

# %1$s is a a person's name
#: views/addons/display.thtml:430
#, php-format
msgid "Meet %1$s"
msgstr "%1$s님 만나기"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:223
#, php-format
msgid "Meet the %1$s Developer"
msgid_plural "Meet the %1$s Developers"
msgstr[0] "%s 개발자 만나기"
msgstr[1] "%s 개발자 만나기"

#: views/addons/developers.thtml:15 views/addons/display.thtml:420
#: views/addons/display.thtml:428
msgid "Meet the Developer"
msgid_plural "Meet the Developers"
msgstr[0] "개발자 만나기"
msgstr[1] "개발자 만나기"

#: models/reviews_moderation_flag.php:69
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "엉뚱한 버그 신고 또는 기술 지원 요청"

# %s is a string representing what's missing.  Example:  file_id
#: controllers/addons_controller.php:175 controllers/addons_controller.php:301
#: controllers/addons_controller.php:1540
#: controllers/addons_controller.php:1683
#: controllers/collections_controller.php:177
#: controllers/collections_controller.php:279
#: controllers/collections_controller.php:298
#: controllers/collections_controller.php:362
#: controllers/collections_controller.php:460
#: controllers/collections_controller.php:499
#: controllers/collections_controller.php:956
#: controllers/collections_controller.php:979
#: controllers/collections_controller.php:980
#: controllers/collections_controller.php:995
#: controllers/collections_controller.php:997
#: controllers/collections_controller.php:1014
#: controllers/collections_controller.php:1023
#: controllers/collections_controller.php:1038
#: controllers/collections_controller.php:1039
#: controllers/collections_controller.php:1046
#: controllers/collections_controller.php:1093
#: controllers/collections_controller.php:1113
#: controllers/downloads_controller.php:65
#: controllers/editors_controller.php:1235
#: controllers/reviews_controller.php:71
#: controllers/reviews_controller.php:235
#: controllers/reviews_controller.php:326
#: controllers/reviews_controller.php:474
#: controllers/reviews_controller.php:476 controllers/users_controller.php:191
#: controllers/users_controller.php:270 controllers/users_controller.php:641
#: controllers/users_controller.php:739 controllers/users_controller.php:909
#, php-format
msgid "Missing argument: %s"
msgstr "미지정 인수: %s"

# %1 is the review count
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:56
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:42
#, php-format
msgid "Moderated Reviews (%s)"
msgid_plural "Moderated Reviews (%s)"
msgstr[0] "심사 확인"
msgstr[1] "심사 확인 (%s개)"

#: views/editors/summary.thtml:61
msgid "Month Reviews"
msgstr "월간 심사"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:132
#, php-format
msgid "Month To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "달에서 일까지 총계: %1$s &nbsp;&nbsp;팀 평균: %2$s"

#: views/addons/display.thtml:237
msgid "More about this add-on"
msgstr "상세 정보"

#: controllers/components/collections_listing.php:68
msgid "Most popular all time"
msgstr "최고 인기 모음집"

#: controllers/components/collections_listing.php:65
msgid "Most popular this month"
msgstr "이달의 인기 모음집"

#: controllers/components/collections_listing.php:62
msgid "Most popular this week"
msgstr "이번주 인기 모음집"

# alt text for a down-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:82
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

# alt text for an up-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:83
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: views/developers/addon_status.thtml:143
msgid "Move to Sandbox"
msgstr "샌드박스로 옮기기"

#: views/developers/addon_status.thtml:144
msgid "Move your add-on back to the Sandbox. This is reversible."
msgstr "부가 기능을 샌드박스로 다시 옮깁니다. 이 작업은 되돌릴 수 있습니다."

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid ""
"Moving this add-on back to the sandbox will require users to log in before "
"downloading and updates will no longer be offered to existing users. Because "
"your add-on is currently public, you will be able to return here at any time "
"to make it public again."
msgstr ""
"이 부가 기능을 샌드박스로 돌리면 사용자가 다운로드 전 로그인을 필요로 하게 되"
"며 더이상 업데이트를 사용자에게 제공할 필요가 없습니다. 당신의 부가 기능이 현"
"재 샌드박스에 있으므로, 언제든 이곳으로 돌아와 다시 공개화 할 수 있습니다."

#: views/layouts/amo2009.thtml:249
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:114
msgid "Mozilla Developer Center Logo"
msgstr "Mozilla 개발 센터 로고"

#: controllers/pages_controller.php:103
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 개인 정보 보호 정책"

#: config/bootstrap.php:281
msgid "Mozilla Public License, version 1.1"
msgstr "Mozilla Public License, version 1.1"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:116
msgid ""
"Mozilla is committed to supporting a vibrant and healthy developer "
"ecosystem. Your optional contribution helps sustain further development of "
"this add-on."
msgstr ""
"Mozilla는 열정적이며 왕성한 개발자 생태계를 지원하고 있습니다. 여러"
"분의 선택적 기부는 이 부가 기능의 유지, 보수는 물론 더 나아가 개발에까지 도"
"움이 됩니다."

#: views/elements/footer.thtml:76 views/layouts/amo2009.thtml:358
msgid ""
"Mozilla is providing links to these applications as a courtesy, and makes no "
"representations regarding the applications or any information related there "
"to. Any questions, complaints or claims regarding the applications must be "
"directed to the appropriate software vendor."
msgstr ""
"Mozilla에선 편의상 여러 애플리케이션에 대한 링크를 제공하고 있으나, 이들 애플"
"리케이션과 관련된 정보에 대해선 어떠한 책임도 지지 않습니다. 애플리케이션에 "
"대한 질문이나 의견 등은 해당 소프트웨어 판매자에게 전달하시기 바랍니다."

#: views/users/edit.thtml:180
msgid ""
"Mozilla reserves the right to contact you individually about specific "
"concerns with your hosted add-ons."
msgstr ""
"Mozilla는 당신이 등록한 부가 기능의 특정 사항에 대한 개인적 연락을 할 권리를 "
"보장하고 있습니다."

#: views/pages/credits.thtml:99
msgid ""
"Mozilla would like to thank the following people for their contributions to "
"the addons.mozilla.org project over the years:"
msgstr ""
"Mozilla 커뮤니티는 수년 간 addons.mozilla.org 프로젝트에 기여해 주신 분들께 "
"감사하고 있습니다:"

#: views/elements/header.thtml:145 views/layouts/amo2009.thtml:313
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:52
msgid "My Add-ons"
msgstr "나의 부가 기능"

#: views/users/info.thtml:119 controllers/collections_controller.php:117
msgid "My Collections"
msgstr "내 모음집"

#: views/collections/subscribe.thtml:64
#: controllers/collections_controller.php:119
msgid "My Favorites"
msgstr "내 선호목록"

# "My" in this context is the logged in user who is reading the page
#: views/users/info.thtml:90
msgid "My Reviews"
msgstr "나의 평가"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:88
msgid "My add-on doesn't fit into any available categories."
msgstr "나의 부가 기능이 현존하는 분류들과 적합한 것이 없습니다."

#: views/collections/edit.thtml:205 views/collections/edit.thtml:227
msgid "Myself and these users:"
msgstr "나 자신 및 다음 사용자들:"

#: views/elements/amo2009/new_indicator.thtml:40
msgid "NEW!"
msgstr "신기능!"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:146 views/elements/search.thtml:144
#: views/search/index.thtml:117 views/tags/display.thtml:77
msgctxt "advanced_search_form_name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:63
msgctxt "addon_developer_th_name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: controllers/collections_controller.php:312
msgctxt "collections_detail_sort_name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: views/collections/edit.thtml:108
msgid "Name &amp; Details"
msgstr "이름 및 상세 정보"

#: views/addons/display.thtml:538
msgid "New Collection..."
msgstr "새 모음집 만들기..."

#: views/editors/summary.thtml:77
msgid "New Editors"
msgstr "새 편집자"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:110
msgid "New Icon"
msgstr "새로운 아이콘"

#: controllers/users_controller.php:96 controllers/users_controller.php:98
#: controllers/users_controller.php:99
msgctxt "user_form_registration"
msgid "New User Registration"
msgstr "새 사용자 등록"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:67
msgid "New Version"
msgstr "새 버전"

#: views/developers/previews.thtml:100
msgid "New image:"
msgstr "새 이미지:"

#: views/users/edit.thtml:219 views/users/pwreset.thtml:72
msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:145 views/elements/search.thtml:143
#: views/search/index.thtml:116 views/tags/display.thtml:76
msgctxt "advanced_search_form_newest"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

#: controllers/components/collections_listing.php:71
msgctxt "collections_index_option_newest"
msgid "Newest"
msgstr "신규 등록 모음집"

#: controllers/addons_controller.php:539
#: controllers/addons_controller.php:1175
msgctxt "browse_addons_newest"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "신규"

#: views/elements/pitch.thtml:70
msgctxt "sidebar_pitch_newest_addons"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "최신 항목"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:42
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: views/admin/users_edit.thtml:86 views/users/edit.thtml:107
#: views/users/register.thtml:89
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: views/collections/edit.thtml:155
msgid "Nickname Available"
msgstr "사용가능한 닉네임"

#: views/collections/edit.thtml:156
msgid "Nickname Taken"
msgstr "이미 사용중인 닉네임"

#: views/reviews/delete.thtml:63
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: views/editors/performance_charts.thtml:109
msgid "No Data"
msgstr "자료 없음"

#: controllers/components/amo.php:507 controllers/components/amo.php:532
msgid "No Files"
msgstr "파일 없음"

#: controllers/components/developers.php:545
#: controllers/components/validation.php:266
msgid "No ID could be found for this add-on in install.rdf."
msgstr "부가 기능의 install.rdf에서 ID를 찾을 수 없습니다."

#: controllers/components/amo.php:566 controllers/components/amo.php:577
msgid "No Test Results"
msgstr "테스트 결과 없음"

#: controllers/developers_controller.php:585
msgid "No account found for that email address."
msgstr "해당 이메일 주소로 생성된 계정이 없습니다."

#: controllers/addons_controller.php:1135
msgid "No add-ons in this category!"
msgstr "분류 내에 부가 기능이 없습니다!"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:94
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:103
msgid "No categories are available for this add-on type and application."
msgstr "이런 류의 부가 기능 및 애플리케이션에 맞는 분류가 없습니다."

#: views/statistics/addon.thtml:167 views/statistics/addon.thtml:187
#: views/statistics/rss/summary.thtml:50 views/statistics/rss/summary.thtml:56
msgid "No data yet"
msgstr "데이터가 없음"

#: controllers/components/developers.php:57
msgid "No file uploaded"
msgstr "업로드 파일이 없음"

#: views/developers/versions_edit.thtml:111
#: views/developers/versions_validate.thtml:59
msgid "No files found."
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."

#: controllers/components/validation.php:206
#: controllers/developers_controller.php:505
msgid "No install.rdf present."
msgstr "install.rdf가 없습니다."

#: views/admin/users_edit.thtml:114 views/users/edit.thtml:131
msgid "No photo"
msgstr "사진 없음"

#: controllers/components/developers.php:301
msgid "No platform selected"
msgstr "플랫폼을 선택하지 않음"

#: views/editors/review.thtml:352
msgid "No previews found."
msgstr "미리보기가 없습니다."

#: views/editors/review.thtml:333
msgid "No previous review entries could be found."
msgstr "이전 심사 사항이 없습니다."

#: views/search/collections.thtml:62 views/search/index.thtml:100
#: views/tags/display.thtml:60
msgid "No results found."
msgstr "검색 결과가 없음."

#: views/editors/performance_table.thtml:63 views/editors/reviewlog.thtml:104
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "기간 내 제출된 심사 항목이 없습니다."

#: views/search/index.thtml:224
msgid "No tags for these add-ons"
msgstr "이 부가 기능에 태그가 없습니다"

#: views/elements/developers/testresults.thtml:61
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:115
#: views/elements/developers/testresults_header.thtml:62
msgctxt "devcp_versions_validate_no_results"
msgid "No test results found."
msgstr "테스트 결과가 없습니다."

#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:74
msgctxt "devcp_error_no_test_results"
msgid "No test results found."
msgstr "테스트 결과가 없습니다."

#: views/developers/versions.thtml:89
msgid "No versions."
msgstr "버전 없음"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:74
msgid "No, cancel"
msgstr "아니오, 취소합니다"

# %1 is the add-on name
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:61
#, php-format
msgid "Nominate %s"
msgstr "%s 추천"

#: views/developers/addon_status.thtml:139
msgid "Nominate for Public"
msgstr "공개로 지정하기"

#: views/developers/addon_status.thtml:140
msgid "Nominate your add-on to become Public"
msgstr "부가 기능을 공개가 되도록 지정합니다"

# %1 is the nominated addons count
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:58
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:44
#, php-format
msgid "Nominated Add-ons (%s)"
msgid_plural "Nominated Add-ons (%s)"
msgstr[0] "추천 부가 정보 (1개)"
msgstr[1] "추천 부가 정보 (%s개)"

#: views/editors/performance_table.thtml:86 views/editors/reviewlog.thtml:71
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:68
msgid "Nomination Approved/Public"
msgstr "승인/공개 추천"

#: views/editors/performance_table.thtml:89 views/editors/reviewlog.thtml:74
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:71
msgid "Nomination Denied/Sandbox"
msgstr "승인 거부 하기"

#: views/editors/review.thtml:248
msgid "Nomination Message"
msgstr "공개 심사 후보 등록 메시지"

#: controllers/collections_controller.php:597
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:185
msgid "Not Trusted"
msgstr "신뢰성 확인 안됨"

#: views/elements/amo2009/stars.thtml:57 views/elements/stars.thtml:63
msgid "Not yet rated"
msgstr "아직 별점 없음"

#: views/collections/edit.thtml:271
msgid ""
"Note: Comment will appear as though written by original publisher on the "
"original publication date"
msgstr "알림: 발행자가 발행 날짜에 작성한 코멘트도 표시될 것입니다"

#: views/editors/review.thtml:255
msgid "Notes to Reviewer"
msgstr "심사자 주의 사항"

#: views/editors/review.thtml:156
msgid ""
"Notice: Only review more than one file if you have tested EVERY file you "
"select."
msgstr ""
"알림: 선택한 모든 파일을 테스트 했을 경우 그중에서 파일 한개 이상의 리뷰를 해"
"야합니다."

#: views/users/edit.thtml:88 views/users/edit.thtml:169
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: views/editors/review.thtml:233
msgid ""
"Notify me the next time this add-on is updated. (Subsequent updates will not "
"generate an email)"
msgstr ""
"다음에 이 부가 기능이 업데이트 되면 알립니다. (이후 업데이트는 이메일을 생성"
"하지 않을 것입니다)"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:96
msgid "Number of Add-ons Developed"
msgstr "개발한 부가 기능 갯수"

#: controllers/components/stats.php:436
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:74
msgctxt "addon_developer_th_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "직업"

#: views/admin/users_edit.thtml:103 views/users/edit.thtml:116
msgctxt "user_form_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "직업"

# %1$s and %2$s are numbers
# %3$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:65
#, php-format
msgid ""
"Of the %1$s add-ons that make up 95&#37; of add-on usage known to Mozilla, "
"<b>%2$s&#37;</b> are currently considered compatible with the latest builds "
"of %3$s."
msgstr ""
"Mozilla에 점유율이 95&#37;로 알려진 부가 기능 %1$s개 중, <b>%2$s&#37;</b>개"
"가 현재 %3$s의 최신 빌드와 호환성을 검토중에 있습니다."

#: views/addons/display.thtml:548
msgid "Often Used with&hellip;"
msgstr ""

#: views/users/edit.thtml:214
msgid "Old password"
msgstr "예전 비밀번호"

#: views/statistics/addon.thtml:165 views/statistics/rss/summary.thtml:48
#, php-format
msgid "On %1$s"
msgstr "날짜: %1$s"

#: views/editors/featured.thtml:53 controllers/editors_controller.php:1620
msgid "One or more locales are invalid."
msgstr "하나 이상의 언어팩이 유효하지 않습니다."

#: views/developers/previews.thtml:50
msgid "One or more of your new previews could not be saved."
msgstr "새 미리보기중 한개 이상이 저장되지 않았습니다."

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:142
#, php-format
msgid ""
"Only ask on this add-on's page and developer profile (<a href=\"%1$s"
"\">example</a>)"
msgstr ""
"이 부가 기능 페이지와 개발자 프로필에서만 요청하기 (<a href=\"%1$s\">예제</"
"a>)"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:198
msgid "Only change if you understand all of the consequences."
msgstr "속성 내용에 관해 정확히 아는 경우에만 변경하시기 바랍니다."

#: views/collections/edit.thtml:204 views/collections/edit.thtml:226
msgid "Only me"
msgstr "자신만"

#: views/collections/add.thtml:84 views/collections/edit.thtml:193
msgid "Only people I invite can view my collection"
msgstr "내가 초대한 사람만 내 모음집을 볼 수 있음"

#: views/statistics/settings.thtml:51
msgid "Only you and Mozilla can view this add-on's statistics"
msgstr "자기 자신 및 Mozilla만 이 부가 기능의 통계를 볼 수 있음"

#: views/developers/uploader.thtml:144
msgid "Oops! There seems to be a problem with this file..."
msgstr "저런! 이 파일에 문제가 있는 것 같습니다..."

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgid "Opens in a new window"
msgstr "새 창 열기"

#: models/test_case.php:89 models/test_case.php:117
msgid "Opensearch Format Check"
msgstr "Opensearch 형식 검사"

#: controllers/statistics_controller.php:311
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_os"
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: controllers/components/stats.php:429
msgctxt "statistics_longnames_os"
msgid "Operating System"
msgstr "운영 체제"

#: views/editors/review.thtml:220
msgid "Operating Systems:"
msgstr "운영 체제:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:213
msgid "Optional information for the Editor that reviews this version."
msgstr "이 버전을 심사할 편집자용 추가 정보입니다."

#: views/collections/edit.thtml:149
msgid "Optionally, give your collection a unique nickname for quick access:"
msgstr "원한다면, 모음집에 쉬운 접근을 위한 고유 닉네임을 지어줄 수 있습니다:"

#: views/editors/review.thtml:412 controllers/editors_controller.php:507
msgid "Ordered List"
msgstr "번호로 정렬한 목록"

#: controllers/components/developers.php:1259
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: models/reviews_moderation_flag.php:71
msgid "Other (please specify)"
msgstr "기타 (이유를 적어주세요)"

#: views/users/edit.thtml:90 views/users/edit.thtml:243
msgid "Other Actions"
msgstr "기타 작업"

#: views/elements/app_chooser.thtml:48 views/layouts/amo2009.thtml:257
msgid "Other Applications"
msgstr "다른 애플리케이션"

#: views/pages/credits.thtml:121
msgid "Other Contributors"
msgstr "기타 기여자"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:159
msgid "Other Settings"
msgstr "다른 설정"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
msgid "Other Versions"
msgstr "다른 버전"

# %1$s is either an author's name or a comma separated list of authors. Using
# the list doesn't make sense in the English plural form so we ignore the
# variable.
#: views/addons/display.thtml:451
#, php-format
msgid "Other add-ons by %1$s"
msgid_plural "Other add-ons by these authors"
msgstr[0] "이 제작자의 다른 부가 기능 보기"
msgstr[1] "이 제작자의 다른 부가 기능 보기"

#: views/elements/amo2009/addons/developers/other_addons.thtml:50
msgid "Other add-ons by this developer"
msgid_plural "Other add-ons by these developers"
msgstr[0] "이 개발자의 다른 부가 기능"
msgstr[1] "이 개발자의 다른 부가 기능"

# This is the lang code -- should be the same as the dir for this locale.
#: views/elements/footer.thtml:50 views/layouts/amo2009.thtml:332
msgid "Other languages:"
msgstr "다른 언어:"

#: controllers/statistics_controller.php:319
msgid "Overlay Firefox release dates on the plots"
msgstr "범위 내 Firefox 출시일 표시"

#: controllers/statistics_controller.php:322
msgid "Overlay add-on release dates on the plots"
msgstr "범위 내 출시일 표시"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:84
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: views/users/login.thtml:88 views/users/register.thtml:68
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: controllers/users_controller.php:232
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: views/users/pwreset.thtml:65
#, php-format
msgid "Password reset for %s"
msgstr "%s의 비밀번호 초기화"

#: controllers/users_controller.php:310
msgid "Password successfully reset."
msgstr "비밀번호를 성공적으로 초기화 하였습니다."

#: views/elements/amo2009/search.thtml:130 views/elements/search.thtml:129
msgid "Past 3 months"
msgstr "3개월간"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:131 views/elements/search.thtml:130
msgid "Past 6 months"
msgstr "6개월간"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:127 views/elements/search.thtml:126
msgid "Past Day"
msgstr "하루전"

#: views/pages/credits.thtml:127
msgid "Past Developers"
msgstr "이전 개발자"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:129 views/elements/search.thtml:128
msgid "Past month"
msgstr "한달간"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:128 views/elements/search.thtml:127
msgid "Past week"
msgstr "한주간"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:132 views/elements/search.thtml:131
msgid "Past year"
msgstr "일년간"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:107
msgid "PayPal ID"
msgstr "PayPal ID"

# %1 is the update count
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:57
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:43
#, php-format
msgid "Pending Updates (%s)"
msgid_plural "Pending Updates (%s)"
msgstr[0] "업데이트 대기 (%s개)"
msgstr[1] "업데이트 대기 (%s개)"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:246 views/elements/search.thtml:230
msgid "Per Page"
msgstr "페이지당"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:62
msgid "Performance"
msgstr "사이트 운영"

# %1$s is a person's name
#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:57
#, php-format
msgid "Performance Report For %1$s"
msgstr "%1$s님의 운영 보고서"

#: controllers/editors_controller.php:616
msgid "Performance Reports"
msgstr "운영 보고서"

#: views/elements/addon_version_detail.thtml:52
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:52
msgid "Permanent link to this version"
msgstr "상세 URL"

#: views/collections/edit.thtml:109
msgid "Permissions"
msgstr "권한 설정"

#: views/admin/users_edit.thtml:112 views/users/edit.thtml:129
msgid "Picture"
msgstr "사진"

# %1$s is a user's email address or name
#: views/admin/users_edit.thtml:114 views/users/edit.thtml:131
#, php-format
msgid "Picture of %1$s"
msgstr "%1$s님의 사진"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:86
msgid ""
"Place your add-on into this category only if it does not fit into any other "
"available categories."
msgstr ""
"다른 어떤 분류에도 적합하지 않을 때만 이 분류로 부가 기능을 넣어 주시기 바랍"
"니다."

#: controllers/editors_controller.php:510
msgid "Plain Text"
msgstr "원문 그대로"

#: views/developers/versions_edit.thtml:79
msgctxt "devcp_versions_edit_th_platform"
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:250 views/elements/search.thtml:224
msgctxt "advanced_search_form_platform"
msgid "Platform"
msgstr "운영체제"

#: views/editors/queue.thtml:78
msgid "Platforms"
msgstr "플랫폼"

# %1 is a URL
#: views/addons/display.thtml:324
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%1$s\">log in</a> to submit a review"
msgstr "평가를 작성하려면 <a href=\"%1$s\">로그인</a> 하세요"

# Used as first item in a <select>.
#: views/elements/developers/license_picker.thtml:42
msgid "Please Choose..."
msgstr "선택하세요..."

#: views/developers/versions_edit.thtml:167
msgid "Please Select an Application"
msgstr "애플리케이션을 선택하세요"

#: controllers/editors_controller.php:400
msgid "Please complete the following fields:"
msgstr "아래 항목을 모두 채워 주시기 바랍니다:"

# %1 is the application name
#: controllers/users_controller.php:609
#, php-format
msgid "Please confirm your email address change at %1$s Add-ons"
msgstr "%1$s 부가 기능 수정에 이메일 주소를 확인하세요."

#: views/users/activatefirst.thtml:47
msgid ""
"Please confirm your user account first with the code you received by email."
msgstr "먼저 이메일로 받은 코드로 사용자 계정을 승인해주세요."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:115
msgid "Please correct the errors above indicated in red."
msgstr "위의 붉게 표시된 오류를 수정해 주세요."

#: views/developers/uploader.thtml:146
msgid "Please correct this problem and upload your file again."
msgstr "이 문제를 바로잡고 파일을 다시 업로드 해 주세요."

#: views/addons/display.thtml:353
msgid ""
"Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email address "
"available to add-on developers and they may need to contact you to help "
"resolve your issue."
msgstr ""
"평가를 적는 란에 버그 리포트를 올리지 마세요. 여러분의 이메일 주소를 개발자에"
"게 전달하지 않기 때문에 문제를 해결 할 수 없습니다. 버그에 대해서는 개발자와 "
"직접 연락하시기 바랍니다."

#: views/elements/recaptcha.thtml:65
msgid ""
"Please enter <strong>both words</strong> below, <strong>separated by a "
"space</strong>."
msgstr ""
"<strong>두 단어</strong>를 <strong>공백으로 나눠서</strong> 입력해주세요."

# Comments are required when an editor approves or rejects an add-on.
#: controllers/components/editors.php:84
#: controllers/components/editors.php:187
msgid "Please enter review comments."
msgstr "심사 코멘트를 입력하세요."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:94
msgid "Please enter text for your license."
msgstr "라이센스의 내용을 입력하세요."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:91
msgid "Please enter the account email of the author you wish to add."
msgstr "추가할 제작자의 계정 이메일 주소를 입력하세요."

#: controllers/components/editors.php:192
msgid "Please enter the applications you tested."
msgstr "테스트했던 애플리케이션을 입력하세요."

#: controllers/components/editors.php:197
msgid "Please enter the operating systems you tested."
msgstr "테스트한 운영체제를 입력하세요."

#: views/users/delete.thtml:75
msgid "Please enter your password correctly in order to perform this step."
msgstr "이 단계를 마치려면 비밀번호를 정확히 입력해 주세요."

#: views/developers/addon_status.thtml:128
msgid ""
"Please fulfill the criteria above before nominating your add-on to become "
"<span class=\"status-4\">Public</span>."
msgstr ""
"부가 기능을 <span class=\"status-4\">공개</span> 지정하기 전에 먼저 위의 기준"
"을 준수해 주세요."

#: views/developers/addon_status.thtml:111
msgid ""
"Please fulfill the criteria above before you can complete your add-on and "
"move it to the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr ""
"부가 기능을 완료하기 전 먼저 위의 기준을 준수해 주시고 <span class=\"status-1"
"\">샌드박스</span>로 옮겨 주세요."

#: controllers/developers_controller.php:1650
msgid ""
"Please note that some changes may take several hours to appear in all areas "
"of the website."
msgstr ""
"일부 변경사항은 웹사이트 전역에 표시되기까지 여러 시간이 소요될 수 도 있음을 "
"양지해 주시기 바랍니다."

# Removing an extra comma
#: views/reviews/review_added.thtml:53
msgid ""
"Please note: Before your review shows up on the public site it will be "
"moderated by an editor."
msgstr ""
"주의 사항: 보내 주신 평가를 실제 사이트에 보이기 전에 편집자에 의한 심사가 진"
"행 됩니다."

#: views/developers/uploader.thtml:74
msgid ""
"Please review and accept the following Developer Agreement before proceeding."
msgstr "작업을 수행하기 전에 아래의 개발자 동의서를 읽고 동의해야 합니다."

# %s is a complete URL with the text from devcp_error_appversion_reference_link_text
# in the <a> tag.  This should be fixed.
#: controllers/components/developers.php:625
#: controllers/components/validation.php:346
#: controllers/developers_controller.php:504
#, php-format
msgid "Please see <a href=\"%s\">this page</a> for reference."
msgstr "참고 자료는 <a href=\"%s\">이 페이지</a>를 보시기 바랍니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:93
msgid "Please select a license."
msgstr "라이센스를 선택하세요."

# Actions are, for example: approving or rejecting
#: controllers/components/editors.php:79
#: controllers/components/editors.php:182
msgid "Please select a review action."
msgstr "심사 행동을 선택하세요"

#: controllers/components/developers.php:70
msgid "Please select at least one category."
msgstr "하나 이상의 분류를 선택하세요."

#: controllers/editors_controller.php:401
msgctxt "editors_error_review_one_file"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "심사할 파일을 하나 이상 선택하세요."

#: controllers/components/editors.php:161
msgctxt "editor_review_error_no_files"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "심사할 파일을 최소 한개 이상 선택해야 합니다."

#: controllers/components/developers.php:75
msgid "Please select no more than five categories."
msgstr "5개 이상 분류를 선택할 수 없습니다."

#: views/developers/versions_edit.thtml:190
msgid ""
"Please select the appropriate license for your add-on. This license "
"specifies the rights you grant on your source code."
msgstr ""
"부가 기능에 적용할 라이센스를 선택하세요. 이 라이센스는 소스 코드에 대한 권한"
"을 표시합니다."

#: views/statistics/addon.thtml:257
msgid "Please treat this information as confidential."
msgstr "아래 정보는 신중하게 입력하시기 바랍니다."

#: views/elements/recaptcha.thtml:71
msgid "Please type what you hear."
msgstr "들리는 것을 입력해 주세요."

#: controllers/components/developers.php:285
#: controllers/developers_controller.php:466
msgid "Please upload a file."
msgstr "파일을 업로드 해 주세요."

#: controllers/statistics_controller.php:316
msgid "Plot the total count on this graph"
msgstr "그래프로 총 횟수를 작성하기"

#: models/addontype.php:87
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:104
msgctxt "general_addontype_plugin_plural"
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: controllers/addons_controller.php:1280 controllers/components/amo.php:734
msgctxt "addons_plugins_pagetitle"
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: views/addons/plugins.thtml:58
msgid ""
"Plugins help your browser perform specific functions like viewing special "
"graphic formats or playing multimedia files. Plugins are slightly different "
"from extensions, which modify or add to existing functionality."
msgstr ""
"플러그인은 브라우저가 특수 그래픽 형식 표시 및 멀티미디어 파일 재생같은 특"
"정 기능을 구현하는 것을 도와줍니다. 이미 있는 기능을 조정하거나 또는 거기에 "
"좀 더 추가한다는 점이 확장 기능과는 조금 다릅니다."

#: controllers/collections_controller.php:111
msgctxt "collections_index_li_popular"
msgid "Popular"
msgstr "인기 모음집"

#: views/addons/home.thtml:110
msgctxt "addons_home_browse_popular"
msgid "Popular"
msgstr "인기"

#: controllers/addons_controller.php:541
#: controllers/addons_controller.php:1173
msgctxt "browse_addons_popular"
msgid "Popular Add-ons"
msgstr "인기"

#: views/addons/home.thtml:148
msgid "Popular Collections"
msgstr "인기 모음집"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:148 views/elements/search.thtml:146
#: views/search/index.thtml:119 views/tags/display.thtml:79
msgctxt "advanced_search_form_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "인기도"

#: controllers/collections_controller.php:313
msgctxt "collections_detail_sort_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "인기도"

#: views/editors/review.thtml:394
msgid "Post Comment"
msgstr "코멘트 달기"

#: views/addons/display.thtml:349
msgid "Post Review"
msgstr "평가 작성"

#: controllers/addons_controller.php:85
msgid "Post to Facebook"
msgstr "Facebook에 올리기"

#: controllers/addons_controller.php:97
msgid "Post to MySpace"
msgstr "MySpace에 올리기"

#: controllers/addons_controller.php:109
msgid "Post to Twitter"
msgstr "Twitter에 올리기"

#: controllers/editors_controller.php:1454
msgid "Pre-release"
msgstr "출시 전"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:41
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: views/editors/markdown.thtml:39 controllers/editors_controller.php:516
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

# %1$s is the preview ID number, %2$s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1724
#, php-format
msgid "Preview %1$s was replaced with file %2$s successfully."
msgstr "미리보기 %1$s이(가) %2$s와(과) 성공적으로 교체되었습니다."

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1750
#, php-format
msgid "Preview %s could not be deleted from the database. Please try again."
msgstr ""
"미리보기 %s이(가) 데이터베이스에서 삭제되지 않았습니다. 다시 시도해 보세요."

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1748
#, php-format
msgid "Preview %s has been deleted successfully."
msgstr "미리보기 %s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#: controllers/previews_controller.php:168
#: controllers/previews_controller.php:277
msgctxt "devcp_addon_field_preview_caption_displaytitle"
msgid "Preview Caption"
msgstr "미리보기 설명"

#: views/developers/previews.thtml:80
msgctxt "devcp_previews_header_caption"
msgid "Preview Caption"
msgstr "미리보기 설명"

#: views/previews/add.thtml:54
msgid "Preview File"
msgstr "미리보기 파일"

# %s is the add-on name
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:107 views/addons/category_landing.thtml:87
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:62
#: views/elements/addon_listitem.thtml:67
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:77
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:77
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:62
#: views/elements/feature.thtml:84
#, php-format
msgid "Preview Image of %s"
msgstr "이미지 %s 미리보기"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:70
msgid "Preview Screenshots"
msgstr "스크린샷 미리보기"

#: controllers/previews_controller.php:135
msgid "Preview added successfully."
msgstr "미리보기를 입력하였습니다."

#: controllers/previews_controller.php:323
msgid "Preview deleted successfully."
msgstr "미리보기를 삭제하였습니다."

#: controllers/previews_controller.php:200
msgid "Preview not found!"
msgstr "미리보기 없음!"

#: controllers/previews_controller.php:237
msgid "Preview updated successfully."
msgstr "미리보기를 수정하였습니다."

#: views/editors/review.thtml:162 views/editors/review.thtml:341
msgctxt "editors_review_a_previews"
msgid "Previews"
msgstr "미리보기"

#: controllers/editors_controller.php:519
msgid "Print"
msgstr "출력"

#: views/editors/review.thtml:285
msgctxt "editors_review_header_privacy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: views/elements/footer.thtml:69 views/layouts/amo2009.thtml:350
msgctxt "footer_privacy_policy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:111
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_privacy_name"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: views/statistics/settings.thtml:51
msgid "Private"
msgstr "비공개"

#: views/editors/review.thtml:239
msgid "Process Action"
msgstr "동작 과정"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:111
msgid "Process Reviews"
msgstr "제출 과정 심사"

#: controllers/users_controller.php:618
msgid "Profile updated."
msgstr "프로필을 변경하였습니다."

#: views/elements/developers/editbox.thtml:51
msgid "Properties"
msgstr "속성"

# %1 is the add-on name
#: views/developers/discuss.thtml:43
#, php-format
msgid "Provide More Information For the Add-on Review of %1$s"
msgstr "%1$s의 부가 기능 심사를 위해 추가 정보를 제공해 주세요"

#: views/developers/addon_edit.thtml:67
msgid "Provide a way for users to make monetary donations to your project."
msgstr "당신의 프로젝트에 사용자가 돈을 기부할 수 있도록 마련된 제도입니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:79 controllers/components/amo.php:199
#: controllers/components/amo.php:228
msgctxt "addons_status_public"
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: views/api/api_addon.thtml:55 views/api/collections_feed.thtml:75
#: views/elements/header.thtml:76 views/elements/header.thtml:82
#: views/sharing_api/addon.thtml:63
msgctxt "a_header_public"
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: views/developers/addon_status.thtml:64
msgctxt "devcp_addon_status_public"
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgctxt "statistics_settings_access_public"
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: views/developers/addon_status.thtml:117
msgid "Public Nomination Criteria"
msgstr "공개 심사 후보 기준"

#: views/addons/display.thtml:540
msgid "Publish"
msgstr "발행"

#: views/editors/review.thtml:173
msgid "Push to Public"
msgstr "공개 하기"

# %s is a string.  example:   em:id
#: controllers/components/rdf.php:107
#, php-format
msgid "RDF Parser error: the file contained a duplicate element: %s"
msgstr "RDF Parser 오류: 이 파일은 동일한 구성 요소를 포함하고 있습니다: %s"

# %1 is the number of stars this add-on has
#: views/elements/amo2009/stars.thtml:49 views/elements/stars.thtml:54
#, php-format
msgid "Rated %s out of 5 stars"
msgstr "5점 중 %s점"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:48
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:48
msgctxt "list_sortby_rating"
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: views/addons/display.thtml:181 views/addons/display.thtml:338
#: views/elements/amo2009/search.thtml:147 views/elements/search.thtml:145
#: views/search/index.thtml:118 views/tags/display.thtml:78
msgctxt "advanced_search_form_rating"
msgid "Rating"
msgstr "별점"

#: views/reviews/add.thtml:85
msgid "Rating:"
msgstr "별점:"

#: views/reviews/add.thtml:93 views/reviews/add.thtml:94
msgid "Really like it"
msgstr "매우 좋음"

#: views/editors/summary.thtml:94
msgid "Recent Editor Activity"
msgstr "최근 편집자 활동 내역"

#: views/addons/category_landing.thtml:135
msgid "Recently Added"
msgstr "신규 등록순"

#: controllers/addons_controller.php:1174
msgid "Recently Updated Add-ons"
msgstr "최신"

#: views/elements/amo2009/collections/recently_viewed.thtml:57
msgid "Recently Viewed"
msgstr "신규 등록순"

#: views/addons/home.thtml:108 views/addons/searchengines.thtml:57
#: views/addons/themes_landing.thtml:54
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: controllers/addons_controller.php:1516
#: controllers/addons_controller.php:1519
#: controllers/addons_controller.php:1523
msgctxt "addons_recommended_pagetitle"
msgid "Recommended Add-ons"
msgstr "추천 부가 기능"

#: views/search/index.thtml:145
msgid "Refine Results"
msgstr "검색 결과 정돈"

#: views/users/register.thtml:113
msgctxt "user_form_submit_register"
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: views/elements/header.thtml:158
msgctxt "header_navlink_register"
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: views/statistics/index.thtml:52
msgid "Registered Users"
msgstr "등록한 사용자"

#: views/addons/display.thtml:504
msgid "Related Collections"
msgstr "관련 모음집"

#: views/addons/display.thtml:369
msgctxt "addons_display_release_notes"
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트"

#: views/developers/versions_edit.thtml:182
msgctxt "devcp_versions_edit_transbox_releasenotes_name"
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트"

#: views/users/login.thtml:93
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "컴퓨터에 저장"

#: models/test_case.php:73 models/test_case.php:101
msgid "Remote JavaScript Tests"
msgstr "원격 JavaScript 테스트"

#: models/test_case.php:85 models/test_case.php:113
msgid "Remote Loading Check"
msgstr "원격 불러오기 검사"

#: views/collections/edit.thtml:261
msgctxt "collections_edit_addons_listitem_remove"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

# Alt text to remove tag (verb)
#: views/elements/addon_tags.thtml:63
msgctxt "tags_alt_remove_tag"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: views/developers/versions_edit.thtml:154
msgid "Remove Application"
msgstr "애플리케이션 삭제"

#: views/developers/versions_edit.thtml:151
msgctxt "devcp_versions_edit_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "애플리케이션 호환성 삭제"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:92
msgctxt "devcp_js_img_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "애플리케이션 호환성 삭제"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:89
msgid "Remove Author"
msgstr "제작자 제거"

#: views/developers/versions.thtml:76
msgid "Remove Empty Version"
msgstr "빈 버전 제거"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:118
msgid "Remove Icon"
msgstr "아이콘 제거"

#: views/elements/translationbox.thtml:86
msgid "Remove Translation"
msgstr "번역판 삭제"

#: views/editors/featured.thtml:90 views/editors/featured.thtml:91
msgid "Remove feature"
msgstr "상세 기능을 삭제"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:104
msgid "Remove flags; keep review"
msgstr "상징 삭제; 심사 유지하기"

#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:50
#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:71
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "선호 모음집에서 삭제"

#: views/admin/users_edit.thtml:116 views/users/edit.thtml:134
msgid "Remove this picture?"
msgstr "이 사진을 삭제합니까?"

#: controllers/statistics_controller.php:298
msgid "Remove this plot"
msgstr "현재 통계 삭제"

#: views/developers/versions.thtml:73
msgid "Remove?"
msgstr "제거하겠습니까?"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:65
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "선호 목록에 삭제중&hellip;"

#: controllers/previews_controller.php:252
msgid ""
"Removing this as the default preview will cause another preview to "
"automatically become the default preview."
msgstr ""
"현재 기본 미리보기를 삭제하면 다른 미리보기가 자동으로 기본 미리보"
"기로 설정됩니다."

#: views/collections/edit.thtml:178
msgid "Replace Icon"
msgstr "아이콘 교체"

#: views/developers/previews.thtml:95
msgid "Replace Preview"
msgstr "미리보기 교체"

#: views/developers/discuss.thtml:56
msgid "Replies"
msgstr "댓글"

#: views/reviews/display.thtml:76
msgctxt "addon_review_author_reply_link"
msgid "Reply"
msgstr "답변"

# a noun: shown in an add-on's editor review history
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:92
msgctxt "editors_review_history_info_reply"
msgid "Reply"
msgstr "답글"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date
#: views/reviews/display.thtml:159
#, php-format
msgid "Reply by %1$s on %2$s"
msgstr "답변자: %1$s 날짜: %2$s"

#: views/reviews/display.thtml:41
msgid "Report this review"
msgstr "평가 올리기"

#: views/reviews/display.thtml:102 views/reviews/display.thtml:184
msgid "Report this review (select a reason)"
msgstr "이 평가 신고하기 (이유 선택)"

#: views/editors/review.thtml:175
msgid "Request More Information"
msgstr "더 많은 정보 요청"

#: views/editors/review.thtml:176
msgid "Request Super-Review"
msgstr "상위 심사 요청"

#: controllers/users_controller.php:251
#, php-format
msgid "Reset your %s Add-ons password"
msgstr "%1$s 부가 기능 사이트 비밀번호 초기화"

#: controllers/statistics_controller.php:327
msgid "Resize the graph"
msgstr "그래프 크기 변경"

#: views/editors/featured.thtml:64
msgid "Restrict to locales?"
msgstr "언어를 제한 할까요?"

# %1$s is a number
#: views/editors/queue.thtml:96
#, php-format
msgid "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-on"
msgid_plural "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-ons"
msgstr[0] "필터링된 검색 결과: 부가 기능 <strong>%1$s</strong>개"
msgstr[1] "필터링된 검색 결과: 부가 기능 <strong>%1$s</strong>개"

#: views/editors/review.thtml:174
msgid "Retain in Sandbox"
msgstr "샌드박스 상태를 유지"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:137
msgid "Retrieving status of hosted add-ons..."
msgstr "등록한 부가 기능 상태 가져오는 중..."

#: views/statistics/settings.thtml:57
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "돌아가기"

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
#: views/elements/header.thtml:111 views/elements/header.thtml:122
#: views/layouts/amo2009.thtml:248
#, php-format
msgid "Return to the %1$s Add-ons homepage"
msgstr "%1$s 부가 기능 홈페이지로 돌아가기"

#: views/addons/display.thtml:333
msgid "Review"
msgstr "평가"

# %1 is the add-on name and version
#: views/editors/review.thtml:57
#, php-format
msgid "Review %s"
msgstr "%s 심사하기"

#: controllers/editors_controller.php:396
msgid "Review Action"
msgstr "심사 하기"

#: controllers/editors_controller.php:254
#: controllers/editors_controller.php:255
msgid "Review Add-on"
msgstr "부가 기능 심사"

#: controllers/editors_controller.php:397
msgid "Review Comments"
msgstr "심사 코멘트"

#: controllers/pages_controller.php:105
msgid "Review Guidelines"
msgstr "평가 가이드라인"

#: views/editors/reviewlog.thtml:42
msgctxt "editorcp_reviewlog_page_heading"
msgid "Review Log"
msgstr "심사 기록"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:61
msgctxt "editorcp_menu_reviewlog_link"
msgid "Review Log"
msgstr "심사 기록"

#: controllers/editors_controller.php:148
#: controllers/editors_controller.php:150
msgid "Review Queue"
msgstr "심사 처리함"

#: controllers/reviews_controller.php:450
msgid "Review deleted successfully."
msgstr "평가 항목을 삭제하였습니다."

#: controllers/editors_controller.php:344
msgid "Review successfully processed."
msgstr "심사 작업을 진행 합니다."

#: views/reviews/add.thtml:102
msgid "Review:"
msgstr "평가:"

#: views/editors/review.thtml:321
msgid "Reviewer"
msgstr "심사자"

#: views/addons/display.thtml:290
msgid "Reviews"
msgstr "평가"

#: views/statistics/index.thtml:96 controllers/statistics_controller.php:130
msgid "Reviews Created"
msgstr "작성된 평가"

# %1 is the add-on name
#: views/reviews/display.thtml:55 views/reviews/flag.thtml:56
#: views/reviews/review_added.thtml:50
#, php-format
msgctxt "reviews_header"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "%s에 대한 평가"

# %1 is the add-on name
#: controllers/reviews_controller.php:202
#: controllers/reviews_controller.php:251
#: controllers/reviews_controller.php:346
#: controllers/reviews_controller.php:425
#, php-format
msgctxt "addon_review_pagetitle"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "%s에 대한 평가"

#: controllers/editors_controller.php:1507
msgid "Reviews processed successfully!"
msgstr "심사 과정이 잘 처리되었습니다."

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:63
msgid "Role"
msgstr "역할"

# Showed on screen briefly while a test is running
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:77
msgid "Running test..."
msgstr "테스트 수행중..."

#: controllers/editors_controller.php:515
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: views/api/api_addon.thtml:57 views/api/collections_feed.thtml:77
#: views/elements/header.thtml:58 views/elements/header.thtml:75
#: views/elements/header.thtml:80 views/sharing_api/addon.thtml:65
msgctxt "a_header_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "샌드박스"

#: views/developers/addon_status.thtml:63
msgctxt "devcp_addon_status_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "샌드박스"

#: views/pages/policy.thtml:51
msgid "Sandbox Information Page"
msgstr "샌드박스 정보 페이지"

#: controllers/pages_controller.php:107
msgid "Sandbox Review System"
msgstr "샌드박스 심사 시스템"

#: views/users/edit.thtml:248
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:112
msgid "Save Changes to Developer Profile"
msgstr "개발자 프로필 변경사항 저장"

#: views/collections/edit.thtml:270
msgid "Save Comment"
msgstr "코멘트 저장"

#: views/statistics/settings.thtml:56
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: config/bootstrap.php:261
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: views/elements/header.thtml:90
msgid "SeaMonkey Add-ons"
msgstr "Seamonkey 부가 기능"

#: models/test_case.php:80 models/test_case.php:108
msgid "SeaMonkey Valid Files Check"
msgstr "SeaMonkey 올바른 파일 검사"

#: views/elements/search_mini.thtml:70
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: controllers/search_controller.php:199
msgid "Search Add-ons"
msgstr "부가 기능 검색"

#: models/addontype.php:81
msgid "Search Engine"
msgstr "검색 엔진"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:79
msgid "Search Engine-specific"
msgstr "검색 엔진 전용"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:80
msgid "Search Engine-specific security"
msgstr "검색 엔진 전용: 보안"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:101
msgctxt "general_addontype_search_plural"
msgid "Search Engines"
msgstr "검색 엔진"

#: controllers/addons_controller.php:1259
#: controllers/addons_controller.php:1269
msgctxt "addons_searchengines_pagetitle"
msgid "Search Engines"
msgstr "검색 엔진"

#: views/elements/pitch.thtml:49
msgid "Search Plugin"
msgstr "검색 플러그인"

#: views/search/index.thtml:75
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:207 views/elements/search.thtml:202
msgid "Search for add-ons"
msgstr "부가 기능 검색"

#: controllers/search_controller.php:101
msgid "Search is currently disabled. Please try again later."
msgstr "현재 검색 기능을 사용할 수 없습니다. 다시 한번 시도해 주세요."

#: controllers/search_controller.php:260
msgid "Search results feed"
msgstr "검색 결과 RSS 피드"

# %s is the terms the user is searching for (a string)
#: controllers/search_controller.php:259
#, php-format
msgid "Search results for: %s"
msgstr "검색 결과: %s"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:69
msgid "Security"
msgstr "보안"

# %1 is the review count, %2 is the nickname or full name of the user.
#: views/reviews/display.thtml:130
#, php-format
msgid "See %1$s previous review submitted by %2$s for this add-on."
msgid_plural "See %1$s previous reviews submitted by %2$s for this add-on."
msgstr[0] "이 부가기능에 대한 %2$s님의 이전 평가 %1$s개 보기"
msgstr[1] "이 부가기능에 대한 %2$s님의 이전 평가 %1$s개 보기"

# %1$s is the category name
#: views/addons/searchengines.thtml:86
#, php-format
msgid "See All %1$s"
msgstr "모두 보기- %1$s"

#: views/addons/display.thtml:444
#, php-format
msgid "See All %1$s Add-ons"
msgstr "%1$s에 속한 모든 부가 기능 보기"

# %1 is a number.
#: views/addons/display.thtml:313
#, php-format
msgid "See all %1$s reviews of this add-on"
msgstr "이 부가 기능의 평가 보기 (총 %1$s개)"

# %1 is the support section link
#: views/addons/display.thtml:355
#, php-format
msgid ""
"See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to find out where to get "
"assistance for this add-on."
msgstr ""
"이 부가 기능에 대한 지원은 <a href=\"%1$s\">기술 지원</a> 항목에 명시되어 있"
"습니다."

#: views/editors/performance_charts.thtml:80
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: views/editors/performance_charts.thtml:81
msgid "Select None"
msgstr "아무것도 선택 안함"

#: views/addons/display.thtml:534
msgid "Select a collection..."
msgstr "모음집을 선택하세요..."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:86
msgid "Select a role for the author:"
msgstr "제작자의 역할을 선택하세요:"

#: views/statistics/index.thtml:152
msgid "Select an add-on to view its statistics"
msgstr "통계 조회할 부가 기능 선택"

#: views/statistics/index.thtml:154
msgid "Select an add-on with public statistics"
msgstr "통계가 공개된 부가 기능 선택"

# %s is a list of file extensions, e.g. ".png, .gif"
#: views/developers/previews.thtml:116
#, php-format
msgid ""
"Select an image to upload below. Images larger than the maximum size of 700 "
"pixels wide by 525 pixels tall will be resized. Allowed file types: %s"
msgstr ""
"아래 업로드 할 이미지를 선택해 주세요. 가로 700 세로 525 픽셀 이상의 이미지"
"는 재조정 될 것입니다. 허용된 파일 유형: %s"

#: views/statistics/index.thtml:134
msgid "Select one of your add-ons to view its statistics"
msgstr "통계 조회할 내 부가 기능 선택"

#: views/collections/edit.thtml:282
msgid "Select the application that your collection supports."
msgstr "모음집이 지원하는 애플리케이션을 선택하세요."

#: views/elements/translationbox.thtml:113
msgid "Select the locale of the translation to add:"
msgstr "추가할 번역판의 언어를 선택하세요:"

#: views/developers/addon_edit.thtml:49
msgid ""
"Select the relevant categories for each application your add-on supports."
msgstr "당신의 부가 기능이 지원하는 각 애플리케이션의 관련 분류를 선택하세요."

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:63
#, php-format
msgid "Select up to three %s categories for your add-on"
msgstr "이 부가 기능에 %s용 분류 3개를 선택하세요"

#: views/collections/add.thtml:98
msgid "Selected Add-ons"
msgstr "선택한 부가 기능"

#: views/collections/edit.thtml:216 views/collections/edit.thtml:238
msgid "Selected accounts will be removed upon Save"
msgstr "선택한 계정은 저장하는 동안 삭제될 것입니다"

#: views/collections/edit.thtml:255
msgid "Selected add-ons will be removed upon Save"
msgstr "%s 추가됨"

#: controllers/editors_controller.php:295
#: controllers/editors_controller.php:1267
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "자신의 부가 기능은 심사할 수 없습니다."

#: views/users/pwreset.thtml:57
msgid "Send password reset link"
msgstr "비밀번호 초기화 링크 보내기"

#: controllers/addons_controller.php:103
msgid "Share on FriendFeed"
msgstr "FriendFeed에서 공유하기"

#: views/addons/display.thtml:218
msgid "Share this Add-on"
msgstr "이 부가 기능 공유하기"

#: views/editors/review.thtml:426
msgid "Shift + Click"
msgstr "Shift + Click"

#: views/editors/performance_table.thtml:66
msgid "Shift-click to sort by multiple columns"
msgstr "여러 항목 순으로 정렬하려면 쉬프트 클릭"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:128
msgid "Should be a positive number between 0.00 and 99.99."
msgstr "0.00 에서 99.99 사이의 양수로 입력해야 합니다."

# %1 is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:99
#, php-format
msgid "Show %1$s more result"
msgid_plural "Show %1$s more results"
msgstr[0] "결과 %d개 더 표시"
msgstr[1] "결과 %d개 더 표시"

#: controllers/statistics_controller.php:321
#, php-format
msgid "Show %s Events"
msgstr "%s 이벤트 보이기"

#: views/editors/reviewlog.thtml:93
msgid "Show Comments"
msgstr "코멘트 표시"

#: controllers/statistics_controller.php:318
msgid "Show Firefox Events"
msgstr "Firefox 이벤트 보이기"

#: controllers/statistics_controller.php:315
msgid "Show Total Count"
msgstr "총 횟수 보이기"

#: controllers/statistics_controller.php:141
msgid "Show last: 12 months"
msgstr "표시 기간: 12개월"

#: controllers/statistics_controller.php:138
msgid "Show last: 18 weeks"
msgstr "표시 기간: 18주"

#: controllers/statistics_controller.php:142
msgid "Show last: 24 months"
msgstr "표시 기간: 24개월"

#: controllers/statistics_controller.php:135
msgid "Show last: 30 days"
msgstr "표시 기간: 30일"

#: controllers/statistics_controller.php:143
msgid "Show last: 36 months"
msgstr "표시 기간: 36개월"

#: controllers/statistics_controller.php:139
msgid "Show last: 36 weeks"
msgstr "표시 기간: 36주"

#: controllers/statistics_controller.php:140
msgid "Show last: 54 weeks"
msgstr "표시 기간: 54주"

#: controllers/statistics_controller.php:136
msgid "Show last: 60 days"
msgstr "표시 기간: 60일"

#: controllers/statistics_controller.php:137
msgid "Show last: 90 days"
msgstr "표시 기간: 90일"

# "pass" in this context refers to a passing test.  An alternative string for
# this could be "Show passing tests"
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:112
msgid "Show pass"
msgid_plural "Show passes"
msgstr[0] "통과된 사항 표시"
msgstr[1] "통과된 사항 표시"

#: views/admin/users_edit.thtml:95
msgid "Show sandbox?"
msgstr "샌드박스를 표시할까요?"

# link text in an add-on's editor review history, allowing to hide and show an information request's replies
# %1 is the number of replies
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:102
#, php-format
msgid "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgid_plural "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgstr[0] "답글 표시/숨기기 (%1$s)"
msgstr[1] "답글 표시/숨기기 (%1$s)"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
#: views/search/index.thtml:85
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results"
msgstr "%1$s개 표시중 - %3$s개 중 %2$s개 검색됨"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
#: views/search/index.thtml:83
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong>"
msgstr ""
"%1$s개 표시중 - 검색어 <strong>%4$s</strong>(으)로 %3$s개 중 %2$s개 검색됨"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
# %5$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/search/index.thtml:79
#, php-format
msgid ""
"Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong> tagged with "
"<strong>%5$s</strong>"
msgstr ""
"%1$s개 표시중 - 검색어 <strong>%4$s</strong>(으)로 <strong>%5$s</strong> "
"태그가 달린 검색 결과 %3$s개 중 %2$s개"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/search/index.thtml:81 views/tags/display.thtml:53
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results tagged with <strong>%4$s</strong>"
msgstr ""
"%1$s개 표시중 - <strong>%4$s</strong> 태그가 달린 검색 결과 %3$s개 중 %2$s개"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:115
msgid "Sign up for PayPal"
msgstr "PayPal에 가입하기"

#: views/statistics/addon.thtml:156 views/statistics/rss/summary.thtml:40
#, php-format
msgid "Since %1$s"
msgstr "조회 시작일: %1$s"

#: controllers/editors_controller.php:1450
msgid "Site Specific"
msgstr "사이트 기반"

#: views/statistics/index.thtml:43
msgid "Site Statistics"
msgstr "사이트 통계"

#: views/developers/versions_edit.thtml:80
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:102
msgid "Skip"
msgstr "나중에"

#: views/layouts/amo2009.thtml:204
msgid "Skip to categories menu"
msgstr "분류 메뉴 생략"

#: views/layouts/amo2009.thtml:202
msgid "Skip to main content"
msgstr "주 콘텐트 생략"

#: views/layouts/amo2009.thtml:205
msgid "Skip to other applications menu"
msgstr "다른 애플리케이션 메뉴 생략"

#: views/layouts/amo2009.thtml:203
msgid "Skip to search form"
msgstr "검색 폼 생략"

#: views/pages/credits.thtml:133
msgid "Software and Images"
msgstr "소프트웨어 및 이미지"

#: views/pages/credits.thtml:136
msgid ""
"Some icons used are from the <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/"
"silk/\">famfamfam Silk Icon Set</a>, licensed under a <a href=\"http://"
"creativecommons.org/licenses/by/2.5/\">Creative Commons Attribution 2.5 "
"License</a>."
msgstr ""
"일부 아이콘 정보 <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/"
"\">famfamfam Silk Icon Set</a> 라이센스 정보 <a href=\"http://"
"creativecommons.org/licenses/by/2.5/\">Creative Commons Attribution 2.5 라이"
"센스</a>."

# %1 is the default locale
#: views/elements/developers/localebox.thtml:48
#, php-format
msgid ""
"Some of the fields on this page are localized to appear in the end-user's "
"native language. Select a locale below to edit your add-on's details in that "
"language. If a translation for a locale is not available, it will fall back "
"to the selected default locale (%s)."
msgstr ""
"이 페이지 내 특정 항목들은 사용자가 자신의 언어로 접속할 경우 번역된 자료들"
"이 보이게 됩니다. 부가 기능에서 제공할 언어별 소개 내용을 편집하시기 바랍니"
"다. 만약 해당 언어로된 소개 자료가 없는 경우 기본 언어 설정(%s)의 소개 내용"
"이 나타납니다."

#: views/pages/credits.thtml:137
msgid ""
"Some pages use elements of <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/"
"\">Timeplot</a>, licensed under a <a href=\"http://simile.mit.edu/license."
"html\">BSD License</a>."
msgstr ""
"일부 페이지는 <a href=\"http://simile.mit.edu/license.html\">BSD 라이센스</"
"a> 하에 있는 <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/\">Timeplot</a>"
"의 자원을 사용하고 있습니다."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:56
#: controllers/addons_controller.php:127
msgid "Sorry, PayPal contributions are temporarily disabled."
msgstr "죄송합니다. PayPal 기부는 임시 중단 되었습니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:67
msgid ""
"Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a "
"search plugin."
msgstr ""
"죄송합니다. 이 검색 플러그인을 설치하시려면 Mozilla 기반 웹 브라우저(Firefox "
"같은)를 이용하세요."

#: views/elements/amo2009/search.thtml:254 views/elements/search.thtml:231
#: views/search/index.thtml:112 views/tags/display.thtml:73
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 방식"

#: views/collections/detail.thtml:132
#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:48
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 방식"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:98
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:84
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 방식"

#: views/addons/display.thtml:385 views/addons/versions.thtml:110
msgid "Source Code License"
msgstr "소스 코드 라이센스"

# %1$s is an addon name, like <a>Firebug</a>
# %2$s is a version number, like <a>1.2</a>
#: views/versions/license.thtml:54 controllers/versions_controller.php:61
#, php-format
msgid "Source code license for %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s의 소스 코드 라이센스"

#: models/reviews_moderation_flag.php:65
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "스팸 또는 평가라 할 수 없는 내용"

#: views/addons/searchengines.thtml:91
msgid ""
"Special thanks to the Mycroft Project for their work on Firefox search "
"engines."
msgstr "Firefox 검색 엔진 작업을 위해 수고해 주신 Mycroft팀에 감사드립니다."

#: views/developers/uploader.thtml:129
msgid "Specific:"
msgstr "종류:"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:122
msgid ""
"Specify how much users will be asked to contribute and where they will be "
"asked."
msgstr "사용자들에게 요청할 기부금 액수와 어디에서 기부를 받을지를 적어주세요."

#: controllers/components/stats.php:435
msgid "St"
msgstr "이름"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:62
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:66
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:154
msgctxt "devcp_edit_contrib_button_start"
msgid "Start Asking for Contributions"
msgstr "기부금 요청 시작하기"

#: views/editors/review.thtml:413
msgid "Start a line with a number followed by a period."
msgstr "마침표를 기준으로 각 행의 시작부에 번호를 매깁니다."

#: views/editors/review.thtml:411
msgid "Start a line with a single * or + character."
msgstr "* 또는 + 표시로 행을 시작합니다."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:93
msgid "Start asking for contributions"
msgstr "기부금 요청 시작"

#: views/editors/review.thtml:415
msgid ""
"Start lines with a &gt;. Multiple &gt; characters may be used to create "
"nested block quotes."
msgstr ""
"&gt;로 첫 행을 시작합니다. 인용구를 여러 행으로 만들려면 &gt; 문자를 여러개 "
"사용해야 할 것입니다."

#: views/addons/display.thtml:191
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: views/developers/dashboard.thtml:73
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:44
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:49
msgctxt "devcp_actionbar_link_stats"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "이용 통계"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:70
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:63
msgctxt "devcp_myaddons_statistics_link"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:63
msgctxt "devcp_editbox_statistics_dashboard"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:78
#: controllers/statistics_controller.php:81
#: controllers/statistics_controller.php:293
msgctxt "statistics_pagetitle"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: views/statistics/index.thtml:39
msgctxt "statistics_index_title"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "통계 대시보드"

#: views/statistics/settings.thtml:46
#, php-format
msgid "Statistics Dashboard Settings for %1$s"
msgstr "%1$s 통계 설정"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
#, php-format
msgid "Statistics for %1$s"
msgstr "%1$s의 통계"

#: views/developers/versions_edit.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_edit_th_status"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: views/developers/versions.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_th_status"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: views/elements/developers/additem.thtml:46
msgid "Step 1: Upload"
msgstr "단계 1: 업로드"

#: views/elements/developers/additem.thtml:47
msgid "Step 2: Add-on Details"
msgstr "단계 2: 부가 기능 상세 정보 작성"

#: views/elements/developers/additem.thtml:48
msgid "Step 3: Version Details"
msgstr "단계 3: 버전 정보 작성"

#: views/elements/developers/additem.thtml:49
msgid "Step 4: Localization"
msgstr "단계 4: 지역화"

#: views/elements/developers/additem.thtml:50
msgid "Step 5: Success"
msgstr "단계 5: 완료"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:90
msgid "Stop asking for contributions"
msgstr "기부금 요청 중단"

#: views/users/edit.thtml:193
msgctxt "user_notifications_th_subject"
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: views/editors/review.thtml:389
msgctxt "editors_review_label_subject"
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: controllers/pages_controller.php:109
msgctxt "page_title_submissionhelp"
msgid "Submission Help"
msgstr "등록 도움말"

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgctxt "devcp_additem_submissionhelp_link"
msgid "Submission Help"
msgstr "부가 기능 제출 과정 도움말"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:69
#: views/elements/developers/sidebar.thtml:62
msgctxt "devcp_myaddons_submitaddon_link"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "부가 기능 제출하기"

#: views/elements/developers/additem.thtml:41
msgctxt "devcp_additem_sidebar_title"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "부가 기능 전송"

#: views/developers/uploader.thtml:50
msgid "Submit New Add-on"
msgstr "새 부가 기능 올리기"

# submit button text
#: views/developers/discuss.thtml:78
msgid "Submit Reply"
msgstr "댓글 달기"

#: views/users/pwreset.thtml:82
msgid "Submit password change"
msgstr "비밀번호 변경 적용"

#: views/reviews/add.thtml:107
msgid "Submit your review"
msgstr "평가 완료"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:49
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:56
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:63
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:70
msgctxt "addons_home_browse_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:49
msgctxt "editors_review_submit_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

#: views/elements/pitch.thtml:69
msgid "Subscribe to"
msgstr "구독하기"

#: views/users/edit.thtml:194
msgid "Subscription Date"
msgstr "구독 날짜"

#: controllers/editors_controller.php:1276
msgid "Subscription Failed"
msgstr "구독이 실패했습니다"

#: controllers/editors_controller.php:1275
msgid "Subscription Succeeded"
msgstr "구독이 성공했습니다"

#: views/users/emailchange.thtml:48
msgid "Success!"
msgstr "성공하였습니다!"

#: controllers/editors_controller.php:1610
msgid "Successfully added feature."
msgstr "상세 기능 추가를 완료했습니다."

#: views/editors/featured.thtml:51 controllers/editors_controller.php:1647
msgid "Successfully edited feature."
msgstr "상세 기능을 편집하였습니다."

#: controllers/editors_controller.php:1660
msgid "Successfully removed feature."
msgstr "상세 기능을 삭제하였습니다."

#: controllers/users_controller.php:215
msgid "Successfully verified!"
msgstr "검증 완료!"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:105
msgid "Suggested"
msgstr "권장 금액"

# This is a monetary value like:  $3.99
# Note that as of 2009-07-06 this only supports USD
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:86
#, php-format
msgid "Suggested Donation: $%1$s"
msgstr "권장 기부금: $%1$s"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:125
msgid "Suggested amount"
msgstr "권장 금액"

#: views/editors/review.thtml:261
msgctxt "editors_review_header_summary"
msgid "Summary"
msgstr "요약 정보"

#: controllers/statistics_controller.php:305
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_summary"
msgid "Summary"
msgstr "요약 정보"

#: config/bootstrap.php:260
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: views/elements/header.thtml:93
msgid "Sunbird Add-ons"
msgstr "Sunbird 부가 기능"

#: views/addons/display.thtml:264
msgid "Support"
msgstr "기술 지원"

#: views/addons/plugins.thtml:68 views/addons/plugins.thtml:78
#: views/addons/plugins.thtml:88 views/addons/plugins.thtml:98
#: views/addons/plugins.thtml:110 views/addons/plugins.thtml:121
#: views/addons/plugins.thtml:133
msgid "Support Documentation: "
msgstr "기술 지원 문서: "

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:144
msgid "Support Email Address"
msgstr "사용자 지원용 이메일 주소"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:153
msgid "Support Website"
msgstr "사용자 지원 웹사이트"

# %$1s is a URL
# %$2s is an email address
#: views/addons/display.thtml:267
#, php-format
msgid ""
"Support for this add-on is provided by the developer at %1$s or by sending "
"an e-mail to %2$s"
msgstr ""
"이 부가 기능에 대해 개발자는 %1$s 또는 %2$s을(를) 통해 기술 지원을 제공하고 "
"있습니다."

# %s is an email address
#: views/addons/display.thtml:271 views/addons/display.thtml:274
#, php-format
msgctxt "addons_display_paragraph_supportinfoemail"
msgid "Support for this add-on is provided by the developer at %s"
msgstr ""
"이 부가 기능에 대해 개발자는 %s을(를) 통해 기술 지원을 제공하고 있습니다."

#: views/developers/uploader.thtml:128
msgid "Supported Platforms:"
msgstr "지원 플랫폼:"

#: views/editors/review.thtml:402
msgid "Supported markdown syntax"
msgstr "지원하는 마크다운 구문"

#: views/statistics/addon.thtml:53
msgid "Switch Add-on"
msgstr "부가 기능 전환"

#: views/editors/review.thtml:418
msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "구문 강조"

#: controllers/tags_controller.php:194
msgid "Tag added"
msgstr "태그 추가됨"

#: controllers/tags_controller.php:138
msgid "Tag limit reached"
msgstr "최대 태그 갯수 도달"

#: controllers/tags_controller.php:271
msgid "Tag removed"
msgstr "태그 삭제됨"

#: views/addons/display.thtml:473
msgctxt "tags_header_tags_title"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: views/search/index.thtml:220
msgctxt "search_filter_tags_header"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:48
msgctxt "devcp_editbox_tags"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:202
msgid "Target Locale"
msgstr "기본 언어"

#: views/editors/performance_charts.thtml:71
#: views/editors/performance_charts.thtml:96
#: views/editors/performance_table.thtml:119
msgid "Team Average"
msgstr "팀 평균"

#: controllers/editors_controller.php:399
msgid "Tested Application"
msgstr "테스트 완료된 애플리케이션"

#: controllers/editors_controller.php:398
msgid "Tested Operating Systems"
msgstr "테스트 완료된 운영 체제"

#: controllers/users_controller.php:174
#, php-format
msgid "Thanks for joining %s Add-ons"
msgstr "%s 부가 기능 사이트에 가입해 주셔서 감사합니다."

# %1 is the link to the Mozilla Add-ons front page
#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "Thanks for registering and welcome to %1$s!"
msgstr "등록에 감사드리며 %1$s에 오신것을 환영합니다."

#: views/reviews/display.thtml:91 views/reviews/display.thtml:174
#: controllers/reviews_controller.php:555
msgid "Thanks; this review has been flagged for editor approval."
msgstr "감사합니다. 평가가 편집자에게 전달되었습니다."

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:1118
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for a preview. Please use one of "
"the following: %2$s"
msgstr ""
"이 파일 확장자(%1$s)는 미리보기로 사용할 수 없습니다. 다음중 하나를 사용하"
"세요: %2$s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:401
#: controllers/components/developers.php:430
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for an icon. Please use one of the "
"following: %2$s"
msgstr ""
"이 파일 확장자(%1$s)는 아이콘으로 사용할 수 없습니다. 다음중 하나를 사용하세요"
": %2$s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:363
#, php-format
msgid ""
"That file extension (%1$s) is not allowed for the selected add-on type. "
"Please use one of the following: %2$s"
msgstr ""
"이 파일 확장자(%1$s)는 선택한 부가 기능 형식에선 사용할 수 없습니다. 다음"
"중 하나를 사용하세요: %2$s"

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:621
#, php-format
msgid "The %1$s locale contains %2$s unmodified translation"
msgid_plural "The %1$s locale contains %2$s unmodified translations"
msgstr[0] "The %1$s locale contains %2$s unmodified translation"
msgstr[1] "%1$s 언어엔 %2$s개의 수정되지 않은 번역이 들어있습니다."

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:624
#, php-format
msgid "The %1$s locale is missing %2$s translation"
msgid_plural "The %1$s locale is missing %2$s translations"
msgstr[0] "%1$s 언어에 %2$s개의 번역이 없습니다"
msgstr[1] "%1$s 언어에 %2$s개의 번역이 없습니다"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:174
msgid ""
"The GUID of your add-on is specified in its install.rdf and uniquely "
"identifies it. You cannot change your GUID once it is listed on Mozilla Add-"
"ons."
msgstr ""
"부가 기능의 GUID는 해당 install.rdf에 들어있으며 고유한 식별자가 됩니다. "
"Mozilla 부가 기능에 한번 등재되면 GUID는 변경할 수 없습니다."

#: controllers/groups_controller.php:77 controllers/groups_controller.php:99
msgid "The Group has been saved"
msgstr "그룹이 저장되었습니다."

# %s is a number to identify the group
#: controllers/groups_controller.php:117
#, php-format
msgid "The Group with id %s was deleted"
msgstr "그룹 id %s이(가) 삭제되었습니다."

#: controllers/components/developers.php:555
#: controllers/components/validation.php:276
msgid "The ID of this add-on is already used by an application."
msgstr "이 ID는 다른 부가 기능에서 이미 사용하고 있습니다."

# %s is a string
#: controllers/components/developers.php:550
#: controllers/components/validation.php:271
#, php-format
msgid "The ID of this add-on is invalid: %s"
msgstr "부가 기능의 ID가 유효하지 않습니다: %s"

#: views/users/delete.thtml:90
msgid "The Mozilla Add-ons community is sad to see you go."
msgstr "Mozilla 부가 기능 커뮤니티는 당신이 떠나는게 슬픕니다."

#: views/statistics/addon.thtml:140
msgid ""
"The Statistics Dashboard is currently disabled. Please check back later."
msgstr ""
"통계 대시보드는 현재 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 확인하시기 바랍니다."

# %1$s and %2$s are GUIDs.
#: controllers/developers_controller.php:344
#, php-format
msgid ""
"The add-on GUID used in this file (%1$s) does not match the existing GUID "
"for this add-on (%2$s)."
msgstr ""
"이 파일에 사용되었던 부가 기능 GUID (%1$s)가 이 부가 기능에 있는 GUID (%2$s)"
"와 일치하지 않습니다."

#: controllers/components/validation.php:775
msgid ""
"The add-on appears to be a conduit toolbar due to its updateURL element."
msgstr ""
"이 부가 기능은 구성 요소 updateURL로 인해 툴바와 연결되는 것으로 표시됩니다."

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:784
#, php-format
msgid "The add-on appears to be a conduit toolbar due to the file '%s'"
msgstr "이 부가 기능은 '%s' 파일로 인해 툴바와 연결되는 것으로 표시됩니다."

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:499
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which failed a library checksum"
msgstr "이 부가 기능은 라이브러리 체크섬을 실패한 '%s' 파일을 가지고 있습니다."

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:376
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which is a flagged type."
msgstr "이 부가 기능은 '%s' 파일을 가지고 있으며, 이 파일은 표시된 상태입니다."

#: controllers/components/validation.php:183
msgid "The add-on could not be found on the server."
msgstr "이 부가 기능은 서버에 없습니다."

#: controllers/addons_controller.php:137
msgid "The add-on developers have not enabled contributions."
msgstr "이 부가 기능의 개발자가 기부 항목을 활성화하지 않았습니다."

# %s is a comma-separated list of image extensions ".png, .jpg"
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:106
#, php-format
msgid ""
"The add-on icon is a small image that is displayed next to your add-on's "
"name in browse and search results, display pages, and in the add-on "
"installation dialog. The image will automatically be resized to 32 x 32 "
"pixels.  Please use one of the following image types: %s"
msgstr ""
"부가 기능 아이콘은 탐색 및 결과 검색, 페이지 표시, 부가 기능 설치 다이얼로그"
"에서 부가 기능 이름 옆에 표시됩니다. 이미지는 32 x 32 픽셀로 자동 재조정 됩니"
"다.  다음 이미지 유형중 하나를 사용해 주세요: %s"

# %1$s is a filename.  Example: windows.com
#: controllers/components/validation.php:1019
#, php-format
msgid "The add-on was missing a required file: %1$s"
msgstr "이 부가 기능엔 다음 파일이 빠져있습니다: %1$s"

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for a specific add-on not found
#: views/users/login.thtml:55
#, php-format
msgid ""
"The add-on you're looking for is currently in the sandbox. If you already "
"have an account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn "
"more about the sandbox.</a>"
msgstr ""
"지금 보고있는 부가 기능은 현재 샌드박스에 들어있습니다. Mozilla 부가 기능에 "
"계정을 가지고 있다면 로그인 하세요. 아니면 <a href=\"%1$s\">샌드박스 좀 더 알"
"아보기</a>를 참고해도 됩니다."

#: views/compatibility/report.thtml:45
#, php-format
msgid ""
"The add-ons below make up 95% of add-on usage known to Mozilla and are "
"ordered by their usage size."
msgstr ""
"메모리 사용량 95% 이하의 부가 기능은 Mozilla에 알려져 있으며 사용량 크"
"기별로 정렬되어 있습니다."

#: controllers/components/validation.php:805
msgid ""
"The chrome.manifest file contains a line identifying the plugin as a conduit "
"toolbar."
msgstr ""
"이 chrome.manifest 파일엔 툴바 연결 플러그인을 식별하는 행이 들어있습니다."

#: views/collections/listing.thtml:59
msgid "The collection has been deleted."
msgstr "모음집이 성공적으로 삭제되었습니다!"

#: controllers/users_controller.php:203
msgid "The confirmation code was resent!"
msgstr "확인 코드를 보냈습니다!"

#: controllers/components/validation.php:795
msgid ""
"The contents.rdf file contains a line identifying the plugin as a conduit "
"toolbar."
msgstr ""
"이 contents.rdf 파일엔 툴바 연결 플러그인을 식별하는 행이 들어있습니다."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:86
msgid ""
"The description of your add-on is a longer explanation of features, "
"functionality, and other relevant information. It is displayed under the "
"summary on the add-on's display page."
msgstr ""
"부가 기능의 설명은 특징, 기능, 그밖의 관련 정보의 보다 긴 설명입니다. 부가 기"
"능 표시 페이지에서 요약 아래에 표시됩니다."

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:130
#, php-format
msgid "The description should be less than %1$s characters."
msgstr "설명은 %1$s 글자 이하로만 작성할 수 있습니다."

#: views/addons/developers.thtml:30 views/addons/display.thtml:135
msgid ""
"The developer of this add-on asks that you help support its continued "
"development by making a small contribution."
msgstr ""
"이 부가 기능의 개발자는 여러분의 소액 기부로 개발이 지속되도록 지원을 "
"요청하고 있습니다."

#: controllers/users_controller.php:678
msgid ""
"The email change has expired. Please change your email address again in your "
"user profile and click the link in the confirmation email as soon as you "
"receive it."
msgstr ""
"이메일 주소 변경이 만료되었습니다. 사용자 프로필에서 이메일 주소 변경을 다시 "
"하시고 바로 보내 드리는 확인 이메일의 링크를 다시 한번 눌러 주세요. "

#: controllers/components/validation.php:596
msgid "The extension does not appear to be localized."
msgstr "이 확장 기능은 번역된 상태로 표시되지 않습니다."

#: controllers/components/validation.php:178
msgid "The extension does not match the type of the add-on."
msgstr "이 확장 기능은 부가 기능의 형식과 맞지 않습니다."

# %s is a filename.  Example:  windows.exe
#: controllers/components/validation.php:1000
#, php-format
msgid "The file %s does not appear to belong in this add-on"
msgstr "%s 파일은 이 부가 기능에 속한 상태로 표시되지 않습니다"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:428
#, php-format
msgid "The file contains a global constant: %s"
msgstr "이 파일에 전역 상수가 들어있습니다: %s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:429
#, php-format
msgid "The file contains a global function: %s"
msgstr "이 파일에 전역 함수가 들어있습니다: %s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:427
#, php-format
msgid "The file contains a global variable: %s"
msgstr "이 파일에 전역 변수가 들어있습니다: %s"

# %s is an error message from the parser.
#: controllers/components/developers.php:530
#: controllers/components/validation.php:251
#, php-format
msgid "The following error occurred while parsing install.rdf: %s"
msgstr "install.rdf에서 정보를 추출하는데 오류가 발생했습니다: %s"

#: controllers/components/developers.php:635
#: controllers/components/validation.php:356
msgid "The following errors were found in install.rdf:"
msgstr "부가 기능 내 install.rdf가 없습니다:"

# %1 is the current Application name (e.g. Firefox)
# %2 is the Application's version number
#: views/addons/versions.thtml:140
#, php-format
msgid "The most recent version compatible with %1$s %2$s"
msgstr "최신 호환 버전 : %1$s %2$s"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:79
msgid "The name of your add-on is displayed everywhere your add-on is listed."
msgstr "부가 기능의 이름은 부가 기능이 나열된 모든 곳에 표시됩니다."

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:122
#, php-format
msgid "The name should be less than %1$s characters."
msgstr "설명은 %1$s 글자 이하로만 작성할 수 있습니다."

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:179
#, php-format
msgid ""
"The new file will be available to the public as soon as an editor is able to "
"review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to be "
"reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr ""
"새 파일이 공개화 되어 곧 편집자가 심사할 수 있게 될 것입니다. 현재 대기열엔 %"
"1$s개의 다른 부가 기능이 심사 대기중입니다. 더 빨리 심사받고 싶으십니까? <a %"
"2$s>편집자 되기</a>를 고려해 보시기 바랍니다."

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:169
#, php-format
msgid ""
"The new version will be available to the public as soon as an editor is able "
"to review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to "
"be reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr ""
"새 파일이 공개화 되어 곧 편집자가 심사할 수 있게 될 것입니다. 현재 대기열엔 %"
"1$s개의 다른 부가 기능이 심사 대기중입니다. 더 빨리 심사받고 싶으십니까? <a %"
"2$s>편집자 되기</a>를 고려해 보시기 바랍니다."

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for any given sandbox-related page not found
#: views/users/login.thtml:58
#, php-format
msgid ""
"The page you're looking for is part of the sandbox. If you already have an "
"account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn more "
"about the sandbox.</a>"
msgstr ""
"지금 보고있는 페이지는 샌드박스의 일부입니다. Mozilla 부가 기능에 계정을 가지"
"고 있다면 로그인 하세요. 아니면 <a href=\"%1$s\">샌드박스 좀 더 알아보기</a>"
"를 참고해도 됩니다."

#: controllers/users_controller.php:254
msgid "The password reset link was sent to your email address."
msgstr "당신의 이메일 주소로 비밀번호 초기화 링크를 보냈습니다."

#: views/users/edit.thtml:226 views/users/pwreset.thtml:79
#: views/users/register.thtml:75
msgid "The passwords did not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: views/developers/previews.thtml:59
msgid ""
"The preview screenshots for your add-on are shown below. You can make "
"changes to captions or images below. The Default Preview is the preview that "
"is displayed next to your add-on in search and browse listings."
msgstr ""
"아래에 표시될 부가 기능의 미리보기 스크린샷입니다. 설명 및 아래의 이미지를 변"
"경할 수 있습니다. 기본 미리보기는 검색 및 목록 탐색에 부가 기능 이름 옆에 표"
"시되는 미리보기입니다."

#: controllers/components/validation.php:911
msgid "The search engine contains an updateURL element, which is not allowed."
msgstr "이 검색 엔진은 허용되지 않은 구성 요소 updateURL을 포함하고 있습니다."

#: controllers/components/validation.php:894
msgid ""
"The search engine could not be parsed according to the OpenSearch format."
msgstr "이 검색 엔진은 OpenSearch 형식을 사용한 분석을 할 수 없습니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:161
msgid ""
"The source of your add-on files can be viewed online by any logged in user "
"if you wish."
msgstr ""
"부가 기능 파일의 소스를 로그인한 다른 사용자가 검토할 수 있도록 공개할 수 있"
"습니다."

# %1$s is a version number, %2$s is an add-on ID.
#: controllers/developers_controller.php:400
#, php-format
msgid "The specified version (%1$s) does not belong to this add-on (%2$s)."
msgstr "입력된 버전 (%1$s)이 이 부가 기능 (%2$s)에 맞지 않습니다."

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:78
msgid ""
"The summary is a short explanation of your add-on's basic functionality that "
"is displayed in search and browse listings, as well as at the top of your "
"add-on's display page. <strong>Limit of 250 characters.</strong>"
msgstr ""
"요약은 부가 기능의 기본적인 기능이 짧게 설명된 것으로 검색 및 목록 탐색시 표"
"시됩니다. <strong>글자수 250개로 제한되어 있습니다.</strong>"

# %1$s and %2$s are version numbers.
#: controllers/developers_controller.php:406
#, php-format
msgid ""
"The uploaded version number (%1$s) does not match the existing version "
"number (%2$s)."
msgstr ""
"업로드 된 버전 넘버 (%1$s)가 존재하는 버전 넘버 (%2$s)와 일치하지 않습니다."

# %1$s is a version number, maybe 1.1.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:352
#, php-format
msgid ""
"The version number uploaded (%1$s) already exists for this add-on. If you "
"are trying to add another file to this version, <a href=\"%2$s\">click here</"
"a>."
msgstr ""
"업로드 한 버전 넘버 (%1$s)가 이 부가 기능에 이미 있습니다. 다른 파일을 이 버"
"전으로 추가하려 한다면, <a href=\"%2$s\">여기를 클릭</a>하세요."

#: controllers/components/developers.php:570
#: controllers/components/validation.php:291
msgid ""
"The version of this add-on is invalid: please see the <a href=\"http://"
"developer.mozilla.org/en/docs/Toolkit_version_format\">specification</a>"
msgstr ""
"이 부가 기능의 버전은 유효하지 않습니다: </a><a href=\"http://developer."
"mozilla.org/ko/docs/Toolkit_version_format\">버전 명세</a>를 참고하세요."

#: controllers/components/developers.php:565
#: controllers/components/validation.php:286
msgid "The version of this add-on is invalid: versions cannot contain spaces."
msgstr ""
"이 부가 기능 버전은 유효하지 않습니다: 버전에 공백을 포함해서는 안됩니다."

#: models/addontype.php:77
msgctxt "general_addontype_theme"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: views/elements/pitch.thtml:48 views/elements/pitch.thtml:54
msgctxt "sidebar_pitch_theme"
msgid "Theme"
msgstr "테마"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:77
msgid "Theme-specific"
msgstr "테마 전용"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:78
msgid "Theme-specific security"
msgstr "테마 전용: 보안"

# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:99 views/addons/browse_thumbs.thtml:57
msgctxt "general_addontype_theme_plural"
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: views/elements/addon_categories.thtml:55
msgctxt "nav_category_themes"
msgid "Themes"
msgstr "테마"

# %1 is the queue mode
#: views/admin/flagged_queue.thtml:89 views/editors/queue.thtml:189
msgid "There are currently no add-ons of this type to review."
msgstr "심사할 부가 기능 갯수: %1 개"

#: views/users/edit.thtml:171
msgid "There are currently no notifications available for you to configure."
msgstr "설정에 유용한 알림이 없습니다."

#: views/editors/reviews_queue.thtml:117
msgid "There are currently no reviews in moderation."
msgstr "현재 관리해야할 심사 항목이 없습니다."

#: views/collections/add.thtml:55 views/collections/edit.thtml:89
#: views/reviews/add.thtml:70 views/users/edit.thtml:74
#: views/users/register.thtml:54 controllers/groups_controller.php:80
#: controllers/groups_controller.php:102
msgid "There are errors in this form. Please correct them and resubmit."
msgstr "이 양식에 오류가 있습니다. 수정한 후 다시 제출하세요."

#: views/statistics/addon.thtml:122 views/statistics/index.thtml:74
msgid ""
"There is not yet enough data to display this graph. Please check back later."
msgstr "그래프로 표시하기엔 데이터양이 적습니다. 나중에 다시 확인해 주세요."

#: controllers/components/developers.php:103
msgid "There must be at least one author for this add-on."
msgstr "부가 기능 개발자 정보를 한명 이상 입력해야 합니다."

# notice when an error occurs saving a discussion reply
# %1 is the email address (linked) for the amo-editors list
#: views/developers/discuss.thtml:69
#, php-format
msgid ""
"There was an error saving your reply. Please contact %1$s about the issue."
msgstr "댓글 저장에 오류가 발생했습니다. %1$s(으)로 문제를 보고해 주세요."

#: views/collections/edit.thtml:181
msgid "There was an error uploading your icon."
msgstr "아이콘 업로드 중 오류가 발생했습니다."

#: controllers/users_controller.php:621
msgid ""
"There were errors in the changes you made. Please correct them and resubmit."
msgstr "변경 내용 중 오류가 있습니다. 오류를 정정해 주세요."

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:67
msgid ""
"There's a new way to manage and find favorite add-ons. Comment, share and "
"sync collections, all from your browser"
msgstr ""
"좋아하는 부가 기능을 관리 및 검색하는 새 기능입니다. 코멘트 달기, 공유하"
"기, 모음집 동기화 이 모두를 브라우저를 통해서 할 수 있습니다"

#: views/editors/queue.thtml:47
msgid "These filters will remain in place for this session or until cleared."
msgstr "이 필터들은 세션이 유지되는 동안 사용할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:167
msgid "These flags are used to filter and classify add-ons."
msgstr "이 상징들은 부가 기능을 분류하는데 사용됩니다."

#: views/collections/edit.thtml:202
msgid ""
"These users can publish add-ons to your collection and remove add-ons that "
"they publish."
msgstr ""
"이 사용자는 당신의 모음집에 부가 기능을 발행할 수 있으며 이들이 발행한 부가 "
"기능을 삭제할 수도 있습니다."

#: views/collections/edit.thtml:224
msgid ""
"These users can publish add-ons to your collection, manage all add-ons and "
"settings, and grant other users permission."
msgstr ""
"이 사용자는 당신의 모음집에 부가 기능을 발행할 수 있으며, 모든 부가 기능의 관"
"리 및 설정, 다른 사용자에게 권한을 부여해 줄 수 있습니다."

#: views/addons/versions.thtml:63
msgid ""
"These versions are displayed for reference and testing purposes. You should "
"always use the latest version of an add-on."
msgstr ""
"이 버전들은 테스트 목적 및 참고용입니다. 항상 최신 버전을 사용해 주시기 바랍"
"니다."

#: views/admin/users_edit.thtml:109 views/users/edit.thtml:122
#: views/users/register.thtml:100
msgid ""
"This URL has an invalid format. Valid URLs look like http://example.com/"
"my_page."
msgstr ""
"잘못된 형식의 URL입니다. http://example.com/my_page 와 같은 것이 올바른 URL입"
"니다."

# %1$s is an add-on ID, perhaps 167.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:257
#, php-format
msgid ""
"This add-on ID (%1$s) already exists in the database. If this is your add-"
"on, you can <a href=\"%2$s\">upload a new version</a>."
msgstr ""
"이 부가 기능 ID (%1$s)는 데이터베이스에 이미 있습니다. 이게 당신의 부가 기능"
"이라면, <a href=\"%2$s\">새 버전을 업로드</a> 해 주세요."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:171
msgid "This add-on contains binary components"
msgstr "이 부가 기능은 바이너리 컴포넌트를 포함하고 있습니다"

#: controllers/components/editors.php:57
msgid "This add-on has not been nominated."
msgstr "이 부가 기능은 공개 심사 후보 등록이 되지 않았습니다."

#: controllers/downloads_controller.php:91
msgid "This add-on is disabled"
msgstr "부가 기능을 사용할 수 없습니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:71
msgid "This add-on is for older versions of Firefox"
msgstr "Firefox 구버전용 부가 기능"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:75
#, php-format
msgid "This add-on is incompatible with your version of %1$s"
msgstr "이 부가 기능은 %1$s 버전과 호환되지 않습니다."

#: views/elements/amo2009/install.thtml:158 views/elements/install.thtml:94
msgid "This add-on is not available."
msgstr "검색 결과가 없습니다!"

#: controllers/files_controller.php:95 controllers/files_controller.php:273
msgid "This add-on is not viewable here."
msgstr "여기서 부가 기능을 볼 수 없습니다."

#: views/addons/display.thtml:507
msgid "This add-on is not yet in any collections."
msgstr "이 부가 기능은 아직 어떠한 모음집에도 들어있지 않습니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:170
msgid "This add-on requires external software"
msgstr "이 부가 기능은 외부 소프트웨어가 필요합니다."

# %1$s is a URL
# %2$s is a version number.  Example: 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:72
#, php-format
msgid ""
"This add-on requires the not-yet released <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>"
msgstr ""
"이 부가 기능은 아직 출시전인 <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>에서 작동합니"
"다."

#: views/statistics/addon.thtml:249
msgid "This dashboard is currently <b>private</b>."
msgstr "현재 대시보드가 <b>비공개</b> 상태입니다."

#: views/statistics/addon.thtml:245
msgid "This dashboard is currently <b>public</b>."
msgstr "현재 대시보드가 <b>공개</b> 중입니다."

#: views/users/edit.thtml:233 views/users/register.thtml:65
#: controllers/users_controller.php:699
msgid "This email address is already taken by another user."
msgstr "이메일 주소가 이미 다른 사용자에 의해 등록되어 있습니다."

#: views/admin/users_edit.thtml:78 views/admin/users_edit.thtml:83
#: views/reviews/add.thtml:80 views/reviews/add.thtml:104
#: views/users/edit.thtml:98 views/users/edit.thtml:104
#: views/users/edit.thtml:235 views/users/pwreset.thtml:74
#: views/users/register.thtml:70 views/users/register.thtml:80
#: views/users/register.thtml:86
msgid "This field must not be empty."
msgstr "이 항목을 채워야 합니다."

#: controllers/components/editors.php:213
msgid "This file is not pending review."
msgstr "이 파일은 심사 계류중에 있지 않습니다."

#: views/elements/translationbox.thtml:144
msgid ""
"This is a <i>Translation Box</i>. It allows you to localize a specific field "
"into any other languages for which you might have a translation. You can "
"add, edit, and remove translations using the locale tabs."
msgstr ""
"<i>번역 상자</i>입니다. 특정 항목을 당신이 번역 가능한 어떤 언어로든 번역해 "
"넣을 수 있습니다. 언어 탭을 사용해 번역판을 추가, 편집, 삭제할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:168
msgid "This is a pre-release"
msgstr "출시 전"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:169
msgid "This is a site-specific add-on"
msgstr "사이트 기반 부가 기능"

#: views/users/edit.thtml:237 views/users/register.thtml:65
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "이메일 주소가 유효하지 않습니다."

#: views/admin/users_edit.thtml:88 views/users/edit.thtml:109
#: views/users/register.thtml:91
msgid "This nickname is already taken."
msgstr "누군가가 이미 닉네임을 사용하고 있습니다."

# %1$s is a URL
#: views/addons/plugins.thtml:139
#, php-format
msgid ""
"This page only lists some of the most common and most popular plugins. For "
"more information about other plugins available for Mozilla-based Browsers, "
"visit %1$s"
msgstr ""
"현재 페이지는 가장 많이 사용되는 플러그인만 모아두었습니다. Mozilla 기반 웹 "
"브라우저에서 구동 가능한 플러그인에 대한 정보는 %1$s를 방문하세요."

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:107
#, php-format
msgid ""
"This preview will be deleted when Update Previews is clicked below. (<a %"
"s>Cancel?</a>)"
msgstr ""
"이 미리보기는 아래의 업데이트 미리보기가 클릭되면 삭제될 것입니다. (<a %s>취"
"소?</a>)"

#: controllers/users_controller.php:166
msgid "This user account is already confirmed."
msgstr "이 계정은 이미 확인했습니다."

#: views/developers/versions.thtml:75
msgid ""
"This version has no files associated with it and can be removed. Would you "
"like to remove this version?"
msgstr ""
"이 버전은 관련된 파일을 가지고 있지 않으며 삭제될 수 있습니다. 이 버전을 삭제"
"하시겠습니까?"

# Followed by a list of reviews and files that will be removed.
#: views/developers/versions_delete.thtml:50
msgid "This will also delete:"
msgstr "이것 또한 삭제됩니다:"

#: views/editors/review.thtml:182
msgid ""
"This will approve a sandboxed version of a public add-on to appear on the "
"public side."
msgstr "부가 기능의 샌드박스 버전을 승인해 공개 영역에 표시되게끔 합니다."

#: views/editors/review.thtml:185
msgid ""
"This will cause a sandboxed version of a public add-on to remain in the "
"sandbox."
msgstr "부가 기능을 샌드박스에 계속 남겨놓습니다."

#: views/editors/review.thtml:190
msgid ""
"This will mark the add-on and its most recent version and files as public. "
"Future versions will go into the sandbox until they are reviewed by an "
"editor."
msgstr ""
"부가 기능의 최신 버전을 웹 사이트와 공개하도록 합니다. 향후 새 버전은 다시 샌"
"드박스에서 편집자의 심사를 거치게 됩니다."

#: views/editors/review.thtml:193
msgid "This will retain the add-on in the sandbox."
msgstr "부가 기능을 샌드박스에 계속 유지시킵니다."

#: views/developers/previews.thtml:78
msgid "Thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: config/bootstrap.php:259
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: views/elements/header.thtml:96
msgid "Thunderbird Add-ons"
msgstr "Thunderbird 부가 기능"

#: views/editors/queue.thtml:154
msgid "Time in Queue"
msgstr "대기열 소요시간"

#: views/reviews/add.thtml:78
msgid "Title/Summary:"
msgstr "제목/요약:"

#: views/collections/edit.thtml:248
msgid ""
"To publish new add-ons to this collection, enter a comma-separated list of "
"Add-on IDs below."
msgstr ""
"이 모음집에 새 부가 기능을 발행하려면, 아래에 부가 기능 ID를 콤마로 구분해서 "
"입력하세요."

#: views/collections/edit.thtml:247
msgid ""
"To publish new add-ons to this collection, start typing their names below."
msgstr ""
"이 모음집에 새 부가 기능을 발행하려면, 아래에 해당 부가 기능의 이름을 입력하"
"세요."

#: views/editors/performance_charts.thtml:82
msgid "Toggle Labels"
msgstr "라벨 토글"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264 views/elements/search.thtml:237
msgid "Toggle advanced search mode"
msgstr "고급 검색 모드 바꾸기"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:65
msgid ""
"Toolbars, themes and search providers that <strong>help you perform common "
"tasks.</strong>"
msgstr ""
"툴바, 테마, 검색 공급자 등이 <strong>일상적인 업무 수행을 도와줍니다.</"
"strong>"

#: views/layouts/amo2009.thtml:298
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: views/editors/review.thtml:302 views/editors/review.thtml:314
#: views/editors/review.thtml:342 views/editors/review.thtml:360
msgid "Top"
msgstr "위로"

# %1$s is a number
#: views/tags/top.thtml:72
#, php-format
msgid "Top %1$s Tags"
msgstr "가장 인기있는 태그 %1$s개"

# Top Downloads
#: views/addons/category_landing.thtml:151
msgid "Top Downloads"
msgstr "인기순"

#: views/addons/category_landing.thtml:165
msgid "Top Rated"
msgstr "상위 평가순"

#: views/editors/performance_charts.thtml:79
msgid "Top Team Categories"
msgstr "최상위 팀 부문"

#: views/editors/performance_charts.thtml:78
msgid "Top User Categories"
msgstr "최상위 사용자 부문"

#: views/editors/performance_table.thtml:118
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: views/statistics/addon.thtml:155 views/statistics/rss/summary.thtml:40
msgid "Total Downloads"
msgstr "총 다운로드 횟수"

#: views/editors/summary.thtml:45
msgid "Total Reviews"
msgstr "총 심사 수"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:61
#, php-format
msgid "Total Reviews: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "총 심사: %1$s &nbsp;&nbsp;팀 평균: %2$s"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:184
msgid "Trusted"
msgstr "신뢰성 확인됨"

# A header on the admin page to toggle trusted status.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:182
msgid "Trusted Add-on?"
msgstr "신뢰성이 확인된 부가 기능입니까?"

#: views/developers/addon_status.thtml:190
msgid "Trusted Status: <span class=\"status-4\">Trusted</span>"
msgstr "신뢰성 상태: <span class=\"status-4\">신뢰성 확인됨</span>"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:183
msgid "Trusted add-ons can become public without Editor review."
msgstr "신뢰성이 확인된 부가 기능은 편집자 심사없이 공개할 수 있습니다."

#: views/elements/amo2009/search.thtml:242 views/elements/search.thtml:223
msgctxt "advanced_search_form_type"
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: views/editors/queue.thtml:131
msgctxt "editors_th_addontype"
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: controllers/components/stats.php:437
msgid "Uk"
msgstr "모름"

#: controllers/components/stats.php:430
msgctxt "statistics_longnames_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: controllers/components/amo.php:203
msgctxt "addons_status_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: views/statistics/addon.thtml:246
msgid "Unlocked"
msgstr "처리 중"

#: views/editors/review.thtml:410 controllers/editors_controller.php:506
msgid "Unordered List"
msgstr "번호로 정렬하지 않은 목록"

#: models/test_case.php:84 models/test_case.php:112
msgid "Unsafe HTML Check"
msgstr "안전하지 않은 HTML 검사"

#: models/test_case.php:71 models/test_case.php:99
msgid "Unsafe JavaScript Tests"
msgstr "안전하지 않은 JavaScript 테스트"

#: models/test_case.php:72 models/test_case.php:100
msgid "Unsafe Settings Tests"
msgstr "안전하지 않은 설정 테스트"

#: views/editors/performance_charts.thtml:108
msgid "Unselected"
msgstr "선택안됨"

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:46
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해제"

#: controllers/editors_controller.php:1282
msgid "Unsubscription Failed"
msgstr "구독 해제가 실패했습니다"

#: controllers/editors_controller.php:1281
msgid "Unsubscription Succeeded"
msgstr "구독 해제가 성공했습니다"

#: views/users/edit.thtml:177
msgid "Upcoming events and contests"
msgstr "다가올 이벤트 및 콘테스트"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/uploader.thtml:54
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "%s 업데이트"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:99
msgid "Update Categories"
msgstr "업데이트 분류"

#: views/collections/edit.thtml:169 views/collections/edit.thtml:300
#: views/collections/edit.thtml:307 views/pages/js_constants.js.thtml:97
msgid "Update Collection"
msgstr "모음집 갱신"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:156
msgid "Update Contributions"
msgstr "기부금 갱신"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:116
msgid "Update Descriptions"
msgstr "업데이트 설명"

#: views/developers/previews.thtml:126
msgid "Update Previews"
msgstr "미리보기 업데이트"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:212
msgid "Update Properties"
msgstr "속성 업데이트"

#: views/developers/versions_edit.thtml:218
msgid "Update Versions"
msgstr "버전 업데이트"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:77
msgid "Update authors"
msgstr "업데이트 제작자"

#: models/test_case.php:90 models/test_case.php:118
msgid "UpdateURL Check"
msgstr "UpdateURL 검사"

#: views/addons/display.thtml:155 views/addons/home.thtml:114
msgid "Updated"
msgstr "최근 업데이트"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:119
#: views/elements/addon_listitem.thtml:122
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:117
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:100
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:119
#: views/elements/feature.thtml:106
#, php-format
msgid "Updated %s"
msgstr "최근 변경일 %s"

#: views/elements/pitch.thtml:71
msgctxt "sidebar_pitch_updated_addons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "최근 업데이트 항목"

#: controllers/addons_controller.php:540
msgctxt "rss_updatedaddons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "최신 부가기능"

#: views/developers/uploader.thtml:138
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:51
msgid "Upload New Version"
msgstr "새 버전 업로드"

#: views/previews/add.thtml:63
msgid "Upload Preview"
msgstr "미리보기 업로드"

#: views/developers/previews.thtml:118
msgid "Upload Preview: "
msgstr "미리보기 올리기:"

#: views/developers/uploader.thtml:120
msgid "Upload Your File"
msgstr "파일을 업로드 해 주세요"

#: views/admin/users_edit.thtml:118 views/users/edit.thtml:137
msgid "Upload a new picture?"
msgstr "새 사진을 올리시겠습니까?"

#: views/developers/dashboard.thtml:91
msgid "Upload a new version"
msgstr "새 버전 업로드 하기"

#: views/developers/uploader.thtml:121
msgid ""
"Upload your add-on file using the form below. If you have multiple, platform-"
"specific files to upload, choose a single file and then upload the others "
"using the Versions and Files Manager."
msgstr ""
"아래 양식을 사용해 부가 기능 파일을 업로드 해 주세요. 여러 파일 또는 플랫폼 "
"별로 업로드 하려면, 먼저 파일 한개를 선택한 후 버전 및 파일 관리자를 사용해 "
"업로드 하면 됩니다."

#: views/developers/uploader.thtml:140
msgid "Uploading file..."
msgstr "파일 올리는 중..."

# %1$s is the "delete" submit button text
# %2$s is the title of the "advanced" tab
#: views/collections/edit.thtml:95
#, php-format
msgid ""
"Upon clicking \"%1$s\" below, your collection will be deleted. If you do not "
"want to delete your collection, uncheck the confirmation box in the \"%2$s\" "
"tab and continue editing your collection. If you leave this page without "
"saving, your collection will also not be deleted."
msgstr ""
"아래 \"%1$s\"를 클릭하면 모음집이 삭제됩니다. 모음집 삭제를 원치 않는다면, "
"\"%2$s\" 탭에 확인 박스의 체크를 지우고 모음집 편집을 계속하세요. 저장하지 않"
"고 이 페이지를 나가도 모음집은 삭제되지 않습니다."

#: views/previews/add.thtml:45
msgid ""
"Use the form below to upload a PNG, JPG, or GIF screenshot of your add-on. "
"Images larger than 700 pixels wide and 525 pixels high will automatically be "
"resized."
msgstr ""
"아래 양식을 사용해 부가 기능의 PNG, JPG, GIF 스크린샷을 올려주세요. 가로 70"
"0 세로 525 픽셀보다 큰 이미지는 자동으로 크기가 재조정됩니다."

#: views/editors/review.thtml:198
msgid ""
"Use this form to request more information from the author. They will receive "
"an email and be able to answer here. You will be notified by email when they "
"reply."
msgstr ""
"이 양식을 사용해 제작자에게 더 많은 정보를 요구하세요. 제작자가 이메일을 받"
"고 이곳에 답을 할 것입니다. 제작자가 답변시 알림 이메일을 받게 됩니다."

#: controllers/users_controller.php:422
msgid "User Account Editing"
msgstr "사용자 정보 변경"

#: controllers/users_controller.php:787
#, php-format
msgid "User Info for %1$s"
msgstr "%1$s님의 사용자 정보"

#: controllers/users_controller.php:336 controllers/users_controller.php:338
msgctxt "user_form_login"
msgid "User Login"
msgstr "사용자 로그인"

#: controllers/users_controller.php:229 controllers/users_controller.php:231
msgid "User Password Reset"
msgstr "사용자 비밀번호 초기화"

#: views/users/edit.thtml:86 views/users/edit.thtml:94
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 정보"

#: controllers/editors_controller.php:572
msgid "User not found"
msgstr "사용자가 없습니다"

#: views/users/pwreset.thtml:54 controllers/collections_controller.php:1008
#: controllers/collections_controller.php:1018
#: controllers/users_controller.php:197 controllers/users_controller.php:276
#: controllers/users_controller.php:685 controllers/users_controller.php:744
#: controllers/users_controller.php:914
msgid "User not found!"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다!"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:91
msgid "User since"
msgstr "가입한 날짜"

#: views/statistics/index.thtml:95 controllers/statistics_controller.php:129
msgid "Users Created"
msgstr "등록한 사용자"

#: controllers/collections_controller.php:1005
msgid ""
"Users can only have one role at a time.  Please remove the user from any "
"existing roles before continuing."
msgstr ""
"이 부가 기능의 버전은 이미 있습니다. 교체하려면 먼저 %1$s 파일부터 삭제해야 "
"합니다."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:135
msgid "Users have the option of contributing more or less than this amount."
msgstr ""
"사용자는 이 금액보다 많거나 적게 기부할 수 있는 선택권을 가지고 있습니다."

#: views/pages/appversions.thtml:79
msgid "Valid Application Versions"
msgstr "유효 애플리케이션 버전"

# Button text (verb)
#: views/elements/developers/testresults.thtml:45
msgid "Validate"
msgstr "승인하기"

# %1$s is the add-on name.
# %2$s is the add-on version.  Example: 3.1
#: views/developers/versions_validate.thtml:43
#, php-format
msgid "Validate %1$s version %2$s"
msgstr "%1$s %2$s 버전 승인하기"

# %s is a filename
#: views/developers/versions_validate.thtml:52
#, php-format
msgid "Validate File %s"
msgstr "%s 파일 승인하기"

# Header for a column in a table
#: views/developers/versions.thtml:57
msgid "Validation"
msgstr "승인"

#: views/editors/review.thtml:301
msgid "Validation Results"
msgstr "승인 결과"

# %s is a filename. example: windows.exe
#: views/editors/review.thtml:306
#, php-format
msgid "Validation results for %s"
msgstr "%s의 승인 결과"

#: views/elements/developers/testresults.thtml:52
msgid "Validation temporarily disabled, try again later."
msgstr "승인 작업이 잠시 사용정지 되었습니다. 나중에 다시 해주세요."

#: controllers/components/stats.php:433
msgid "Ver"
msgstr "버전"

#: views/addons/display.thtml:144 views/developers/versions.thtml:56
msgid "Version"
msgstr "버전"

# %s is a version number.  Example:  3.0
#: views/developers/versions.thtml:66
#, php-format
msgctxt "devcp_details_version"
msgid "Version %s"
msgstr "버전 %s"

# %s is the version of the add-on.  Example:  3.2a1
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:51
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:51
#, php-format
msgctxt "addon_display_header_version"
msgid "Version %s"
msgstr "버전 %s"

# %s is the version number, e.g. 3.2.
#: views/developers/uploader.thtml:166
#, php-format
msgid "Version %s Created"
msgstr "%s 버전 생성됨"

# %s is a version number, base 10.
#: views/developers/versions.thtml:46
#, php-format
msgid "Version %s deleted successfully."
msgstr "%s 버전을 삭제하였습니다."

#: controllers/addons_controller.php:1651
msgid "Version History with Changelogs"
msgstr "각 버전별 변경 사항"

#: views/editors/review.thtml:273
msgid "Version Notes"
msgstr "버전 노트"

#: controllers/editors_controller.php:281
msgid "Version not found!"
msgstr "버전을 찾을 수 없습니다."

#: views/editors/review.thtml:319
msgid "Version/File"
msgstr "버전/파일"

#: views/pages/appversions.thtml:88
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#: views/developers/dashboard.thtml:82
msgctxt "devcp_dashboard_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "버전 및 파일"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:64
msgctxt "devcp_editbox_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "버전과 파일"

#: views/addons/home.thtml:175
msgid "View All Collections"
msgstr "모든 모음집 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/feature.thtml:95
msgid "View Author's Profile"
msgstr "개발자 프로필 보기"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:52
msgid "View Compatibility Report"
msgstr "호환성 보고 보기"

#: views/editors/review.thtml:146
msgid "View Contents"
msgstr "내용 보기"

#: controllers/statistics_controller.php:328
msgid "View Data (CSV)"
msgstr "데이터 보기 (CSV)"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:94
msgid "View Detailed Report"
msgstr "자세한 보고 보기"

#: views/elements/developers/license_picker.thtml:51
msgid "View License"
msgstr "라이센스 보기"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:42
msgid "View Listing"
msgstr "목록 보기"

#: views/addons/display.thtml:402
msgid "View Older Versions"
msgstr "구버전 보기"

#: controllers/editors_controller.php:518
msgid "View Source"
msgstr "소스 보기"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:160
msgid "View Source Online"
msgstr "온라인으로 소스 보기"

#: views/statistics/index.thtml:160
msgid "View Statistics"
msgstr "통계 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:58
msgid "View all newly created add-ons"
msgstr "새로 제작된 부가 기능 모두 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:51
msgid "View all popular add-ons"
msgstr "인기 부가 기능 모두 보기"

#: views/addons/category_landing.thtml:147
msgid "View all recently added"
msgstr "최근 등록된 부가 기능 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:65
msgid "View all recently updated add-ons"
msgstr "최신 부가 기능 모두 보기"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:72
msgid "View all recommended add-ons"
msgstr "추천 부가 기능 모두 보기"

#: views/addons/category_landing.thtml:161
msgid "View all top downloads"
msgstr "인기 부가 기능 보기"

#: views/addons/category_landing.thtml:175
msgid "View all top rated"
msgstr "추천 부가 기능 보기"

# %1$s and %2$s are full <input> tags for dates
#: views/admin/logs.thtml:46 views/editors/logs.thtml:45
#: views/editors/performance_table.thtml:48 views/editors/reviewlog.thtml:45
#, php-format
msgid "View entries between %1$s and %2$s"
msgstr "심사 보기 (%s ~ %s) "

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:129
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:131
#: views/elements/feature.thtml:127
msgid "View more from"
msgstr "자세히 보기"

#: views/addons/display.thtml:118
msgid "View privacy policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책 보기"

#: views/addons/display.thtml:397 views/addons/versions.thtml:117
msgid "View the source"
msgstr "소스 코드 보기"

#: views/statistics/addon.thtml:226 views/statistics/index.thtml:124
#: controllers/statistics_controller.php:300
msgid "View this table in CSV format"
msgstr "이 테이블을 CSV 형식으로 보기"

# %1$s is the 'Versions and Files' link target URL.
# %2$s is 'current status' link target URL.
#: views/developers/uploader.thtml:180
#, php-format
msgid ""
"View your new file on the <a href=\"%1$s\">Versions and Files page</a>, or "
"check out your add-on's <a href=\"%2$s\">current status</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">버전 및 파일 페이지</a>에서 새 파일을 볼 수 있으며, 부가 기"
"능의 <a href=\"%2$s\">현재 상태</a>를 점검할 수 있습니다."

# %1$s is href="..." and should stay in the 'Versions and Files' <a> tag.
# %2$s is href="..." and should stay in the 'current status' <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:170
#, php-format
msgid ""
"View your new version in the <a %1$s>Versions and Files page</a>, check out "
"your add-on's <a %2$s>current status</a>, or <b>add release notes</b> by "
"clicking the button below (highly recommended)."
msgstr ""
"<a %1$s>버전 및 파일 페이지</a>에서 새 버전을 확인하고, 부가 기능의 <a %2$s>"
"현재 상태</a>를 확인하거나, 아래 버튼을 클릭하여 <b>릴리즈 노트를 추가</b>해 "
"주세요. (매우 권장함)"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:86
msgid "Viewer"
msgstr "구경꾼"

#: views/statistics/addon.thtml:134
msgid ""
"We don't have any data for your add-on yet. Please check back in a few days."
msgstr ""
"당신의 부가 기능에 대한 통계 정보가 아직 없습니다. 며칠 후 다시 확인해 주세"
"요."

#: views/admin/users_edit.thtml:107 views/users/edit.thtml:120
#: views/users/register.thtml:98
msgid "Website URL"
msgstr "웹사이트 주소"

#: views/editors/performance_table.thtml:117
msgid "Week"
msgstr "주"

#: views/editors/performance_table.thtml:114
msgid "Weekly Totals"
msgstr "주간 총계"

#: views/layouts/amo2009.thtml:312
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

# This contains the email sent to users when they signed up for a new
# account:
# %1 is the confirmation URL, %2 is the current app
#: views/users/email/confirm_plain.thtml:6
#, php-format
msgid ""
"Welcome to %2$s Add-ons.\\n\\nBefore you can use your new account you must "
"activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs "
"to you.\\nTo activate your account, click the link below or copy and paste "
"the whole thing into your browser's location bar:\\n\\n%1$s\\n\\nOnce you've "
"successfully activated your account, you can throw away this e-mail.\\n"
"\\nThanks for joining %2$s Add-ons\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"%2$s 부가 기능에 오신 것을 환영합니다.\n"
"\n"
"새 계정을 사용하려면 먼저 계정 활성화를 해야합니다. - 이 작업은 이메일 주소"
"의 실제 사용 여부 및 당신의 소유가 맞는지를 확인하는 작업입니다.\n"
"계정을 활성화 하려면, 아래의 링크를 클릭하거나 복사해서 웹 브라우저 주소창에 "
"붙여넣기 한 후 방문하면 됩니다:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"계정 활성화가 완료되면 이 메일은 지워도 됩니다.\n"
"\n"
"%2$s 부가 기능에 가입해주셔서 감사합니다.\n"
"-- %2$s 부가 기능 관리자"

#: views/users/register.thtml:49
msgid "Welcome to addons.mozilla.org (AMO)!"
msgstr "addons.mozilla.org (AMO)에 오신 것을 환영합니다!"

#: controllers/pages_controller.php:127
msgid "Welcome to the Add-on Collector"
msgstr "부가 기능 수집기에 오신 것을 환영합니다"

#: views/developers/dashboard.thtml:111
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "개발자 대시보드에 오신 것을 환영합니다"

# %s is the user's name
#: views/layouts/amo2009.thtml:312
#, php-format
msgid "Welcome, %s"
msgstr "%s님 어서오세요."

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:55
msgid "What are Add-ons?"
msgstr "부가 기능이란?"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:47
msgid "What are Collections?"
msgstr "모음집이란?"

# %s is a locale, like en-US.
#: views/elements/translationbox.thtml:143
#, php-format
msgid "What are these %s tabs?"
msgstr "이 %s 탭은 무엇입니까?"

#: views/addons/display.thtml:321
msgid "What do you think?"
msgstr "여러분의 의견은 어떠세요?"

#: views/elements/translationbox.thtml:145
msgid "What if I don't have any translations?"
msgstr "나에게 어떠한 번역판도 없다면?"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:104
msgid "What's Next for this Add-on"
msgstr "이 부가 기능의 다음 계획"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:50
#, php-format
msgid "What's next for %1$s"
msgstr "%1$s의 향후 계획은?"

#: views/addons/display.thtml:387 views/addons/display.thtml:530
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:92
msgctxt "addons_display_a_license_what"
msgid "What's this?"
msgstr "자세히 보기"

#: views/users/register.thtml:106
msgctxt "recaptcha_whatsthis"
msgid "What's this?"
msgstr "기능 소개"

#: controllers/developers_controller.php:1860
msgid ""
"When users begin downloading this add-on they are taken to your Developer "
"Profile, where they are asked to make a contribution."
msgstr ""
"사용자가 이 부가 기능을 다운로드 할 때 사용자는 기부금 내역이 적혀있는 개발"
"자 프로필을 받아보게 됩니다."

#: controllers/developers_controller.php:1863
msgid ""
"When users try to install this add-on they are taken to your Developer "
"Profile first, where they will be asked to make a contribution. Users must "
"click the install button again to complete the installation."
msgstr ""
"사용자가 이 부가 기능을 설치할 때 먼저 기부금 내역이 적혀있는 개발자 프로필"
"을 받아보게 됩니다. 사용자는 설치를 완료하기 위해 반드시 설치 버튼을 한번 더 "
"클릭해야 합니다."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:139
msgid "Where to ask"
msgstr "요청할 곳"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:105
msgid ""
"Whether or not you request contributions for future development of your add-"
"on, telling your users what's coming soon will give them something to look "
"forward to."
msgstr ""
"부가 기능의 향후 개발에 쓰일 기부금 요청을 하거나 하지 않을 수 있고, 사용자에"
"게 곧 등장할 것을 예고해서 이들에게 기다릴 거리를 만들어 줄 수도 있습니다."

#: views/collections/edit.thtml:223
msgid "Who can manage my collection?"
msgstr "내 모음집을 관리할 사람은?"

#: views/collections/edit.thtml:201
msgid "Who can publish add-ons to your collection?"
msgstr "이 모음집에 부가 기능을 발행할 수 있는 사람은?"

#: views/collections/add.thtml:80 views/collections/edit.thtml:189
msgid "Who can view your collection?"
msgstr "이 모음집을 볼 수 있는 사람은?"

# %1 is a user's name.
#: views/addons/developers.thtml:56
#, php-format
msgid "Who is %1$s?"
msgstr "%1$s은(는) 어떤 사람인가요?"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:94
msgid "Why I Made this Add-on"
msgstr "내가 이 부가 기능을 만든 이유"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:46
#, php-format
msgid "Why was %1$s created?"
msgstr "왜 %1$s을(를) 만들었나요?"

#: views/addons/recommended.thtml:51 controllers/addons_controller.php:1524
msgid ""
"With so many great add-ons available, there's something for everyone. To get "
"you started, here's a list of some of the most popular. Enjoy!"
msgstr ""
"수천가지 부가 기능 중에는 당신에게 적합한 부가 기능도 있습니다. 가장 인기있"
"는 부가 기능 중에서 골라보세요!"

#: views/addons/display.thtml:148
msgid "Works with"
msgstr "작동 버전: "

#: views/elements/app_compatibility.thtml:48
msgid "Works with:"
msgstr "사용 가능 버전:"

#: views/editors/review.thtml:409
msgid "Wrap text with **two asterisks** or __two underscores__."
msgstr "**별표 두개** 또는 __밑줄 두개__로 글자를 감쌉니다."

# the ** and __ are just examples to emphasize the text
#: views/editors/review.thtml:407
msgid "Wrap text with *asterisks* or _underscores_."
msgstr "*별표* 또는 _밑줄_로 글자를 감쌉니다."

#: views/users/delete.thtml:108 views/users/edit.thtml:216
msgid "Wrong password entered!"
msgstr "잘못된 비밀번호입니다!"

#: views/users/login.thtml:69
msgid "Wrong username or password!"
msgstr "잘못된 사용자 이름이나 비밀번호입니다!"

# This is a placeholder for a date in the Year-Month-Day format.  This is 
# NOT a php format string.  Dates going into this box need to remain in the
# YYYY-MM-DD format so please localize that if necessary or just leave as is.
#: controllers/admin_controller.php:1733
#: controllers/editors_controller.php:658
#: controllers/editors_controller.php:1758
#: controllers/editors_controller.php:1814
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:134
#, php-format
msgid "Year To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "년부터 일까지 총계: %1$s &nbsp;&nbsp;팀 평균: %2$s"

#: views/reviews/delete.thtml:64
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: views/collections/edit.thtml:298
msgid "Yes, I would like to delete this collection."
msgstr "예, 이 모음집을 삭제합니다."

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:73
msgid "Yes, I'm Sure"
msgstr "예, 정말입니다"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:89
msgid ""
"You are currently <strong>asking for contributions</strong> from users of "
"this add-on."
msgstr ""
"현재 이 부가 기능의 사용자들에게 <strong>기부금을 요청중</strong> 입니다."

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:92
msgid ""
"You are currently <strong>not asking for contributions</strong> from users "
"of this add-on."
msgstr ""
"현재 이 부가 기능의 사용자들에게 <strong>기부금을 요청하지 않고</strong> 있습"
"니다."

#: views/errors/error401.thtml:52
msgid "You are not authorized to view this page."
msgstr "이 페이지를 보시려면 권한이 필요 합니다."

# %1$s and %2$s are URLs
#: views/pages/js_constants.js.thtml:73
#, php-format
msgid ""
"You can <a href=\"%1$s\">try an older version</a> or <a href=\"#\" onclick="
"\"%2$s\">ignore this check</a>"
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">구버전을 사용</a>하거나 <a href=\"#\" onclick=\"%2$s\">버전 "
"확인을 무시</a>하고 설치할 수 있습니다."

#: views/collections/edit.thtml:247 views/collections/edit.thtml:248
msgid "You can also publish an add-on from its normal listing page."
msgstr "일반 목록 페이지에서도 부가 기능을 발행할 수 있습니다."

# %1$s is the link to the "My Favorites" tab on the main collections page
# %2$s is the localized title of the "My Favorites" tab
# %3$s is the link URL to the collector add-on
#: views/collections/subscribe.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"You can now quickly find this collection from the <a href=\"%1$s\">%2$s</a> "
"tab in the directory. For an even easier way to keep track of your favorite "
"collections, try out our <a href=\"%3$s\">Add-on Collector</a> extension for "
"Firefox."
msgstr ""
"이제 이 모음집을 목록 중 <a href=\"%1$s\">%2$s</a> 탭에서 빠르게 찾아볼 수 있"
"습니다. 좋아하는 모음집을 계속 주시하는 가장 쉬운 방법은, 저희가 제공하는 "
"Firefox용 확장 기능인 <a href=\"%3$s\">부가 기능 수집기</a>를 사용하는 것입니"
"다."

#: views/collections/edit.thtml:163
msgid ""
"You can upload a JPG, GIF or PNG icon that will be resized to 32x32 pixels."
msgstr ""
"JPG, GIF 및 PNG 아이콘을 업로드 할 수 있으며 아이콘은 32x32 픽셀로 재조정 됩"
"니다."

# %1 is the URL of the user's info page
#: views/users/delete.thtml:62
#, php-format
msgid ""
"You cannot delete your account if you are listed as an <a href=\"%1$s\"> "
"author of any add-ons</a>. To delete your account, please have another "
"person in your development group delete you from the list of authors for "
"your add-ons. Afterwards you will be able to delete your account here."
msgstr ""
"<a href=\"%1$s\">부가 기능의 제작자</a> 명단에 등록되어 있다면 계정을 삭"
"제할 수 없습니다. 계정을 삭제하려면, 당신의 개발 그룹에서 다른 사람을 "
"확보해 부가 기능 제작자 명단에서 자신을 삭제하도록 해야합니다. 그 후에 여"
"기서 계정을 삭제할 수 있습니다."

#: controllers/reviews_controller.php:247
msgid "You cannot review your own add-on."
msgstr "자기가 만든 부가 기능에 평가를 올릴 수 없습니다."

#: controllers/previews_controller.php:108
#: controllers/previews_controller.php:211
#: controllers/previews_controller.php:312
#: controllers/statistics_controller.php:202
#: controllers/statistics_controller.php:432
msgid "You do not have access to that add-on."
msgstr "이 부가 기능에 접근할 수 없습니다."

#: views/compatibility/developers.thtml:73
msgid "You do not have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons."
msgstr "Mozilla 부가 기능에 등록한 부가 기능이 없습니다."

#: controllers/developers_controller.php:1224
msgid "You do not have privileges to delete versions or files."
msgstr "버전 또는 파일을 삭제할 특권을 가지고 있지 않습니다."

#: controllers/developers_controller.php:335
msgid "You do not have sufficient privileges to update this add-on."
msgstr "이 부가 기능에 업데이트를 할 수 있는 적정 권한을 가지고 있지 않습니다."

#: views/developers/dashboard.thtml:112
msgid ""
"You don't currently have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons. To learn how "
"the process works and submit your first add-on, click Get Started below."
msgstr ""
"현재 Mozilla 부가 기능에 올린 부가 기능이 하나도 없습니다. 제작 과정을 알아보"
"고 당신의 첫 부가 기능을 올리고 싶다면, 아래 시작하기 버튼을 클릭하세요."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "변경 사항을 저장하지 않았습니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:108
msgid ""
"You may now complete your add-on and move it to the <span class=\"status-1"
"\">Sandbox</span> by clicking the button below."
msgstr ""
"이제 부가 기능을 완료한 다음 아래의 버튼을 클릭해 <span class=\"status-1\">샌"
"드박스</span>로 옮겨 주세요."

#: views/developers/addon_status.thtml:125
msgid ""
"You may now nominate your add-on for <span class=\"status-4\">Public</span> "
"by clicking the button below."
msgstr ""
"이제 아래 버튼을 클릭하여 당신의 부가 기능을 <span class=\"status-4\">공개</"
"span> 지정할 수 있습니다."

#: views/collections/add.thtml:69 views/collections/edit.thtml:130
msgid "You must give your collection a name."
msgstr "모음집에 이름을 지어줘야 합니다."

#: controllers/components/developers.php:629
#: controllers/components/validation.php:350
msgid "You must have at least one valid Mozilla target application."
msgstr "적어도 하나 이상의 이용 가능한 Mozilla 애플리케이션을 설정해야 합니다."

#: views/collections/add.thtml:76 views/collections/edit.thtml:144
msgid "You must provide a description of your collection."
msgstr "모음집에 대한 설명을 제공해야만 합니다."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:78
msgid "You must select a file to upload."
msgstr "업로드 할 파일을 선택하세요."

#: views/reviews/add.thtml:98
msgid "You must select a rating."
msgstr "별점을 선택해야 합니다."

#: views/users/delete.thtml:70
msgid ""
"You need to check the box \"I understand...\" before we can delete your "
"account."
msgstr ""
"저희가 당신 계정을 삭제하기 전에 \"...확인했습니다.\" 상자에 체크해야 합니다."

# %1 is the confirmation url, %2 is the application name
#: views/users/email/emailchange_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"You requested a change to your email address at %2$s Add-ons.\\n\\nIn order "
"to confirm the new address, please click the link below or copy and paste "
"the whole thing into your browser's location bar:\\n\\n%1$s\\n\\nYou have 48 "
"hours to confirm the new address. If you do not want to change the address "
"anymore, you can just ignore this email.\\n\\nThanks!\\n-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"%2$s 부가 기능에 등록된 이메일 주소 변경을 신청하셨습니다.\n"
"\n"
"새로운 이메일 주소를 승인하려면 아래의 링크를 클릭하거나 복사해서 브라우저 주"
"소창에 붙여넣고 방문하면 됩니다:\n"
"\n"
"%1$s\n"
"\n"
"새 주소로 변경하려면 48시간 이내에 승인 링크를 클릭해야 합니다. 이메일 주소"
"를 변경을 원치 않을경우 그냥 메일을 무시하면 됩니다.\n"
"\n"
"감사합니다!\n"
"-- %2$s 부가 기능 관리자"

#: views/users/edit.thtml:186
msgid ""
"You will be notified when there is activity in any of the following "
"discussions. Please uncheck those you wish to unsubscribe from."
msgstr ""
"아래 토론중 어떤 것이든 활성화되면 알려줍니다. 구독을 해제하고 싶다면 체크를 "
"해제해주세요."

#: views/users/delete.thtml:99
msgid "You will not be able to log into Mozilla Add-ons anymore."
msgstr "Mozilla 부가 기능 사이트에 더이상 로그인 할 수 없습니다."

# %1 is a URL.
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:62
#, php-format
msgid "Your <a href=\"%1$s\">Developer Profile</a> has been updated."
msgstr "<a href=\"%1$s\">개발자 프로필</a>이 갱신되었습니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:169
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"inactive-0\">Active</span>. This means your add-"
"on is showing up in all available listings appropriate for its status above."
msgstr ""
"부가 기능이 <span class=\"inactive-0\">활성화</span> 상태입니다. 이는 부가 기"
"능이 모든 사용가능 목록에 표시되도 적합하다는 상태를 의미합니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:165
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>. This means your "
"add-on will not show up in any listing, regardless of its status above. "
"Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update "
"check service."
msgstr ""
"당신의 부가 기능은 <span class=\"inactive-1\">비활성</span> 상태입니다. 이는 "
"당신의 부가 기능이 어떠한 상태던지, 모든 목록에 표시되지 않음을 의미합니다. "
"업데이트 찾기 서비스를 통한 지원도 이루어지지 <b>않습니다</b>."

#: views/developers/addon_status.thtml:85
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"status-4\">Public</span>, which means it will "
"show up in all listings and searches and can be downloaded without "
"restriction. Updates are being provided to your add-on through the update "
"check service."
msgstr ""
"당신의 부가 기능은 <span class=\"status-4\">공개</span> 상태로, 모든 목록에 "
"표시가 되며 검색 및 다운에 제한이 없음을 의미합니다. 업데이트 검사 서비스를 "
"통해 당신의 부가 기능에 업데이트를 제공할 수 있습니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:191
msgid ""
"Your add-on is <span class=\"status-4\">Trusted</span>. This means you can "
"submit updates to your add-on without editor review."
msgstr ""
"부가 기능의 <span class=\"status-4\">신뢰성이 확인</span>되었습니다. 이제 편"
"집자 심사없이 부가 기능을 업데이트할 수 있습니다."

# %1$s is a URL
#: controllers/components/developers.php:560
#: controllers/components/validation.php:281
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is attempting to use a GUID that has been blocked.  Please <a "
"href=\"%1$s\">contact the AMO staff</a>."
msgstr ""
"당신의 부가 기능이 차단된 GUID 사용을 시도하고 있습니다. <a href=\"%1$s"
"\">AMO 운영진에게 연락</a>해 주세요."

#: views/developers/addon_status.thtml:67
msgid ""
"Your add-on is currently <span class=\"status-0\">Incomplete</span>. This "
"means your add-on is not showing up on any portion of the site or update "
"check service. You may come to this page to complete your add-on after it "
"meets the criteria below for completion and transfer to the <span class="
"\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr ""
"당신의 부가 기능은 현재 <span class=\"status-0\">미완료</span> 상태입니다. 이"
"는 당신의 부가 기능이 사이트의 어떤 부위에서도, 업데이트 검사 서비스에서도 표"
"시되지 않는다는 것을 의미합니다. 완료를 위해 아래의 기준을 검토하고 <span "
"class=\"status-1\">샌드박스</span>로 전송한 후에 이 페이지로 와서 완료해야 합"
"니다."

# %s is a number, perhaps 42.
#: views/developers/addon_status.thtml:77
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is currently nominated to become <span class=\"status-4"
"\">Public</span> and is awaiting editor review. There are currently %s other "
"add-ons in the nomination queue."
msgstr ""
"당신의 부가 기능은 현재 <span class=\"status-4\">공개</span> 상태가 되기 위"
"해 지정되어 있으며 편집자 심사를 대기중입니다. 지정 대기열에 현재 %s개의 다"
"른 부가 기능이 대기 중입니다."

#: views/developers/addon_status.thtml:71
#: views/developers/addon_status.thtml:75
msgid ""
"Your add-on is in the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>, which means "
"it will show up in listings and searches, but users must log in to download "
"it. Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update "
"check service."
msgstr ""
"당신의 부가 기능이 <span class=\"status-1\">샌드박스</span>에 있으며, 목록과 "
"검색엔 표시가 되지만, 사용자가 다운받을 때 기록이 남게 됩니다. 업데이트 검사 "
"서비스를 통한 부가 기능의 업데이트 제공이 되지 <b>않습니다</b>."

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:81
#, php-format
msgid ""
"Your add-on is pending. This shouldn't have happened. Please e-mail %s with "
"your add-on ID and state this error."
msgstr ""
"당신의 부가 기능이 심사 계류중입니다. 이런 일이 발생해선 안됩니다. %s(으)로 "
"부가 기능 ID와 오류 상태를 보내주시기 바랍니다."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:76
msgid "Your add-on must have at least one owner."
msgstr "최소 한 명 이상의 소유자가 있어야 합니다."

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:89
#, php-format
msgid ""
"Your add-on was <span class=\"status-5\">Disabled</span> by an administrator "
"and cannot be used. If you have any questions, please e-mail %s."
msgstr ""
"이 부가 기능은 관리자에 의해 <span class=\"status-5\">사용불가</span> 상태가 "
"되어 사용할 수 없습니다. 의문점이 있으면 %s로 이메일을 보내 주시기 바랍니다."

# %s is the addons email address.
#: views/developers/dashboard.thtml:100
#, php-format
msgid ""
"Your add-on was disabled by an administrator and cannot be used.  If you "
"have any questions, please email %s."
msgstr ""
"이 부가 기능은 관리자에 의해 정지 처리되어 사용할 수 없습니다.  문의사항이 있"
"으시면 %s로 이메일을 보내주시기 바랍니다."

# This string is followed by a URL pointing to the collection's view page
#: views/collections/edit.thtml:75
msgid "Your collection can be accessed at this location:"
msgstr "당신의 모음집은 이곳에서 열어볼 수 있습니다:"

#: views/collections/edit.thtml:94
msgid "Your collection is about to be deleted!"
msgstr "모음집이 삭제됩니다!"

#: views/collections/detail.thtml:61
msgid "Your collection is now ready!"
msgstr "이제 모음집이 준비되었습니다!"

#: views/collections/edit.thtml:74
msgid "Your collection was successfully saved!"
msgstr "모음집이 성공적으로 저장되었습니다!"

# %1$s is a URL.
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:104
#, php-format
msgid ""
"Your contribution account is the <a href=\"%1$s\">PayPal account</a> where "
"user contributions will be deposited."
msgstr ""
"사용자 기부금이 입금될 당신의 기부금 계좌는 <a href=\"%1$s\">PayPal 계좌</a>"
"입니다."

# %1 is the new email address
#: views/users/emailchange.thtml:49
#, php-format
msgid ""
"Your email address was changed successfully. From now on, please use %1$s to "
"log in."
msgstr ""
"이메일 주소가 변경되었습니다. 앞으로 로그인 시 %1$s 주소를 이용해 주세요."

# %1$s is a version number, %2$s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:178
#, php-format
msgid ""
"Your new file has been added to version %1$s and is currently marked as %2$s."
msgstr "새 파일이 %1$s 버전에 설치되었으며 현재 %2$s 상태로 표시되고 있습니다."

# %s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:168
#, php-format
msgid "Your new version has been created and is currently marked as %s."
msgstr "새 버전이 생성되었으며 현재 %s 상태로 지정되었습니다."

#: controllers/collections_controller.php:963
msgid ""
"Your nickname contained invalid characters and was corrected. Please try "
"again."
msgstr "닉네임에 잘못된 문자가 포함되어 있어 교정했습니다. 다시 시도하세요."

#: views/developers/previews.thtml:47
msgid "Your previews have been updated successfully."
msgstr "미리보기가 성공적으로 갱신되었습니다."

#: views/developers/discuss.thtml:71
msgid ""
"Your reply was successfully saved. The other participants of the discussion "
"will be notified by email."
msgstr ""
"댓글이 성공적으로 저장되었습니다. 이 토론에 댓글이 달리면 이메일로 통보됩니"
"다."

#: views/reviews/review_added.thtml:51
msgid "Your review was saved successfully. Thanks!"
msgstr "평가 결과가 성공적으로 저장되었습니다. 감사합니다!"

#: views/users/delete.thtml:100
msgid ""
"Your reviews and ratings will not be deleted, but they will no longer be "
"associated with you."
msgstr ""
"작성했던 평가와 별점은 삭제되지 않지만, 더이상 아무런 소유권이 없게 됩니다."

#: views/statistics/addon.thtml:44
msgid "Your settings have been updated!"
msgstr "설정이 업데이트 되었습니다!"

# %1 is the email address, %2 is the URL of the user registration page
#: views/users/delete.thtml:51
#, php-format
msgid ""
"Your user account %1$s has been successfully deleted. If you want to come "
"back some time, you can re-register on the <a href=\"%2$s\">user "
"registration page</a>."
msgstr ""
"당신의 사용자 계정 %1$s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다. 계정을 다시 만들고 "
"싶다면, <a href=\"%2$s\">사용자 등록 페이지</a>에서 할 수 있습니다."

#: views/statistics/addon.thtml:111
msgid "Zoom In"
msgstr "확대하기"

#: views/statistics/addon.thtml:114
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소하기"

#: views/statistics/addon.thtml:110
msgid "Zoom in one month"
msgstr "1개월 더하기"

#: views/statistics/addon.thtml:113
msgid "Zoom out one month"
msgstr "1개월 빼기"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:189 views/elements/search.thtml:187
#: views/elements/search_mini.thtml:54
msgid "all add-ons"
msgstr "전체 부가 기능"

# This string is in the main category dropdown when searching
#: views/elements/amo2009/search.thtml:205
msgid "all collections"
msgstr "전체 모음집"

# %1$s is a number
#: views/addons/display.thtml:516
#, php-format
msgid "and %1$s more collection"
msgid_plural "and %1$s more collections"
msgstr[0] "모음집이 %1$s개 더 있습니다"
msgstr[1] "모음집이 %1$s개 더 있습니다"

#: views/addons/category_landing.thtml:66 views/addons/display.thtml:64
#: views/addons/home.thtml:157 views/addons/policy.thtml:57
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:83
#: views/elements/addon_listitem.thtml:109
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/feature.thtml:95
msgid "by"
msgstr "제작: "

#: views/addons/display.thtml:305
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:106
#: views/reviews/display.thtml:72
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s"
msgstr "평가자: %1$s,  평가일: %2$s"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date, %3 is the rating
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57 views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/reviews/add.thtml:63 views/reviews/delete.thtml:54
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s (rated %3$s)"
msgstr "- %2$s/ %1$s (별점: %3$d)"

#: models/test_case.php:86 models/test_case.php:88 models/test_case.php:114
#: models/test_case.php:116
msgctxt "test_case_name_langpack_security_checkChromeManifest"
msgid "chrome.manifest Check"
msgstr "chrome.manifest 검사"

# This refers to closing a small pop-up window
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:117
msgid "close"
msgstr "닫기"

# %1$s is a comma-separated list of author names
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:84
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:72
#, php-format
msgid "created by %1$s"
msgstr "제작: %1$s"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:348 views/elements/feature.thtml:89
#: views/helpers/addons_html.php:571
msgid "experimental"
msgstr "시험용"

#: views/addons/plugins.thtml:107
msgid "for Linux"
msgstr "리눅스용"

#: views/addons/plugins.thtml:108 views/addons/plugins.thtml:131
msgid "for Mac OS X"
msgstr "맥 OS X용"

#: views/addons/plugins.thtml:106 views/addons/plugins.thtml:129
#: views/addons/plugins.thtml:130
msgid "for Windows"
msgstr "윈도우용"

# A link after the main header
#: views/editors/review.thtml:301
msgctxt "editors_review_header_validation_help"
msgid "help"
msgstr "도움말"

# A small link following each test.  This goes to a help page specific to the test.
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:58
msgctxt "devcp_validation_help"
msgid "help"
msgstr "도움말"

# link path to search plugins instructions, relative to devmo
#: views/addons/searchengines.thtml:88
msgid ""
"http://developer.mozilla.org/en/docs/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"
msgstr "/en/docs/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"

#: views/pages/appversions.thtml:93
msgid "http://developer.mozilla.org/en/docs/Install_Manifests"
msgstr ""

#: models/test_case.php:81 models/test_case.php:109
msgid "install.js Verification"
msgstr "install.js 검증"

#: models/test_case.php:68 models/test_case.php:96
msgid "install.rdf Verification Tests"
msgstr "install.rdf 검증 테스트"

# link text to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
msgid "mycroft.mozdev.org"
msgstr "mycroft.mozdev.org"

#: views/elements/pagination.thtml:53
msgid "next"
msgstr "다음"

#: views/editors/review.thtml:52
msgid "next &raquo;"
msgstr "다음 &raquo;"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "no"
msgstr "아니오"

#: controllers/statistics_controller.php:299
msgctxt "statistics_js_dropdowns_none"
msgid "none"
msgstr "없음"

#: views/editors/review.thtml:121
msgctxt "editors_review_list_none"
msgid "none"
msgstr "없음"

# This is a separator between the graphical [contribute] button and the 
# graphical [download now] button
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:72
msgid "or"
msgstr "또는"

#: views/editors/review.thtml:212
msgid "or select a canned response:"
msgstr "내부 응답 선택:"

#: views/statistics/index.thtml:148
msgid "or, select an add-on with public statistics"
msgstr "통계가 제공되는 부가 기능 선택"

#: views/statistics/index.thtml:146
msgid "or, select another add-on"
msgstr "다른 부가 기능 선택"

# In a user list: user 1, user 2, "others"
#: views/helpers/addons_html.php:222
msgid "others"
msgstr "그 외 여러명"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:94
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:103
#: views/elements/pagination.thtml:67
msgid "per page"
msgstr "페이지 당"

#: views/elements/pagination.thtml:52
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:346 views/helpers/addons_html.php:573
msgid "recommended"
msgstr "추천"

#: views/users/activatefirst.thtml:51
msgid "resend the confirmation message"
msgstr "확인 메시지를 재전송"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185
#: views/elements/amo2009/search.thtml:390
#: views/elements/amo2009/search.thtml:413 views/elements/search.thtml:171
#: views/elements/search.thtml:183 views/elements/search_mini.thtml:43
#: views/elements/search_mini.thtml:49 views/layouts/mozilla.thtml:188
msgid "search for add-ons"
msgstr "부가 기능 검색"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:185
#: views/elements/amo2009/search.thtml:409
msgid "search for collections"
msgstr "모음집 검색"

#: views/elements/addon_list_options.thtml:105
#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:108
msgid "show experimental add-ons"
msgstr "시험용 부가 기능 보기"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:234 views/elements/search.thtml:216
msgid "to"
msgstr " - "

#: views/elements/amo2009/search.thtml:229 views/elements/search.thtml:214
msgid "version"
msgstr "버전"

#: views/addons/browse_thumbs.thtml:126
#: views/addons/category_landing.thtml:157
#: views/elements/addon_listitem.thtml:115
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:108
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:97
#: views/elements/feature.thtml:101
msgid "weekly downloads"
msgstr "다운로드(주간)"

#: views/pages/credits.thtml:142
msgid "wiki page"
msgstr "위키 페이지"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:187 views/elements/search.thtml:185
#: views/elements/search_mini.thtml:52
msgid "within"
msgstr "포함"

# in an author/editor discussion about an add-on to be reviewed:
# %1 is the commenter's user name (linked).
# %2 is the full date the comment was made.
#: views/developers/discuss.thtml:51 views/developers/discuss.thtml:61
#, php-format
msgid "written by %1$s on %2$s"
msgstr "%2$s에 %1$s님이 작성"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "yes"
msgstr "예"

#~ msgctxt "statistics_summary_updatepings_total"
#~ msgid "Active Daily Users"
#~ msgstr "일일 사용자 통계"

#~ msgctxt "compatibility_report_title"
#~ msgid "Add-on Compatibility Report"
#~ msgstr "부가 기능 호환성 보고"

#~ msgctxt "header_navlink_addons"
#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "부가 기능"

#, fuzzy
#~ msgctxt "statistics_index_addons_downloaded"
#~ msgid "Add-ons Downloaded"
#~ msgstr "Add-ons Downloaded"

#, fuzzy
#~ msgid "Add-ons in Use"
#~ msgstr "Add-ons in Use"

#~ msgctxt "editors_review_history_pending_adminreview"
#~ msgid "Admin Review"
#~ msgstr "심사 관리"

#~ msgctxt "advanced_search_form_any_version"
#~ msgid "Any"
#~ msgstr "모든 버전"

#~ msgctxt "devcp_edit_profile_header_create"
#~ msgid "Create a Developer Profile"
#~ msgstr "개발자 프로필 만들기"

#~ msgctxt "devcp_versions_edit_img_delete"
#~ msgid "Delete File"
#~ msgstr "파일 삭제"

#~ msgctxt "devcp_previews_submit_edit"
#~ msgid "Edit Preview"
#~ msgstr "미리보기 편집"

#~ msgctxt "editors_review_header_comments"
#~ msgid "Editor Comments"
#~ msgstr "편집자 내용"

#~ msgctxt "test_case_name_langpack_general_verifyFileLayout"
#~ msgid "File Layout Check"
#~ msgstr "파일 래이아웃 검사"

#~ msgctxt "test_case_name_theme_general_verifyFileLayout"
#~ msgid "File Layout Check"
#~ msgstr "파일 래이아웃 검사"

#~ msgctxt "test_case_name_langpack_general_checkExtraFiles"
#~ msgid "File Type Verification"
#~ msgstr "파일 형식 검증"

#~ msgctxt "test_case_name_dictionary_general_checkExtraFiles"
#~ msgid "File Type Verification"
#~ msgstr "파일 형식 검증"

#~ msgctxt "editors_review_header_itemhistory"
#~ msgid "Item History"
#~ msgstr "항목 기록"

# %1 is "make your own" link
# %2 is MDC link
#~ msgid "Learn how to %1$s at the %2$s."
#~ msgstr "%2$s에서 %1$s 방법 익히기"

# link text devmo
#~ msgid "Mozilla Developer Center"
#~ msgstr "Mozilla 개발자 센터"

#~ msgctxt "users_register_pagetitle"
#~ msgid "New User Registration"
#~ msgstr "새 사용자 등록"

#~ msgctxt "rss_newestaddons"
#~ msgid "Newest Add-ons"
#~ msgstr "새 부가 기능"

# %s is a full <a> tag
#~ msgctxt "devcp_valid_app_reference"
#~ msgid "Please see %s for reference."
#~ msgstr "아래 %s를 확인하세요."

#~ msgctxt "rss_popularaddons"
#~ msgid "Popular Add-ons"
#~ msgstr "인기 부가 기능"

#~ msgctxt "editors_review_header_previews"
#~ msgid "Previews"
#~ msgstr "미리 보기"

# %1 is the count of characters entered as notes for the review flag reason.
#~ msgid ""
#~ "Problem flagging review: Notes for flagged reviews are limited to between "
#~ "10 and 100 characters; your character length was %1$s."
#~ msgstr ""
#~ "표시된 평가 문제: 표시된 평가는 최소 10글자에서 최대 100글자로 제한되어 있"
#~ "습니다. 현재 글자 수는 %1$s입니다."

#~ msgctxt "addons_recommended_title"
#~ msgid "Recommended Add-ons"
#~ msgstr "추천 부가 기능"

#~ msgctxt "devcp_edit_contrib_header_start"
#~ msgid "Start Asking for Contributions"
#~ msgstr "기부금 요청 시작"

# %s is a URL
#~ msgctxt "addons_display_paragraph_supportinfourl"
#~ msgid "Support for this add-on is provided by the developer at %s"
#~ msgstr ""
#~ "이 부가 기능에 대해 개발자는 %s을(를) 통해 기술 지원을 제공하고 있습니다."

#~ msgctxt "users_login_pagetitle"
#~ msgid "User Login"
#~ msgstr "사용자 로그인"

#~ msgctxt "addons_display_collection_whatsthis"
#~ msgid "What's this?"
#~ msgstr "이것은?"

#~ msgctxt "test_case_name_theme_security_checkChromeManifest"
#~ msgid "chrome.manifest Check"
#~ msgstr "chrome.manifest 검사"

#~ msgid "downloads"
#~ msgstr "다운로드"

# this is the text inside of an <a> tag for pages_appversions_required_files.  This
# should be fixed.
#~ msgid "here"
#~ msgstr "여기"

# link text for "make your own" (opensearch engine)
#~ msgid "make your own"
#~ msgstr "자신만의 검색도구 제작"

# This is the text in the <a> tag for devcp_valid_app_reference.  This should be
# fixed.
#~ msgctxt "devcp_valid_app_reference_linktext"
#~ msgid "this page"
#~ msgstr "참고 정보"

# This is the link text in the <a> for devcp_error_appversion_reference_link.  This
# should be fixed.
#~ msgctxt "devcp_error_appversion_reference_link_text"
#~ msgid "this page"
#~ msgstr "현재 페이지"
